{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Adrien Coffinet", "title": "Le premier ast\u00e9ro\u00efde qui sera modifi\u00e9 par l'Homme s'appelle Dimorphos - Futura", "description": "Le satellite de l'ast\u00e9ro\u00efde Didymos, que les sondes Dart et Hera, respectivement am\u00e9ricaine et europ\u00e9enne, exploreront dans le cadre de la mission conjointe Aida, vient d'\u00eatre baptis\u00e9...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/sciences-premier-asteroide-sera-modifie-homme-appelle-dimorphos-81698/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/c/1/1c145923d1_127631_hera-didymos-esa-scienceoffice.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T08:57:39Z", "content": "Le satellite de l'ast\u00e9ro\u00efde Didymos, que les sondes Dart et Hera, respectivement am\u00e9ricaine\u00a0et europ\u00e9enne,\u00a0exploreront dans le cadre de la mission conjointe Aida, vient d'\u00eatre baptis\u00e9 officiellement \u2026 [+2697 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Florian Gouthi\u00e8re", "title": "\u00abPlus l'\u00e9chantillon d'un essai clinique est faible, plus c\u2019est significatif\u00bb : que veut dire Didier Raoult ? - Lib\u00e9ration", "description": "M\u00eame si un traitement, avec un effet tr\u00e8s marqu\u00e9, peut \u00eatre d\u00e9tect\u00e9 dans des \u00e9tudes de petite envergure, il serait toutefois mieux \u00e9valu\u00e9 et plus s\u00fbrement d\u00e9tect\u00e9 avec de plus grandes \u00e9tudes.", "url": "https://www.liberation.fr/checknews/2020/06/28/plus-l-echantillon-d-un-essai-clinique-est-faible-plus-c-est-significatif-que-veut-dire-didier-raoul_1792554", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1321765-000_1u07v1.jpg?modified_at=1593330652&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-06-28T08:46:00Z", "content": "Question pos\u00e9e par Tw le 25/06/2020\r\nVous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir interrog\u00e9s sur une d\u00e9claration du professeur Didier Raoult lors de son audition devant lAssembl\u00e9e nationale. Cette d\u00e9claration vie\u2026 [+6349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nice-Matin"}, "author": "Tibot", "title": "Peu de vent, du soleil, mais aussi des nuages, c'est la m\u00e9t\u00e9o qui vous attend ce dimanche sur la C\u00f4te d'Azur - Nice-Matin", "description": "Dimanche 28 juin 2020, dans le d\u00e9partement des Alpes-Maritimes, le ciel sera d\u00e9gag\u00e9 le matin, variera entre clair et couvert l'apr\u00e8s-midi puis sera clair le soir, sans aucune pr\u00e9cipitation pr\u00e9vue. Le vent restera sous les 15 km/h, avec 20 km/h pour moyenne, t\u2026", "url": "https://www.nicematin.com/meteo/peu-de-vent-du-soleil-mais-aussi-des-nuages-cest-la-meteo-qui-vous-attend-ce-dimanche-sur-la-cote-dazur-532502", "urlToImage": "https://cdn.static01.nicematin.com/media/npo/large/2020/06/img_6662-1.jpg", "publishedAt": "2020-06-28T05:00:00Z", "content": "En bordure du littoral, durant toute la journ\u00e9e, le temps sera d\u00e9gag\u00e9, sans aucune pr\u00e9cipitation pr\u00e9vue. La force du vent sera faible (en moyenne de 5 km/h). Du c\u00f4t\u00e9 de Cannes, la temp\u00e9rature variera\u2026 [+1201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Correspondant", "title": "Grisolles. Un orage avec beaucoup de vent - ladepeche.fr", "description": "", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/28/un-orage-avec-beaucoup-de-vent,8952944.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ef80aef8fe56f140f5f906c/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-06-28T03:07:00Z", "content": "Pour cet \u00e9pisode orageux de la nuit du 26-27 juin 2020, cest surtout les bourrasques de vent avec des rafales \u00e0 115 km/heure enregistr\u00e9es \u00e0 la station m\u00e9t\u00e9orologique de Saven\u00e8s, qui ont occasionn\u00e9 qu\u2026 [+643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Youssouf", "title": "Il va falloir beaucoup r\u00e9tr\u00e9cir si on veut traverser les trous de ver - FREDZONE", "description": "L'univers est extr\u00eamement vaste, \u00e0 tel point que le traverser est quasi inimaginable. A moins bien s\u00fbr de trouver le moyen de passer par les fameux trous de ver. Mais le probl\u00e8me de ces tunnels d", "url": "https://www.fredzone.org/va-falloir-beaucoup-retrecir-pour-traverser-les-trous-de-ver-998", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/05/galaxy-2880359_1280-640x360.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T20:27:13Z", "content": "Lunivers est extr\u00eamement vaste, \u00e0 tel point que le traverser est quasi inimaginable. A moins bien s\u00fbr de trouver le moyen de passer par les fameux trous de ver.\r\nMais le probl\u00e8me de ces tunnels dans \u2026 [+2300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "Youssouf", "title": "Existe-t-il un univers miroir cach\u00e9 dans l\u2019espace-temps ? - FREDZONE", "description": "La NASA aurait d\u00e9couvert des particules provenant d'un univers parall\u00e8le dans lequel le temps s'\u00e9coulerait en arri\u00e8re. C'est ce qu'affirment une s\u00e9rie d'articles viraux publi\u00e9", "url": "https://www.fredzone.org/existe-t-il-un-univers-miroir-cache-dans-lespace-temps-988", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/jeremy-thomas-E0AHdsENmDg-unsplash-640x437.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T20:03:59Z", "content": "La NASA aurait d\u00e9couvert des particules provenant d\u2019un univers parall\u00e8le dans lequel le temps s\u00e9coulerait en arri\u00e8re. Cest ce quaffirment une s\u00e9rie d\u2019articles viraux publi\u00e9s r\u00e9cemment.\r\nEn fait linfo\u2026 [+7493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Les balbutiements d'une exoplan\u00e8te observ\u00e9s pour la premi\u00e8re fois - Futura", "description": "Trouver des exoplan\u00e8tes autour d\u2019\u00e9toiles jeunes et proches de notre Terre, c\u2019est le r\u00eave des astronomes. Ils y voient l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019\u00e9tudier de pr\u00e8s la formation et l\u2019\u00e9volution de ce type de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/formation-planetes-balbutiements-exoplanete-observes-premiere-fois-60031/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/6/d/a/6da2593b8d_50165093_exoplanete-mic.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T19:20:59Z", "content": "Trouver des exoplan\u00e8tes autour d'\u00e9toiles jeunes et proches de notre Terre, c'est le r\u00eave des astronomes. Ils y voient l'opportunit\u00e9 d'\u00e9tudier de pr\u00e8s la formation et l'\u00e9volution de ce type de syst\u00e8me\u2026 [+8067 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "D\u00e9tection d'un \u00e9v\u00e9nement rare de production d'un triplet de bosons massifs au LHC - Trust My Science", "description": "495 Partages Alors que le CERN a r\u00e9cemment annonc\u00e9 ses plans de construction d\u2019un successeur au LHC, le Future Circular Collider (FCC), celui-ci continue toutefois de fournir des informations pr\u00e9cieuses aux physiciens. R\u00e9cemment, les chercheurs ont identifi\u00e9 \u2026", "url": "https://trustmyscience.com/detection-rare-production-triplet-bosons-massifs-lhc/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/triplet-boson.jpeg", "publishedAt": "2020-06-27T19:11:05Z", "content": "Alors que le CERN a r\u00e9cemment annonc\u00e9 ses plans de construction d\u2019un successeur au LHC, le Future Circular Collider (FCC), celui-ci continue toutefois de fournir des informations pr\u00e9cieuses aux physi\u2026 [+3899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Crise sanitaire : les s\u00e9quelles psychologiques du d\u00e9confinement - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/crise-sanitaire-les-sequelles-psychologiques-du-deconfinement_4024559.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s122mel-9be5/1500/843/21633567.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T19:08:54Z", "content": "Apr\u00e8s les corps, ce sont d\u00e9sormais les esprits occup\u00e9s par le Covid-19 dont s'occupent les soignants. Dans un b\u00e2timent du centre de Nice (Alpes-Maritimes), une cellule psychologique re\u00e7oit gratuiteme\u2026 [+671 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Hugo Ruher", "title": "Ce \u00ab b\u00e9b\u00e9-plan\u00e8te \u00bb peut nous apprendre comment la Terre s\u2019est form\u00e9e - Numerama", "description": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont identifi\u00e9 une plan\u00e8te autour d'une \u00e9toile de la pr\u00e9-s\u00e9quence principale, une \u00e9toile pas encore tout \u00e0 fait form\u00e9e. Entour\u00e9e d'un disque de d\u00e9bris, elle pourrait servir de laboratoire pour comprendre comment naissent les plan\u00e8tes.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/633228-ce-bebe-planete-peut-nous-apprendre-comment-la-terre-sest-formee.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/au-microscopii-espace-exoplanete.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T16:14:11Z", "content": "Des chercheurs am\u00e9ricains ont identifi\u00e9 une plan\u00e8te autour d'une \u00e9toile de la pr\u00e9-s\u00e9quence principale, une \u00e9toile pas encore tout \u00e0 fait form\u00e9e. Entour\u00e9e d'un disque de d\u00e9bris, elle pourrait servir d\u2026 [+6647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Progr\u00e8s"}, "author": "Guillaume BERAUD", "title": "Astronomie. Les rendez-vous \u00e0 ne pas manquer cet \u00e9t\u00e9 dans le ciel de la r\u00e9gion - Le Progr\u00e8s", "description": "Cinq plan\u00e8tes du syst\u00e8me solaire sur un plateau, les pluies d'\u00e9toiles filantes qui culminent en ao\u00fbt, mais aussi des invit\u00e9s un peu particuliers : voici un panorama s\u00e9lectif de ce qui fera l'attraction de la vo\u00fbte c\u00e9leste au cours des deux mois \u00e0 venir.", "url": "https://www.leprogres.fr/science-et-technologie/2020/06/27/les-rendez-vous-a-ne-pas-manquer-cet-ete-dans-le-ciel-de-la-region", "urlToImage": "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/153DF022-E425-443A-88EC-F8F0D88E727F/FB1200/photo-1593003278.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T16:00:16Z", "content": "Avis aux couche-tard, aux l\u00e8ve-t\u00f4t,\u00a0aux insomniaques et bien s\u00fbr avant tout aux simples curieux : il est temps de lever les yeux au ciel. M\u00eame si les nuits sont courtes, elles sont g\u00e9n\u00e9ralement douce\u2026 [+4258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Guadeloupe 1\u00e8re", "title": "Brume : pas d'am\u00e9lioration \u00e0 attendre ce week-end. Au contraire... - Guadeloupe la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "L&#39;association de surveillance de la qualit&eacute; de l&#39;air, Gwad&#39;Air, a &eacute;mis un nouveau bulletin d&#39;alerte, ce vendredi. L&#39;&eacute;pisode de brume, particuli&egrave;rement &", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/guadeloupe/brume-pas-amelioration-attendre-samedi-847162.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/eo_jAYz3mfnZtKY5q6r3QHqexgY/930x620/outremer/2020/06/26/5ef64ea5a78f7_1brume2-1409730.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T15:30:09Z", "content": "Le passage dun \u00e9pisode de brume de poussi\u00e8res d\u00e9sertiques,\u00a0ce vendredi 26 juin 2020, qui se poursuit demain, est \u00e0 l'origine d'une augmentation des niveaux en particules fines PM10 dans l'atmosph\u00e8re,\u2026 [+244 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"}, "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "title": "M\u00e9t\u00e9o. Vos plus belles photos de ce samedi 27 juin - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9", "description": "Vous avez envie de nous faire partager les beaux paysages pr\u00e8s de chez vous ? Alors \u00e0 vos appareils photos ou smartphones ! Couchers de soleil, paysages de neige, d\u2019automne, d\u2019hiver, de printemps ou d\u2019\u00e9t\u00e9, arc-en-ciel, mers de nuages, massifs, reliefs, fleuve\u2026", "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2020/06/27/vos-plus-belles-photos-de-ce-samedi-27-juin", "urlToImage": "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/F2A7792E-7DE0-4114-8569-ECB48598FBB4/FB1200/photo-1593263100.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T15:00:28Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Julie Kern", "title": "\u00c0 quoi ressemblent les couchers de Soleil sur d'autres plan\u00e8tes - Futura", "description": "Vous \u00eates-vous d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 \u00e0 quoi ressemblait un coucher de soleil depuis un autre endroit du Syst\u00e8me solaire, comme la lointaine Uranus ou la lune saturnienne Titan ?Un plan\u00e9tologue de la Nasa a...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/astronomie-ressemblent-couchers-soleil-autres-planetes-2787/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/3/9/2/392118d409_96068_16-sunset-mars-curiosity.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T14:31:08Z", "content": "Vous \u00eates-vous d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 \u00e0 quoi ressemblait un coucher de soleil depuis un autre endroit du Syst\u00e8me solaire, comme la lointaine Uranus ou la lune saturnienne Titan\u00a0?\r\nUn plan\u00e9tologue de la Nasa a \u2026 [+527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "Starship : un test se solde par l'explosion voulue d'un r\u00e9servoir - Futura", "description": "Le d\u00e9veloppement d\u2019un prototype du Starship de SpaceX se poursuit de fa\u00e7on plut\u00f4t chaotique mais cela ne semble pas inqui\u00e9ter outre mesure Elon Musk et ses \u00e9quipes. Depuis le d\u00e9but du...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/spacex-starship-test-solde-explosion-voulue-reservoir-2806/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/d/6/8d60fcc085_50165140_starship-sn-reservoir-bocachica-spacex.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T14:30:55Z", "content": "Le d\u00e9veloppement d'un prototype du Starship de SpaceX se poursuit de fa\u00e7on plut\u00f4t chaotique mais cela ne semble pas inqui\u00e9ter outre mesure Elon Musk et ses \u00e9quipes. Depuis le d\u00e9but du d\u00e9veloppement,\u00a0\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010643894333", "title": "R\u00e9sultats des d\u00e9pistages de la section f\u00e9minine, trois cas positifs \u00e0 la Covid-19 dont un chez les professionnelles - Canal Supporters", "description": "Comme pour les gar\u00e7ons, les F\u00e9minines du PSG ont effectu\u00e9 des tests de d\u00e9pistage s\u00e9rologiques et PCR. Trois cas positifs ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s.", "url": "https://canal-supporters.com/2020/06/resultats-des-depistages-de-la-section-feminine/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2019/10/F\u00e9minines-PSG.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T13:41:15Z", "content": "Comme pour les gar\u00e7ons, les F\u00e9minines du PSG ont retrouv\u00e9 le chemin de l\u2019entra\u00eenementcette semaine afin de pr\u00e9parer la fin de la saison 2029-202 et notamment son quart de finale de Ligue des Champion\u2026 [+695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Yohan Demeure, r\u00e9dacteur scientifique", "title": "Le CERN veut construire un acc\u00e9l\u00e9rateur de particules de 100 km de long ! - SciencePost", "description": "L'Organisation europ\u00e9enne pour la recherche nucl\u00e9aire (CERN) veut construire un acc\u00e9l\u00e9rateur de particules de 100 km de long !", "url": "https://sciencepost.fr/le-cern-veut-construire-un-accelerateur-de-particules-de-100-km-de-long/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/acc\u00e9l\u00e9rateur-particules-1.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T10:30:49Z", "content": "L\u2019Organisation europ\u00e9enne pour la recherche nucl\u00e9aire (CERN) est le plus grand centre de physique des particules du monde. Depuis quelque temps, il est question de la future construction d\u2019un nouvel \u2026 [+2555 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "Les astronomes tombent sur un quasar \"monstrueux\" dans l'univers primitif - SciencePost", "description": "Une \u00e9quipe d'astronomes annonce avoir identifi\u00e9 la pr\u00e9sence d'un quasar incroyablement massif \u00e9voluant 700 millions d'ann\u00e9es seulement apr\u00e8s le Big Bang.", "url": "https://sciencepost.fr/les-astronomes-tombent-sur-un-quasar-monstrueux-dans-lunivers-primitif/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/03/blazar_art_desy.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T10:20:35Z", "content": "Une \u00e9quipe d\u2019astronomes annonce avoir identifi\u00e9 la pr\u00e9sence d\u2019un quasar incroyablement massif tr\u00e8s t\u00f4t dans l\u2019Univers. Les d\u00e9tails de l\u2019\u00e9tude sont publi\u00e9s dans The Astrophysical Journal Letters.\r\nUn \u2026 [+3135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "Virginie Fauroux", "title": "50.000 impacts de foudre : c'\u00e9tait la journ\u00e9e la plus orageuse de l'ann\u00e9e, les images - LCI", "description": "ELECTRIQUE - 50.000 impacts de foudre en une seule journ\u00e9e. Vendredi fut la journ\u00e9e la plus orageuse depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e, selon l'observatoire Keraunos. Une journ\u00e9e marqu\u00e9e par de violentes rafales de vent, et localement, des averses de gr\u00eale.. M\u00e9t\u00e9o :\u2026", "url": "https://www.lci.fr/meteo/alerte-meteo-france-previsions-avec-49-000-impacts-de-foudre-vendredi-a-ete-la-journee-la-plus-orageuse-de-l-annee-2157776.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/orages-vent-et-grele-les-degats-dans-la-creuse-20200627-1305-f49254-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-06-27T10:05:41Z", "content": "M\u00e9t\u00e9o\r\nELECTRIQUE - 50.000 impacts de foudre en une seule journ\u00e9e. Vendredi fut la journ\u00e9e la plus orageuse depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e, selon l'observatoire Keraunos. Une journ\u00e9e marqu\u00e9e par de viole\u2026 [+2959 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Et si vous partagiez vos id\u00e9es pour un futur durable ? - Futura", "description": "Ensemble, nous pouvons changer le monde. Ou au moins, le faire \u00e9voluer dans le bon sens. L\u2019\u00e9quipe de Futura en est convaincue. C\u2019est pourquoi elle vous propose aujourd\u2019hui de d\u00e9couvrir une...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/futura-sciences-si-vous-partagiez-vos-idees-futur-durable-81588/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/a/4/fa41643c12_50164921_edf-pulse-you-innovation.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T09:00:40Z", "content": "Ensemble, nous pouvons changer le monde. Ou au moins, le faire \u00e9voluer dans le bon sens. L'\u00e9quipe de Futura en est convaincue. C'est pourquoi elle vous propose aujourd'hui de d\u00e9couvrir une initiative\u2026 [+3438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Le billet sciences. Canicules annonc\u00e9es, le r\u00e9chauffement climatique est l\u00e0 ! - Franceinfo", "description": "Des canicules deux fois plus fr\u00e9quentes d'ici 2050, c'est ce que pr\u00e9voient les climatologues. La France a connu son premier pic de chaleur cette semaine. Depuis le 1er juin 2020, le plan national canicule est activ\u00e9 avec de nouveaux outils adapt\u00e9s au contexte\u2026", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/le-billet-sciences-canicules-annoncees-le-rechauffement-climatique-est-la_4007841.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s1f6p3h-ad86/1500/843/21749759.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T08:00:01Z", "content": "Coucher de soleil en Normandie, \u00e0 Regn\u00e9ville-sur-Mer, dans la Manche, sur les marais ass\u00e9ch\u00e9s par la canicule.\u00a0 (GETTY IMAGES / PHOTONONSTOP RF)\r\n#AlertePollutionRivi\u00e8res ou sols contamin\u00e9s, d\u00e9chets \u2026 [+3701 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Climat: 38 degr\u00e9s pr\u00e8s du cercle polaire, un record inqui\u00e9tant - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/meteo/climat/climat-38-degres-pres-du-cercle-polaire-un-record-inquietant_4024213.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75npp63d8-0ec8/1500/843/20583855.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T07:32:21Z", "content": "Cette semaine, il a fait 38 degr\u00e9s \u00e0 la limite du cercle polaire. A cette p\u00e9riode de l'ann\u00e9e, il fait habituellement 20 degr\u00e9s. En dehors du plaisir pour les habitants de la r\u00e9gion, qui ont pu aller \u2026 [+728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Nelly Lesage", "title": "Arrokoth : revivez le survol du plus lointain objet c\u00e9leste explor\u00e9 avec cette animation en 3D - Numerama", "description": "L'an dernier, la sonde New Horizons survolait Arrokoth, l'objet le plus lointain explor\u00e9 par l'humanit\u00e9. \u00c0 partir des donn\u00e9es de la sonde, un astronome amateur a r\u00e9alis\u00e9 une visualisation en 3D de cet \u00e9tonnant corps c\u00e9leste.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/633526-revivez-le-survol-darrokoth-le-plus-lointain-objet-explore-avec-cette-animation-en-3d.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/new-horizons-arrokoth-espace.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T07:06:52Z", "content": "L'an dernier, la sonde New Horizons survolait Arrokoth, l'objet le plus lointain explor\u00e9 par l'humanit\u00e9. \u00c0 partir des donn\u00e9es de la sonde, un astronome amateur a r\u00e9alis\u00e9 une visualisation en 3D de ce\u2026 [+1933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "Emmanuelle Jowa", "title": "Far West spatial : \u00ab Le 'Make Space Great Again' de Trump n'a rien arrang\u00e9 \u00bb, dit Ya\u00ebl Naz\u00e9, astrophysicienne belge - Paris Match Belgique", "description": "SpaceX a transport\u00e9 avec succ\u00e8s deux astronautes de la Nasa vers l\u2019ISS \u00e0 bord de sa capsule Crew Dragon. Le lancement a eu lieu le 30 mai dernier, avec une fus\u00e9e Falcon 9. C\u2019est le premier vol habit\u00e9 des Etats-Unis \u00e0 destination de la Station spatiale interna\u2026", "url": "https://parismatch.be/lifestyle/technologie/410443/far-west-spatial-le-make-space-great-again-de-trump-na-rien-arrange-dit-yael-naze-astrophysicienne-belge", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/06/BELGAIMAGE-164650487.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T06:33:00Z", "content": "SpaceX a transport\u00e9 avec succ\u00e8s deux astronautes de la Nasa vers l\u2019ISS \u00e0 bord de sa capsule Crew Dragon. Le lancement a eu lieu le 30 mai dernier, avec une fus\u00e9e Falcon 9. Cest le premier vol habit\u00e9 \u2026 [+33384 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lachainemeteo.com"}, "author": "Regis CREPET", "title": "Canicule : quels risques pour cet \u00e9t\u00e9 ? - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o", "description": "Alors que la France vient de conna\u00eetre son 2e printemps le plus chaud depuis 1900, vous \u00eates nombreux \u00e0 nous poser la question du risque de canicule cet \u00e9t\u00e9 : allons-nous retrouver des chaleurs caniculaires telles que l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re ? Face \u00e0 ce risque, La C\u2026", "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-06-27/canicule-quels-risques-pour-cet-ete-55306", "urlToImage": "https://static1.mclcm.net/iod/images/v2/69/photo/346283/1200x630_100_300_000000x30x0.jpg?ts=20200623101012", "publishedAt": "2020-06-27T05:54:28Z", "content": "Alors que la France vient de conna\u00eetre son 2e printemps le plus chaud depuis 1900, vous \u00eates nombreux \u00e0 nous poser la question du risque de canicule cet \u00e9t\u00e9 : allons-nous retrouver des chaleurs canic\u2026 [+5024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contrepoints.org"}, "author": null, "title": "Climat et virus : la pseudoscience institutionnelle - Contrepoints", "description": "Certains scientifiques finissent par d\u00e9velopper une pseudoscience, qui a la terminologie et l\u2019apparence d\u2019une d\u00e9marche rigoureuse, mais qui s\u2019\u00e9loigne de plus en plus du monde r\u00e9el.", "url": "https://www.contrepoints.org/?p=374620", "urlToImage": "https://www.contrepoints.org/wp-content/uploads/2020/06/SCIENTIST-BY-MattCC-BY-NC-ND-2.0.jpg", "publishedAt": "2020-06-27T03:45:21Z", "content": "Par Michel Negynas.\r\nCertains activistes de la d\u00e9croissance nont pas manqu\u00e9 de saisir lopportunit\u00e9 de la pand\u00e9mie pour d\u00e9fendre leurs agendas. Cest lantienne \u00e0 la mode du \u00ab monde dapr\u00e8s \u00bb, du \u00ab plus \u2026 [+15632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteomedia.com"}, "author": "Pelmorex Weather Networks Inc", "title": "Juillet 2020 : d\u00e9j\u00e0 dans le top 5 des plus chauds ? - M\u00e9t\u00e9oM\u00e9dia", "description": "D\u2019apr\u00e8s les mod\u00e8les m\u00e9t\u00e9orologiques \u00e0 long terme, juillet sera particuli\u00e8rement chaud... M\u00eame s\u2019il n\u2019a pas encore commenc\u00e9, les pr\u00e9visions le font d\u00e9j\u00e0 entrer dans le top 5 des plus chauds de l\u2019histoire du Qu\u00e9bec.", "url": "https://www.meteomedia.com/ca/nouvelles/article/juillet-2020-deja-dans-le-top-5-des-plus-chauds", "urlToImage": "//images.twnmm.com/c55i45ef3o2a/4xSZnNz6O9Grxzq4IfCKVT/9bb4ef97d875dc0c733fa873b22c3dda/Capture_d_e_cran_2020-06-26_a__20.16.51.png", "publishedAt": "2020-06-26T23:48:00Z", "content": "vendredi, 26 juin 2020 \u00e0 19:48 - Dapr\u00e8s les mod\u00e8les m\u00e9t\u00e9orologiques \u00e0 long terme, juillet sera particuli\u00e8rement chaud... M\u00eame sil na pas encore commenc\u00e9, les pr\u00e9visions le font d\u00e9j\u00e0 entrer dans le to\u2026 [+2569 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Meteomedia.com"}, "author": "Pelmorex Weather Networks Inc", "title": "Risque d'orages au Qu\u00e9bec ce week-end - M\u00e9t\u00e9oM\u00e9dia", "description": "De l'instabilit\u00e9 dans l'air pourrait engendrer des risques d'orages dans certains secteurs du Qu\u00e9bec.", "url": "https://www.meteomedia.com/ca/nouvelles/article/une-bonne-et-une-mauvais-nouvelle-pour-le-week-end", "urlToImage": "//images.twnmm.com/c55i45ef3o2a/6eIohxHpxdmv06yn0IgZuC/f2f3be3a8a2e4ab0b16753495b9495d5/zoe_radar_18h.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T22:55:00Z", "content": "vendredi, 26 juin 2020 \u00e0 18:55 - De l'instabilit\u00e9 dans l'air pourrait engendrer des risques d'orages dans certains secteurs du Qu\u00e9bec. \r\nUn syst\u00e8me d\u00e9pressionnaire bien organis\u00e9 en provenance de l\u2019Ou\u2026 [+1224 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Des volcans crachent des laves glac\u00e9es sur Titan, la plus grande lune de Saturne - Futura", "description": "Le volcanisme n'est pas limit\u00e9 \u00e0 la Terre et pas uniquement sous forme de laves silicat\u00e9es. On trouve des volcans actifs dans bien des endroits du Syst\u00e8me solaire et tr\u00e8s probablement sur Titan o\u00f9...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/titan-volcans-crachent-laves-glacees-titan-plus-grande-lune-saturne-49038/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/b/d/3bdf653d88_50165030_sotra-facula-titan-volcan-nasa-jpl-caltech-asi-usgs-university-arizona.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T18:13:29Z", "content": "Le volcanisme n'est pas limit\u00e9 \u00e0 la Terre et pas uniquement sous forme de laves silicat\u00e9es. On trouve des volcans actifs dans bien des endroits du Syst\u00e8me solaire et tr\u00e8s probablement sur Titan o\u00f9 il\u2026 [+9693 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L-frii.com"}, "author": "Antoine Avokpo", "title": "Togo : les nouvelles dates du concours des \u00e9l\u00e8ves ing\u00e9nieurs en statistiques connues - L-FRII", "description": "L\u2019Institut National de la Statistique et des Etudes Economiques et D\u00e9mographiques (INSEED) et le Centre d\u2019Appui aux Ecoles de Statistiques Africaines", "url": "https://l-frii.com/togo-les-nouvelles-dates-du-concours-des-eleves-ingenieurs-en-statistiques-connues/", "urlToImage": "https://l-frii.com/wp-content/uploads/2018/11/Concours-d\u2019entr\u00e9e-\u00e0-l\u2019Ecole-normale-Sup\u00e9rieure-ENS-d\u2019Atakpam\u00e9-les-r\u00e9sultats-d\u00e9finitifs-sont-disponibles.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T17:55:00Z", "content": "LInstitut National de la Statistique et des EtudesEconomiques et D\u00e9mographiques (INSEED) et le Centre dAppui aux Ecoles de Statistiques Africaines (CAPESA) informent les candidats au concours de recr\u2026 [+729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linfodrome.com"}, "author": "Irene Bath", "title": "C\u00f4te d'Ivoire / Jos\u00e9phine Guidy Wandja (Math\u00e9maticienne de renom) : \u00ab La complexit\u00e9 des Math\u00e9matiques n'est pas insurmontable \u00bb - Linfodrome.ci", "description": "Premi\u00e8re femme ivoirienne et africaine Docteur, puis Agr\u00e9g\u00e9e en sciences Math\u00e9matiques, Jos\u00e9phine Guidy Wandja est une math\u00e9maticienne de renom. Dans une interview accord\u00e9e au site Opera News, elle est revenue sur son parcours universitaire et acad\u00e9mique et c\u2026", "url": "http://www.linfodrome.com/economie/58882-cote-d-ivoire-josephine-guidy-wandja-mathematicienne-de-renom-la-complexite-des-mathematiques-n-est-pas-insurmontable", "urlToImage": "https://www.linfodrome.com/media/k2/items/cache/a50d832102cc6e332d683d2706cedf12_L.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T17:19:14Z", "content": "Premi\u00e8re femme ivoirienne et africaine Docteur, puis Agr\u00e9g\u00e9e en sciences Math\u00e9matiques, Jos\u00e9phine Guidy Wandja est une math\u00e9maticienne de renom. Dans une interview accord\u00e9e au site Opera News, elle e\u2026 [+3116 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Soir"}, "author": "Par Philippe Laloux", "title": "\u00abBruxelles Babeleer\u00bb, quand les langues s'emm\u00ealent - Le Soir", "description": "Le \u00abBrusseleir\u00bb n\u2019a pas dit son dernier mot. Sauf que, aujourd\u2019hui, il cause en 104 langues. Le plurilinguisme a enterr\u00e9 le mythe d\u2019une capitale \u00abtweetalig\u00bb. Au profit d\u2019une nouvelle identit\u00e9 plurielle, unique au monde. Une enqu\u00eate dans les m\u00e9andres du nouvea\u2026", "url": "https://www.lesoir.be/309783/article/2020-06-26/bruxelles-babeleer-quand-les-langues-semmelent", "urlToImage": "https://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/06/26/node_309783/27605788/public/2020/06/26/B9723845479Z.1_20200626184224_000+G6NG8083R.1-0.jpg?itok=_n57EbCx1593259676", "publishedAt": "2020-06-26T16:42:00Z", "content": "Alors, dites-moi, ce paysage linguistique bruxellois, il ressemble \u00e0 quoi\u00a0? A un \u00ab\u00a0stoemp\u00a0\u00bb\u00a0! Et voil\u00e0. Des heures de brainstorming pour en arriver l\u00e0. Comme un tic de langage, limage surgit inlassab\u2026 [+2462 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "\u00c9l\u00e9onore Sol\u00e9", "title": "Connaissez-vous ces mythes sur la Pr\u00e9histoire ? - Futura", "description": "L'\u00e9tude de la Pr\u00e9histoire est d\u00e9licate. Les pal\u00e9ontologues ne disposent que de restes de cette \u00e9poque, ce qui laisse une large place \u00e0 l'interpr\u00e9tation. Et lorsque cette interpr\u00e9tation se diffuse...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/prehistoire-connaissez-vous-ces-mythes-prehistoire-2810/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/0/a/1/0a1cab9e32_50165161_peinture-rupestre.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T16:26:27Z", "content": "L'\u00e9tude de la Pr\u00e9histoire est d\u00e9licate. Les pal\u00e9ontologues ne disposent que de restes de cette \u00e9poque, ce qui laisse une large place \u00e0 l'interpr\u00e9tation. Et lorsque cette interpr\u00e9tation se diffuse aup\u2026 [+568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "Nasa : 10 ans de la vie du Soleil en vid\u00e9o - Futura", "description": "Pour les 10 ans de son satellite d\u2019observation du Soleil SDO, la Nasa publie un magnifique timelapse couvrant presque tout un cycle d\u2019activit\u00e9 solaire. Regardez notre \u00c9toile fulminer, vibrer,...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/soleil-nasa-10-ans-vie-soleil-video-81713/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/8/3/883015a4da_50165159_composite-10yr-sun.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T16:26:18Z", "content": "Pour les 10 ans de son satellite d\u2019observation du Soleil SDO, la Nasa publie un magnifique timelapse couvrant presque tout un cycle d\u2019activit\u00e9 solaire. Regardez notre \u00c9toile fulminer, vibrer, tourner\u2026 [+1565 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Gary Dagorn", "title": "Qu'est-ce que le \u00ab R0 \u00bb, le taux de reproduction du virus ? - Le Monde", "description": "EN BONS TERMES \u2013 Param\u00e8tre tr\u00e8s surveill\u00e9 dans une \u00e9pid\u00e9mie, cet indicateur \u00e9pid\u00e9miologique doit \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 avec prudence.", "url": "https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2020/06/26/qu-est-ce-que-le-r0-le-taux-de-reproduction-du-virus_6044327_4355770.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/26/48/0/900/450/1440/720/60/0/cfd680f_3hKj_Ubw58dwmX0ISR8_RUqQ.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T16:13:54Z", "content": "Alors que lon sinterroge sur le risque de rebond de l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, le R0 est lune des valeurs les plus surveill\u00e9es en France et \u00e0 l\u00e9tranger. Ce chiffre, qui est lun des principaux indicateurs\u2026 [+6691 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Le t\u00e9lescope Hubble observe une ombre cosmique \u00ab battre des ailes \u00bb - Trust My Science", "description": "Aucun objet n\u2019est v\u00e9ritablement statique dans l\u2019Univers, mais lorsqu\u2019une ombre cosmique s\u2019anime et commence \u00e0 \u00ab battre des ailes \u00bb, les astronomes s\u2019empressent d\u2019\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne pour en comprendre l\u2019origine. Pendant plus de 400 jours, le t\u00e9lescope Hubble\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/telescope-hubble-observe-ombre-cosmique-battre-ailes/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/ombre-mouvement.jpeg", "publishedAt": "2020-06-26T15:51:02Z", "content": "Aucun objet n\u2019est v\u00e9ritablement statique dans l\u2019Univers, mais lorsqu\u2019une ombre cosmique s\u2019anime et commence \u00e0 \u00ab battre des ailes \u00bb, les astronomes s\u2019empressent d\u2019\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne pour en comprend\u2026 [+4792 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bourse Direct"}, "author": "AOF", "title": "Analyse AOF cl\u00f4ture France/Europe - Les march\u00e9s actions ont \u00e9t\u00e9 refroidis par les statistiques am\u00e9ricaines - Bourse Direct", "description": "Les Bourses europ\u00e9ennes ont effac\u00e9 leurs gains de la mi-s\u00e9ance. Si l\u2019attention port\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9volution du Covid-19 dans de nombreux...", "url": "https://www.boursedirect.fr/fr/actualites/categorie/analyse-de-la-tendance-des-marches/analyse-aof-cloture-france-europe-les-marches-actions-ont-ete-refroidis-par-les-statistiques-americaines-aof-28861e6bccc7e08537e3b0583c26fb4d2d335167", "urlToImage": "https://www.boursedirect.fr/media/articles/aof/analyse-aof-cloture-france-europe-les-marches-actions-ont-ete-refroidis-pa/analyses-1593186300.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T15:45:00Z", "content": "Les Bourses europ\u00e9ennes ont effac\u00e9 leurs gains de la mi-s\u00e9ance. Si lattention port\u00e9e \u00e0 l\u00e9volution du Covid-19 dans de nombreux pays a incit\u00e9 \u00e0 les investisseurs \u00e0 la prudence, les march\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ref\u2026 [+4327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Martinique 1\u00e8re", "title": "Gigantesque brume de sable et bancs de sargasses affectent la Cara\u00efbe - Martinique la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "Un &eacute;pais nuage de particules fins en provenance du Sahara et des &eacute;chouages massifs d&#39;algues brunes perturbent la vie des habitants dans une large zone de l&rsquo;archipel cara&iuml;b", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/martinique/gigantesque-brume-sable-bancs-sargasses-affectent-caraibe-846216.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/RPxukbn5lMmaDuUwUTkLF6aQcBc/930x620/outremer/2020/02/03/5e38868de3276_2020-02-02_-_bacoul_-_brume_de_sable_frame_98-1274661.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T15:44:26Z", "content": "\"K\u00f2d yanm mar\u00e9 yanm\". Traduction de ce dicton cr\u00e9ole : \"Nous pouvons \u00eatre pris \u00e0 notre propre pi\u00e8ge\u00a0\". Cest typiquement le cas pour le climat plan\u00e9taire. Nous subissons, dans une bonne partie de larc\u2026 [+2008 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "5minutes.rtl.lu"}, "author": null, "title": "M\u00e9t\u00e9o: Un orage et des vents forts se sont abattus sur la r\u00e9gion - RTL 5 Minutes", "description": "Au Luxembourg et dans le Grand Est, les services m\u00e9t\u00e9orologiques avaient \u00e9mis une alerte jaune pour ce vendredi: la m\u00e9t\u00e9o a perturb\u00e9 la circulation et mobilis\u00e9 les secours.", "url": "https://5minutes.rtl.lu/actu/luxembourg/a/1540384.html", "urlToImage": "https://static.rtl.lu/rtl2008.lu/nt/p/2020/06/26/17/c341c1b52f028db6b0c9c147748de3a5.jpeg", "publishedAt": "2020-06-26T15:33:18Z", "content": "Au Luxembourg et dans le Grand Est, les services m\u00e9t\u00e9orologiques avaient \u00e9mis une alerte jaune pour ce vendredi: la m\u00e9t\u00e9o a perturb\u00e9 la circulation et mobilis\u00e9 les secours. L'ACL a signal\u00e9 par exempl\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Paul Molga", "title": "Covid-19 : ces controverses scientifiques qui ont enflamm\u00e9 la plan\u00e8te - Les \u00c9chos", "description": "Origine du virus, pouvoir miraculeux de l'Artemisia annua, efficacit\u00e9 du \u00ab\u00a0protocole Raoult\u00a0\u00bb, r\u00f4le protecteur de la nicotine\u2026 D\u00e9cryptage des quatre pol\u00e9miques qui divisent ou ont divis\u00e9 la communaut\u00e9 scientifique.", "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/covid-19-ces-controverses-scientifiques-qui-ont-enflamme-la-planete-1218944", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ef5fa0a3e454644917afd37/1280x720/0603463491215-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T14:59:28Z", "content": "En m\u00eame temps que le virus, la pand\u00e9mie a propag\u00e9 nombre d'informations contradictoires, mal renseign\u00e9es ou fausses qui ont aliment\u00e9 querelles d'experts, d\u00e9bats passionn\u00e9s et th\u00e9ories complotistes. \u00ab\u2026 [+152 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Laurent Sacco", "title": "Des neutrinos confirment l'origine de l'\u00e9nergie des \u00e9toiles - Futura", "description": "L\u2019astrophysique nucl\u00e9aire et l'astronomie neutrino viennent de remporter un succ\u00e8s de plus. Apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es de patientes observations du flux de neutrinos solaires par l\u2019exp\u00e9rience Borexino...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/physique-neutrinos-confirment-origine-energie-etoiles-36675/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/3/5/3/35343c842f_50162321_soleil-nasa-sdo-nasa-sdo.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T14:48:18Z", "content": "L'astrophysique nucl\u00e9aire et l'astronomie neutrino viennent de remporter un succ\u00e8s de plus. Apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es de patientes observations du flux de neutrinos solaires par l'exp\u00e9rience Borexino en\u2026 [+11924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "20 Minutes avec agence", "title": "Les sous-sols d'Europe, un lune de Jupiter, pourraient abriter un oc\u00e9an potentiellement \u00ab habitable \u00bb - 20 Minutes", "description": "L'\u00e9tendue d'eau souterraine est plus riche en chlorure de sodium que les chercheurs ne le pensaient et sa composition est donc plus proche de celle des oc\u00e9ans terrestres", "url": "https://www.20minutes.fr/sciences/2808519-20200626-sous-sols-europe-lune-jupiter-pourrait-abriter-ocean-potentiellement-habitable", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/V03aBMcyRPeieJI6kpyxzA/648x360_visuel-illustrant-europe-lunes-jupiter.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T14:27:14Z", "content": "Visuel illustrant Europe, l'une des lunes de Jupiter. NASA/JPL-Caltech/John S/REX/SIPA\r\nLes sous-sols dEurope, une des lunes de la \r\nplan\u00e8te\u00a0 \r\nJupiter, abriteraient un oc\u00e9an que des scientifiques ju\u2026 [+1426 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Pour la premi\u00e8re fois, des chimistes observent le processus de formation des m\u00e9taux - Trust My Science", "description": "56 Partages Comment un m\u00e9tal se forme-t-il et est-il chimiquement d\u00e9fini ? C\u2019est \u00e0 cette question fondamentale que l\u2019\u00e9tudiant Ryan McMullen souhaite r\u00e9pondre dans son sujet de th\u00e8se lorsqu\u2019il contacte Stephen Bradforth, professeur de chimie \u00e0 l\u2019USC Dornsife C\u2026", "url": "https://trustmyscience.com/chimistes-observent-processus-formation-metaux/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/formation-metal.jpeg", "publishedAt": "2020-06-26T14:24:11Z", "content": "Comment un m\u00e9tal se forme-t-il et est-il chimiquement d\u00e9fini ? C\u2019est \u00e0 cette question fondamentale que l\u2019\u00e9tudiant Ryan McMullen souhaite r\u00e9pondre dans son sujet de th\u00e8se lorsqu\u2019il contacte Stephen Br\u2026 [+4535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Emma Hollen", "title": "Les scientifiques ont cr\u00e9\u00e9 un site pour mesurer votre niveau de sensibilit\u00e9 - Futura", "description": "Les chercheurs ont r\u00e9cemment d\u00e9velopp\u00e9 un test de sensibilit\u00e9, disponible en ligne gratuitement. Compos\u00e9 de seulement 12 questions, celui-ci affirme pouvoir vous placer sur une \u00e9chelle de...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/breves/psychologie-scientifiques-ont-cree-site-mesurer-votre-niveau-sensibilite-2804/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/d/0/f/d0fc751b48_50165112_caspar-david-friedrich-wanderer-above-the-sea-of-fog.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T13:32:20Z", "content": "Les chercheurs ont r\u00e9cemment d\u00e9velopp\u00e9 un test de sensibilit\u00e9, disponible en ligne gratuitement. Compos\u00e9 de seulement 12 questions, celui-ci affirme pouvoir vous placer sur une \u00e9chelle de sensibilit\u00e9\u2026 [+853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France Culture"}, "author": null, "title": "De la SF plein la valise - France Culture", "description": "Les conseils de lecture, de films et de s\u00e9ries science-fictionnesques de scientifiques, \u00e9crivains, \u00e9diteurs, journalistes re\u00e7us dans La M\u00e9thode scientifique.", "url": "https://www.franceculture.fr/emissions/la-methode-scientifique/de-la-sf-dans-la-valise", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/06/1127c53e-60ba-4251-b2bd-2cd7c427ae9f/838_gettyimages-143071415.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T12:48:17Z", "content": "Ca y est\u00a0? On y est\u00a0? Vous \u00eates bien install\u00e9s\u00a0? Elle a \u00e9t\u00e9 \u00e9trange, cette saison. Elle a \u00e9t\u00e9 complexe, boulevers\u00e9e, inqui\u00e9tante, dystopique. Comme si le futur \u00e9tait venu toquer \u00e0 notre porte. Comme \u2026 [+1424 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Julie Gayet r\u00e9v\u00e8le un trouble neurologique dont elle est atteinte - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_311a2dfd-b878-46eb-9313-fa4f3676bc28&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-26T11:38:00Z", "content": "Afin de vous offrir une exp\u00e9rience globale optimis\u00e9e, nous souhaitons vous proposer des publicit\u00e9s pertinentes qui vous seront plus utiles. Par exemple, lorsque vous recherchez un film, nous utilison\u2026 [+531 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Xavier Demeersman", "title": "La com\u00e8te Neowise brille de plus en plus - Futura", "description": "Et si c\u2019\u00e9tait elle, la com\u00e8te de l\u2019ann\u00e9e ou m\u00eame de la d\u00e9cennie. D\u00e9couverte fin mars, la com\u00e8te Neowise a vu sa luminosit\u00e9 augmenter significativement et pourrait surpasser les pr\u00e9visions. Elle...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/astronomie-comete-neowise-brille-plus-plus-81591/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/c/5/1c56601fdb_50164926_comete-observation.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T09:52:04Z", "content": "Et si c'\u00e9tait elle, la com\u00e8te de l'ann\u00e9e ou m\u00eame de la d\u00e9cennie. D\u00e9couverte fin mars, la com\u00e8te Neowise a vu sa luminosit\u00e9 augmenter significativement et pourrait surpasser les pr\u00e9visions. Elle passe\u2026 [+3768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Science-et-vie.com"}, "author": "Science-et-vie.com", "title": "Physique quantique : la mati\u00e8re peut \u00eatre \"tir\u00e9e\" par la lumi\u00e8re ! - Science et Vie", "description": "On connaissait l'effet de pouss\u00e9e de la lumi\u00e8re, avec les voiles solaires qui avancent dans l'espace mues par la lumi\u00e8re du soleil. Mais la...", "url": "https://www.science-et-vie.com/technos-et-futur/physique-quantique-la-matiere-peut-etre-tiree-par-la-lumiere-57297", "urlToImage": "https://file1.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/1/1/2/112159/physique-quantique-matiere-peut-etre-tiree-par-lumiere.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-06-26T09:51:14Z", "content": "Aux grandes longueurs d'onde, un faisceau lumineux peut pousser une surface r\u00e9fl\u00e9chissante : c'est le principe des voiles solaires qui, un jour, pourraient propulser des mini-satellites dans le Syst\u00e8\u2026 [+1322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Dr Nathalie Szapiro-Manoukian", "title": "Comment votre consommation d'\u00e9crans peut gravement nuire au d\u00e9veloppement de vos enfants - Le Figaro", "description": "NOS CONSEILS PSYCHO - Les parents hyperconnect\u00e9s font perdre des chances \u00e0 leurs enfants. Le d\u00e9veloppement c\u00e9r\u00e9bral n\u00e9cessite en effet un maximum d\u2019interactions \u00abr\u00e9elles\u00bb. Explications.", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/comment-votre-consommation-d-ecrans-peut-gravement-nuire-au-developpement-de-vos-enfants-20200626", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/26/XVM5c869d2c-b791-11ea-b145-df26af8c8f82.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T09:44:00Z", "content": "\u00abUn parent est hyperconnect\u00e9 d\u00e8s lors que les \u00e9crans captent toute son attention dans des moments normalement d\u00e9di\u00e9s \u00e0 ses enfants. Pour les enfants, cette illusion de pr\u00e9sence entra\u00eene une ins\u00e9curit\u2026 [+900 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "Deux trous noirs fusionn\u00e9s auraient \"produit de la lumi\u00e8re\" - SciencePost", "description": "Une \u00e9quipe d'astronomes annonce avoir pour la premi\u00e8re fois d\u00e9tect\u00e9 un flash de lumi\u00e8re issu de la fusion entre deux trous noirs.", "url": "https://sciencepost.fr/deux-trous-noirs-fusionnes-auraient-produit-de-la-lumiere/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/5ef48143e705d.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T09:14:27Z", "content": "Des astronomes annoncent avoir d\u00e9tect\u00e9 un flash de lumi\u00e8re issu de la fusion de deux trous noirs. Si tel est effectivement le cas, il s\u2019agirait d\u2019une premi\u00e8re.\u00a0\r\nLIGO (\u00c9tats-Unis) et VIRGO (Italie) s\u2026 [+3893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "Deux super-Terres d\u00e9couvertes autour d'une \u00e9toile proche - SciencePost", "description": "Deux super-Terres rocheuses d\u00e9couvertes en orbite autour d'une naine rouge proche nous offrent une occasion en or de sonder les atmosph\u00e8res extraterrestres.", "url": "https://sciencepost.fr/deux-super-terres-decouvertes-autour-dune-etoile-proche/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/superearthsd-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T09:14:10Z", "content": "Deux super-Terres rocheuses d\u00e9couvertes en orbite autour d\u2019une naine rouge proche nous offrent une occasion en or de sonder les atmosph\u00e8res d\u2019exoplan\u00e8tes.\r\nDes chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de G\u00f6ttingen\u2026 [+2825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Manon Heckmann", "title": "La Nasa lance un concours pour imaginer les toilettes sur la Lune - Le HuffPost", "description": "La Nasa accordera trois prix (20.000, 10.000 et 5.000 dollars) aux inventeurs les plus cr\u00e9atifs.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/entry/la-nasa-lance-un-appel-a-idees-pour-des-toilettes-sur-la-lune_fr_5ef5a642c5b6ca97090dac55", "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.com/asset/5ef5a778270000d500e65ca8.jpeg?ops=1200_630", "publishedAt": "2020-06-26T08:25:18Z", "content": "SCIENCE -\u00a0Les astronautes peuvent d\u00e9j\u00e0 uriner et d\u00e9f\u00e9quer quand ils flottent dans l\u2019espace, mais la Nasa cherche des concepts plus petits, plus efficaces et adapt\u00e9s \u00e0 la faible gravit\u00e9 lunaire pour s\u2026 [+2203 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "Le Point.fr", "title": "Don du corps \u00e0 la science: leur utilisation pour des \"crash tests\" - Le Point", "description": "La pratique est l\u00e9gale mais insoutenable pour les familles: la France est le seul pays au monde, avec les Etats-Unis, \u00e0 autoriser l'utilisation des...", "url": "https://www.lepoint.fr/societe/don-du-corps-a-la-science-leur-utilisation-pour-des-crash-tests-26-06-2020-2381884_23.php", "urlToImage": "https://www.lepoint.fr/images/2020/06/26/20497429lpw-20497521-article-jpg_7196903_540x282.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T08:19:00Z", "content": "La pratique est l\u00e9gale mais insoutenable pour les familles: la France est le seul pays au monde, avec les Etats-Unis, \u00e0 autoriser l'utilisation des corps donn\u00e9s \u00e0 la science dans la recherche en biom\u2026 [+2486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "La Nasa veut utiliser les pulsars pour naviguer dans le Syst\u00e8me solaire et au-del\u00e0 - Futura", "description": "Le clignotement r\u00e9gulier des pulsars pourrait permettre de se rep\u00e9rer dans l\u2019espace au-del\u00e0 du Syst\u00e8me solaire. Une sorte de \u00ab phare cosmique \u00bb aussi pr\u00e9cis qu\u2019une horloge atomique mais qui...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/systeme-positionnement-nasa-veut-utiliser-pulsars-naviguer-systeme-solaire-dela-46315/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/d/2/2/d22605e2bd_131622_etoile-neutrons-materiau-resistant.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T08:11:22Z", "content": "Le clignotement r\u00e9gulier des pulsars pourrait permettre de se rep\u00e9rer dans l'espace au-del\u00e0 du Syst\u00e8me solaire. Une sorte de \u00ab phare cosmique \u00bb aussi pr\u00e9cis qu'une horloge atomique mais qui n\u00e9cessite\u2026 [+7896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Laure Beaudonnet", "title": "Coronavirus : Et \u00e0 la fin, c\u2019est le Covid-19 qui gagne ? Petit d\u00e9tour par la science-fiction qui a d\u00e9j\u00e0 tout\u2026 - 20 Minutes", "description": "La science-fiction imagine des pand\u00e9mies depuis la fin du XXe\u00a0si\u00e8cle", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2807687-20200626-coronavirus-fin-covid-19-gagne-petit-detour-science-fiction-deja-tout-imagine", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/AOfBOJEkRvmpH4QfPriY6A/648x360_membre-personnel-soignant-masque-hopital-kazakhstan-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T07:29:51Z", "content": "Un membre du personnel soignant masqu\u00e9 dans un h\u00f4pital du Kazakhstan. Illustration Sputnik/SIPA\r\nApr\u00e8s plus de deux mois de confinement et un \r\nd\u00e9confinement progressif\u00a0un peu anxiog\u00e8ne, le \r\nCovid-1\u2026 [+5125 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le JSL"}, "author": "Le Journal de Sa\u00f4ne et Loire", "title": "M\u00e9t\u00e9o. Le Chalonnais sous la gr\u00eale ce vendredi matin [vid\u00e9o] - Le JSL", "description": "", "url": "https://www.lejsl.com/environnement/2020/06/26/le-chalonnais-sous-la-grele-ce-vendredi-matin-video", "urlToImage": "https://cdn-s-www.lejsl.com/images/552D940E-2C36-4706-81CC-ABB9A78B3FC5/COM_01/photo-1593151968.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T06:16:28Z", "content": "Ce vendredi matin,\u00a0vers 5h45, un orage de gr\u00eale s'est abattu sur le Chalonnais. Pendant 10 minutes, le ciel \u00e9tait d\u00e9cha\u00een\u00e9. Bourrasques de vent, bruit assourdissant des grelons tombant au sol. Ces de\u2026 [+47 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metrotime.be"}, "author": null, "title": "La Nasa va tenter de d\u00e9vier l'ast\u00e9ro\u00efde Dimorphos - Metro Belgique", "description": "Cela fait plusieurs ann\u00e9es que la NASA travaille sur le projet de modifier la trajectoire d\u2019un ast\u00e9ro\u00efde afin d\u2019emp\u00eacher une \u00e9ventuelle collision avec la Terre. La cible de l'agence a d\u00e9sormais un nom.", "url": "https://fr.metrotime.be/2020/06/26/actualite/la-nasa-va-tenter-de-devier-lasteroide-dimorphos/", "urlToImage": "https://fr.metrotime.be/wp-content/uploads/2020/06/ESA.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T05:07:08Z", "content": "Cela fait plusieurs ann\u00e9es que la NASA travaille sur le projet de modifier la trajectoire dun ast\u00e9ro\u00efde afin demp\u00eacher une \u00e9ventuelle collision avec la Terre. La cible de lagence a d\u00e9sormais un nom.\r\u2026 [+2184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tameteo.com"}, "author": "Virginie Hilssone", "title": "Baisse des temp\u00e9ratures et violents orages cette fin de semaine ! - Tameteo.com", "description": "Apr\u00e8s les fortes chaleurs, des orages localement forts concerneront plusieurs r\u00e9gions cette fin de semaine accompagn\u00e9s d'une baisse des temp\u00e9ratures.", "url": "https://www.tameteo.com/actualites/actualite/baisse-des-temperatures-et-violents-orages-cette-fin-de-semaine.html", "urlToImage": "https://services.meteored.com/img/article/baisse-des-temperatures-et-violents-orages-cette-fin-de-semaine-261921-1_1280.jpg", "publishedAt": "2020-06-26T03:00:00Z", "content": "Virginie Hilssone\r\nIl y a 7 heures\r\nDe violents orages vont toucher le sud-ouest ce vendredi. \r\nLa France conna\u00eet cette semaine la premi\u00e8re vague de chaleur de cette saison estivale. La pr\u00e9sence dun \u2026 [+2803 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Beno\u00eet Vittek", "title": "Fragilit\u00e9 narcissique et addiction \u00e0 la gagne : le dopage, cet angle mort psychologique - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "Troubles psychologiques et pratiques dopantes sont intimement li\u00e9s, jusqu'\u00e0 se nourrir mutuellement.", "url": "https://www.eurosport.fr/cyclisme/fragilite-narcissique-et-addiction-a-la-gagne-le-dopage-cet-angle-mort-psychologique_sto7786436/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/06/25/2839073-58546488-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T22:40:36Z", "content": "Troubles psychologiques et pratiques dopantes sont intimement li\u00e9s, jusqu'\u00e0 se nourrir mutuellement : les substances interdites peuvent d\u00e9vaster les coureurs et les dopeurs endossent volontiers le co\u2026 [+7694 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Yannick Kusy", "title": "Des chercheurs lyonnais contribuent \u00e0 la d\u00e9couverte d'un astre myst\u00e9rieux pesant environ 2,6 fois la masse du Soleil - France 3 R\u00e9gions", "description": "Il y a environ 800 millions d\u2019ann\u00e9es, cet astre a fusionn\u00e9 avec un trou noir de 23 masses solaires et cet \u00e9v\u00e9nement a produit une onde gravitationnelle puissante. L\u2019Institut de Physique des 2 Infinis de Lyon l'a analys\u00e9....", "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/rhone/lyon/chercheurs-lyonnais-contribuent-decouverte-astre-mysterieux-pesant-environ-26-fois-masse-du-soleil-1846288.html", "urlToImage": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/DnEyHF-eE1wRZFAkLkvp6z8I124/930x620/regions/2020/06/25/5ef4be76d9f25_andrixv2_021_0237_4k-4895022.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T16:35:49Z", "content": "Il y a environ 800 millions d\u2019ann\u00e9es, cet astre a fusionn\u00e9 avec un trou noir de 23 masses solaires et cet \u00e9v\u00e9nement a produit une onde gravitationnelle puissante. L\u2019Institut de Physique des 2 Infinis\u2026 [+5679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "SciencePost"}, "author": "Brice Louvet, r\u00e9dacteur sciences", "title": "Il y aurait de nombreux \"mondes oc\u00e9aniques\" dans la galaxie - SciencePost", "description": "Les \"mondes oc\u00e9aniques\" sont-ils communs dans la galaxie ? C'est probable, selon de nouvelles analyses faites par des chercheurs de la NASA.", "url": "https://sciencepost.fr/il-y-aurait-de-nombreux-mondes-oceaniques-dans-la-galaxie/", "urlToImage": "https://sciencepost.fr/wp-content/uploads/2020/06/HPPcfCL9jZwsC5vvZLtvX9.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T16:34:11Z", "content": "Les \u201cmondes oc\u00e9aniques\u201d sont-ils communs dans la galaxie ? C\u2019est probable, selon de nouvelles analyses faites par des chercheurs de la NASA.\r\nUn monde oc\u00e9anique est une plan\u00e8te ou une lune rocheuse a\u2026 [+3920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": null, "title": "Pourquoi cette nouvelle photo de l'Univers va occuper la science pendant plusieurs d\u00e9cennies - Edition du soir Ouest France - 25/06/2020 - Ouest-France", "description": null, "url": "https://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/data/97634/reader/reader.html#!preferred/1/package/97634/pub/142748/page/5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-25T16:16:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Eric Bottlaender", "title": "De futurs touristes sur l'ISS pourraient faire des sorties en scaphandre - Clubic", "description": "Dans un communiqu\u00e9 surprise ce 25 juin, l'agence russe Roscosmos a annonc\u00e9 que deux nouveaux touristes feraient un court voyage au sein de l'ISS en 2023. Mais cette fois, l'un d'entre eux pourra m\u00eame effectuer une sortie extrav\u00e9hiculaire.", "url": "https://www.clubic.com/mag/sciences/conquete-spatiale/actualite-4605-de-futurs-touristes-sur-l-iss-pourraient-faire-des-sorties-en-scaphandre.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1581907/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=1fce18af6831b64e7002972461d2d7a9eb099030", "publishedAt": "2020-06-25T15:43:21Z", "content": "Cette annonce fait l'effet d'un petit coup de tonnerre : m\u00eame dans le cas o\u00f9 les deux touristes mentionn\u00e9s seraient des astronautes d'une nation tierce (comme les Emirats Arabes Unis, ou l'Arabie Sao\u2026 [+605 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "\u00c9l\u00e9onore Sol\u00e9", "title": "La rupture amoureuse, un chamboule-tout neurologique - Futura", "description": "Des scientifiques ont scann\u00e9 le cerveau de 69 personnes au c\u0153ur bris\u00e9. Chacune souffrait de sympt\u00f4mes d\u00e9pressifs plus ou moins marqu\u00e9s, mais aucune n'avait \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9e avec une r\u00e9elle...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/breves/cerveau-rupture-amoureuse-chamboule-tout-neurologique-2793/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/f/5/d/f5ddcd295a_50165058_coeur-brise.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T15:29:08Z", "content": "Des scientifiques ont scann\u00e9 le\u00a0cerveau\u00a0de 69 personnes au c\u0153ur bris\u00e9. Chacune souffrait de sympt\u00f4mes d\u00e9pressifs plus ou moins marqu\u00e9s, mais aucune n'avait \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9e avec une r\u00e9elle d\u00e9pressio\u2026 [+865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "Guadeloupe 1\u00e8re", "title": "Les femmes enceintes particuli\u00e8rement vuln\u00e9rables face aux brumes de sable - Guadeloupe la 1\u00e8re - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "Les brumes de sables, un peu moins nombreuses ce jeudi dans le ciel des Antilles, devraient revenir d&egrave;s la fin de la semaine. Leur pr&eacute;sence fait craindre pour la sant&eacute; des personn", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/guadeloupe/brumes-sables-auraient-consequences-femmes-enceintes-846644.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/29yw7D1QACAP3Ggh_ODk3Zb5Iek/930x620/outremer/2020/06/19/5eeca32d72a1d_5d9664b6b62c8_brume_de_sable-1098260-1403978.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T14:18:50Z", "content": "Dapr\u00e8s de r\u00e9centes \u00e9tudes men\u00e9es aux Etats-Unis, ces brumes, venues du Sahara, sont charg\u00e9es de min\u00e9raux, de m\u00e9taux, mais \u00e9galement, m\u00eame si \u00e0 des niveaux peu \u00e9lev\u00e9s, darsenic et de mati\u00e8res f\u00e9cales.\u2026 [+2417 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trust My Science"}, "author": null, "title": "Un g\u00e8ne identifi\u00e9 comme responsable de la taille de notre cerveau - Trust My Science", "description": "180 Partages Une \u00e9quipe de chercheurs est parvenue \u00e0 augmenter la taille de cerveaux de ouistitis en int\u00e9grant un g\u00e8ne humain aux f\u0153tus en d\u00e9veloppement. On sait que le n\u00e9ocortex \u2014 la couche externe des h\u00e9misph\u00e8res c\u00e9r\u00e9braux \u2014 s\u2019est \u00e9tendu au fur et \u00e0 mesure \u2026", "url": "https://trustmyscience.com/gene-responsable-taille-cerveau/", "urlToImage": "https://trustmyscience.com/wp-content/uploads/2020/06/augmentation-cerveau-singe-gene-humain.jpeg", "publishedAt": "2020-06-25T13:48:44Z", "content": "Une \u00e9quipe de chercheurs est parvenue \u00e0 augmenter la taille de cerveaux de ouistitis en int\u00e9grant un g\u00e8ne humain aux ftus en d\u00e9veloppement. On sait que le n\u00e9ocortex la couche externe des h\u00e9misph\u00e8res \u2026 [+5448 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "\"Noeud Conway\": comment Lisa Piccirillo a r\u00e9solu une \u00e9quation math\u00e9matique vieille de 50 ans en moins d'une semaine - BBC Afrique", "description": "\"Noeud Conway\": comment Lisa Piccirillo a r\u00e9solu une \u00e9quation math\u00e9matique vieille de 50 ans en moins d'une semaine", "url": "https://www.bbc.com/afrique/region-53174124", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_afrique/E1D8/production/_112961875_d9f91ba6-787e-4e9a-b988-d32df94f2bb3.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T13:45:29Z", "content": "Copyright de limageUniversity of Texas Image caption\r\n Lisa Piccirillo a r\u00e9solu l'\u00e9quation du noeud de Conway quand elle \u00e9tait \u00e9tudiante\r\nLisa Piccirillo travaillait sur son doctorat \u00e0 l'Universit\u00e9 d\u2026 [+5409 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "Comment pourrait-on produire de l\u2019\u00e9nergie \u00e0 partir d\u2019un trou noir ? - Numerama", "description": "Des scientifiques viennent de confirmer en laboratoire une th\u00e9orie vieille de 50 ans sur le potentiel \u00e9nerg\u00e9tique des trous noirs.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/633019-comment-pourrait-on-produire-de-lenergie-a-partir-dun-trou-noir.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/trou-noir-fractal-energie.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T13:45:03Z", "content": "Des scientifiques viennent de confirmer en laboratoire une th\u00e9orie vieille de 50 ans sur le potentiel \u00e9nerg\u00e9tique des trous noirs.\r\nEt si lon pouvait produire de l\u00e9nergie gr\u00e2ce \u00e0 un trou noir\u00a0? Cette\u2026 [+5038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Matin"}, "author": "lematin.ch", "title": "Le CERN bat le record d'intensit\u00e9 \u00e9lectrique - Le Matin", "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 un nouveau supraconducteur, le centre de recherches est parvenu \u00e0 transporter 54 000 amp\u00e8res. Il esp\u00e8re atteindre le 120'000!", "url": "https://lematin.ch/23712577", "urlToImage": "https://files.newsnetz.ch/images/NewsnetGlobe.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T13:25:00Z", "content": "Il y a de l'\u00e9lectricit\u00e9 dans l'air, au CERN. Le Centre europ\u00e9en de recherche nucl\u00e9aire, sur la fronti\u00e8re franco-suisse, a annonc\u00e9 mercredi 24 juin\r\n avoir battu le record du monde d'intensit\u00e9 \u00e9lectri\u2026 [+2065 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "O\u00f9 atterrira le rover Perseverance sur Mars ? - Futura", "description": "Le compte \u00e0 rebours est lanc\u00e9. La Nasa a annonc\u00e9 que la mission Mars 2020 qui emportera avec elle le rover Perseverance quittera la Terre le 22 juillet 2020 \u00e0 15 heures 35, heure de Paris....", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/breves/mars-atterrira-rover-perseverance-mars-2790/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/e/b/a/ebaf678de2_50165052_mars-2020-atlas-perseverance.jpg", "publishedAt": "2020-06-25T13:18:14Z", "content": "Le compte \u00e0 rebours est lanc\u00e9. La Nasa a annonc\u00e9 que\u00a0la mission Mars 2020 qui emportera avec elle le rover Perseverance quittera la Terre le 22\u00a0juillet 2020 \u00e0 15 heures 35, heure de Paris. L'\u00e9v\u00e9nemen\u2026 [+741 chars]"}]}