{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "M.Cei.", "title": "Coronavirus \u00e0 Marseille : Pour Didier Raoult, l'\u00e9tude qui remet en cause l\u2019hydroxychloroquine est \u00ab foireuse \u00bb - 20 Minutes", "description": "Dans une vid\u00e9o publi\u00e9e sur YouTube, Didier Raoult qualifie l\u2019\u00e9tude qui remet en cause l\u2019hydroxychloroquine de \u00ab\u00a0foireuse\u00a0\u00bb, et affirme que le Doliprane est bien plus dangereux que son traitement", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2785711-20200525-coronavirus-marseille-didier-raoult-etude-remet-cause-hydroxychloroquine-foireuse", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/8d901ToiTOqrgtYLwLrEAw/648x360_pr-didier-raoult-infectiologue-directeur-ihu-marseille-defend-efficacite-chloroquine-contre-coronavirus.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T14:25:11Z", "content": "Le Pr Didier Raoult, infectiologue et directeur de l'IHU de Marseille, d\u00e9fend l'efficacit\u00e9 de la chloroquine contre le coronavirus. GERARD JULIEN / AFP\r\nDidier Raoult persiste et signe. Dans une vid\u00e9\u2026 [+1720 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Propos de Cam\u00e9lia Jordana sur la police : Christophe Castaner ne saisira pas la justice - 20 Minutes", "description": "La chanteuse\u00a0a accus\u00e9 les policiers de \u00ab\u00a0massacrer\u00a0\u00bb des hommes et femmes pour leur couleur de peau. Le syndicat Alliance police nationale a pour sa part bien \u00e9crit au procureur de Paris", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2785719-20200525-propos-camelia-jordana-police-christophe-castaner-saisira-justice", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/t0ej4fFZRwuMJkWSy1m8eQ/648x360_ministre-interieur-christophe-castaner-elysee-19-mai-2020.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T14:21:43Z", "content": "Le ministre de l'Int\u00e9rieur Christophe Castaner \u00e0 l'Elys\u00e9e le 19 mai 2020 Gonzalo Fuentes/AP/SIPA\r\nEDIT du 25\u00a0mai \u00e0 16 h\u00a0:\u00a0ajout de la saisine dAlliance police nationale\r\nChristophe Castaner na pas li\u2026 [+2891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Renault : l'impossible relocalisation de la Clio - Caradisiac.com", "description": "Le gouvernement r\u00eave de relocalisation mais Renault n'a pas l'intention d'en faire. Il va s'engager \u00e0 produire ses nouvelles \u00e9lectriques en France\u2026 \u00e0 la place d'autres mod\u00e8les.", "url": "https://www.caradisiac.com/renault-l-impossible-relocalisation-de-la-clio-183355.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/logos/0/5/2/1/260521/S7-renault-l-impossible-relocalisation-de-la-clio-183355.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T14:02:37Z", "content": "Au micro de BFM TV, Bruno Le Maire ne l'a pas ni\u00e9\u00a0: l'\u00c9tait n'emp\u00eachera pas la fermeture d'usines de Renault en France. Le ministre de l'\u00c9conomise est conscient que le Losange doit \"adapter son outil\u2026 [+3352 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Coronavirus : Le gouvernement r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 \u00ab un \u00e9largissement significatif des 100 kilom\u00e8tres \u00bb des\u2026 - 20minutes.fr", "description": "Jean-Baptiste Lemoyne, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 du tourisme a assur\u00e9\u00a0qu\u2019un assouplissement\u00a0la mobilit\u00e9 en France \u00e9tait \u00e0 l\u2019\u00e9tude", "url": "https://www.20minutes.fr/voyage/2785707-20200525-coronavirus-gouvernement-reflechit-elargissement-significatif-100-kilometres-deplacements", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/FrKMABCsQiqyWrbA2M9OuA/648x360_jean-baptiste-lemoyne-annonce-elargissement-significatif-100-kilometres-autorises-deplacement.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T12:56:40Z", "content": "Jean-Baptiste Lemoyne annonce un \u00e9largissement significatif des 100 kilom\u00e8tres autoris\u00e9s de d\u00e9placement Eric DESSONS/JDD/SIPA\r\nUn peu plus de libert\u00e9. Invit\u00e9 sur la matinale de LCI, Jean-Baptiste Lem\u2026 [+1472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Place des femmes dans l\u2019Eglise : Une \u00ab candidate \u00bb \u00e0 l\u2019archev\u00each\u00e9 de Lyon - 20 Minutes", "description": "Anne Soupa\u00a0a annonc\u00e9 qu\u2019elle se portait candidate \u00e0\u00a0l\u2019archev\u00each\u00e9\u00a0de Lyon et esp\u00e8re ainsi provoquer une \u00ab\u00a0prise de conscience\u00a0\u00bb face \u00e0 \u00ab\u00a0l\u2019invisibilit\u00e9\u00a0\u00bb des femmes dans l\u2019Eglise catholique", "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2785627-20200525-place-femmes-eglise-candidate-archeveche-lyon", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/3jFa5e1sQlS7GBa7sBADbw/648x360_femme-prendre-suite-cardinal-barbarin-archeveche-lyon.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T12:28:15Z", "content": "Une femme pour prendre la suite du cardinal Barbarin \u00e0 larchev\u00each\u00e9 de Lyon? PASCAL PAVANI / AFP\r\n\u00c7a narrivera pas, mais cest le geste qui compte. Ce lundi, Anne Soupa, 74 ans, a annonc\u00e9 quelle \u00e9tait \u2026 [+2353 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dna.fr"}, "author": "Florian HABY", "title": "Coronavirus. 400 personnes pour un match de foot interquartiers : pourquoi c'est une (tr\u00e8s) mauvaise id\u00e9e - DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace", "description": "Suite \u00e0 un appel sur Facebook, quelque 400 personnes se sont r\u00e9unies ce dimanche 24\u00a0mai \u00e0 Strasbourg pour un match de football interquartiers. Une ...", "url": "https://www.dna.fr/edition-strasbourg/2020/05/26/400-personnes-pour-un-match-de-foot-interquartiers-pourquoi-c-est-une-mauvaise-idee", "urlToImage": "https://cdn-s-www.dna.fr/images/BC5705E1-A661-4F14-ADDC-6B907BB9A975/COM_01/photo-1590417682.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T12:24:25Z", "content": "La fin de la p\u00e9riode de confinement strict, le 11\u00a0mai, a pu donner l\u2019impression que \u00e7a y est, le coronavirus n\u2019est plus qu\u2019un mauvais souvenir. Apr\u00e8s deux mois clo\u00eetr\u00e9 chez soi, l\u2019hiver a laiss\u00e9 plac\u2026 [+5111 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Lib\u00e9ration", "title": "Le Br\u00e9sil deuxi\u00e8me pays le plus touch\u00e9 par le Covid-19 - Lib\u00e9ration", "description": "C'est d\u00e9sormais le Br\u00e9sil qui est l'\u00e9picentre de la pand\u00e9mie de coronavirus. Avec la deuxi\u00e8me place en nombre de d\u00e9c\u00e8s quotidien pour un pays apr\u00e8s les Etats-Unis, mais avec une progression qui pour le moment n'a pas atteint de plateau.Le pr\u00e9sident Jair Bolso\u2026", "url": "https://www.liberation.fr/direct/element/le-bresil-deuxieme-pays-le-plus-touche-par-le-covid-19_113983/", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1315221-infographie-coronavirus-au-bresil-pas-de-plateau-en-vue.png?modified_at=1590402955", "publishedAt": "2020-05-25T12:19:28Z", "content": "C'est d\u00e9sormais le Br\u00e9sil qui est l'\u00e9picentre de la pand\u00e9mie de coronavirus. Avec la deuxi\u00e8me place en nombre de d\u00e9c\u00e8s quotidien pour un pays apr\u00e8s les Etats-Unis, mais avec une progression qui pour \u2026 [+488 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "Lyon : Cheyrou nouveau responsable du recrutement (officiel) - Maxifoot", "description": "Comme pressenti depuis plusieurs semaines, Bruno Cheyrou rejoint l'Olympique Lyonnais pour occuper le poste de responsable du recrutement. L'ancien mili ...", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-43801.htm", "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/bruno-cheyrou-3.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T11:56:00Z", "content": "Comme pressenti depuis plusieurs semaines, Bruno Cheyrou rejoint l'Olympique Lyonnais pour occuper le poste de responsable du recrutement. L'ancien milieu de terrain a \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9 pour compenser le d\u2026 [+2263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Loris Boichot", "title": "H\u00f4pital public, masques : Hollande admet une part de responsabilit\u00e9 - Le Figaro", "description": "L'ex-pr\u00e9sident a \u00e9voqu\u00e9 un manque de renouvellement des masques p\u00e9rim\u00e9s sous son quinquennat, tout en assurant avoir contr\u00f4l\u00e9 plusieurs fois le niveau des stocks.", "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/hopital-public-masques-hollande-admet-une-part-de-responsabilite-20200525", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/05/25/ed730c32cdd4c0ee43932024b6833424543004f2848f5e04875d7b3fabe8281a.jpeg", "publishedAt": "2020-05-25T11:32:00Z", "content": "Soignants faiblement r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s, manque d'effectifs, suppression de lits... Devant la situation critique de l'h\u00f4pital public, Fran\u00e7ois Hollande a esquiss\u00e9 lundi un mea culpa. Tout en admettant une bai\u2026 [+2577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "PSG : Aubameyang, le plan B \u00e0 38 ME de Leonardo ! - Foot01.com", "description": "Le mercato n'a pas encore d\u00e9but\u00e9 que d\u00e9j\u00e0, le Paris Saint-Germain est sur tous les fronts. Le club parisien souhaite notamment recruter d\u00e9finitivement Mauro Icardi.\r\nPour rappel, l\u2019international argentin de 26 ans est pr\u00eat\u00e9 avec option d\u2019achat par l\u2019Inter\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/paris/psg-aubameyang-le-plan-b-a-38-me-de-leonardo,349881", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/May/25/psg-aubameyang-le-plan-b-a-38-me-de-leonardo-icon_spi_049_pt_arsenal_west_ham,285505.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T11:10:01Z", "content": "Le mercato n'a pas encore d\u00e9but\u00e9 que d\u00e9j\u00e0, le Paris Saint-Germain est sur tous les fronts. Le club parisien souhaite notamment recruter d\u00e9finitivement Mauro Icardi.\r\nPour rappel, linternational argen\u2026 [+1654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "BFMTV", "title": "Menace de fermeture de sites Renault: la CGT organise le blocage de la Fonderie de Bretagne - BFMTV.COM", "description": "Plusieurs salari\u00e9s bloquaient depuis lundi matin l'acc\u00e8s \u00e0 la Fonderie de Bretagne, \u00e0 Caudan (Morbihan), pour protester contre la possible fermeture de l'usine par Renault, a-t-on appris aupr\u00e8s de la CGT.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/menace-de-fermeture-de-sites-renault-la-cgt-organise-le-blocage-de-la-fonderie-de-bretagne-1920450.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/5ca/1a4312661d332aefb96c8ad9e275c.jpeg", "publishedAt": "2020-05-25T11:03:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "L. Be.", "title": "Dan Simkovitch, Madame Bellefeuille des \u00ab Filles d\u2019\u00e0 c\u00f4t\u00e9 \u00bb, est morte - 20 Minutes", "description": "La com\u00e9dienne est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e des suites d\u2019un cancer", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/culture/2785643-20200525-dan-simkovitch-madame-bellefeuille-filles-cote-morte", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/uRyti8AVSC-guiGO54-l9A/648x360_dan-simkovitch-filles-cote-ab-productions.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T10:45:48Z", "content": "Dan Simkovitch dans \u00abLes filles d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9\u00bb, AB productions CAPTURE YOUTUBE / G\u00e9n\u00e9ration Club Do\r\nOn sen souviendra surtout pour son r\u00f4le de Madame Bellefeuille dans Les Filles d\u00e0 c\u00f4t\u00e9, la sitcom culte\u2026 [+894 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "\"Dieselgate\" : la justice allemande contraint Volkswagen \u00e0 un remboursement partiel - franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/automobile/diesel/dieselgate-la-justice-allemande-contraint-volkswagen-a-un-remboursement-partiel_3980141.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75rzr3erb-8182/1500/843/21575455.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T10:38:04Z", "content": "Cette d\u00e9cision va permettre aux propri\u00e9taires de v\u00e9hicules Volkswagen \u00e9quip\u00e9s\u00a0de moteurs diesel truqu\u00e9s\u00a0de r\u00e9clamer des indemnit\u00e9s au constructeur.C'est un\u00a0arr\u00eat qui devrait influencer des dizaines d\u2026 [+2209 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic.com"}, "author": "Alexandre Schmid", "title": "iPhone : un nouveau jailbreak pour les d\u00e9verrouiller tous - Clubic", "description": "Une \u00e9quipe de hackers a r\u00e9ussi \u00e0 mettre au point un nouveau jailbreak permettant de d\u00e9verrouiller toutes les fonctionnalit\u00e9s d'iOS sur les iPhone r\u00e9cents, comme sur les plus anciens.", "url": "https://www.clubic.com/smartphone/iphone/actualite-1897-iphone-un-nouveau-jailbreak-pour-les-deverrouiller-tous.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1755972/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=3db89ec72fbb57563c2061104e89bb250b57032b", "publishedAt": "2020-05-25T10:36:15Z", "content": "Une \u00e9quipe de hackers a r\u00e9ussi \u00e0 mettre au point un nouveau jailbreak permettant de d\u00e9verrouiller toutes les fonctionnalit\u00e9s d'iOS sur les iPhone r\u00e9cents, comme sur les plus anciens.\r\nLes pirates d'u\u2026 [+1659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladepeche.fr"}, "author": "AFP", "title": "Indre-et-Loire : un homme de 86 ans en garde \u00e0 vue apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de sa femme - LaDepeche.fr", "description": "Un homme de 86 ans a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue pour homicide par conjoint apr\u00e8s la mort de sa femme en Indre-et-Loire", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/05/25/indre-et-loire-un-homme-de-86-ans-en-garde-a-vue-apres-le-deces-de-sa-femme,8902050.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ec7fb0e8fe56f21922541d7/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-05-25T10:35:10Z", "content": "l'essentiel\r\n Un homme de 86 ans a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue pour homicide par conjoint apr\u00e8s la mort de sa femme en Indre-et-Loire\r\n Un homme de 86 ans a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue pour homicide par co\u2026 [+1255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Youtube.com"}, "author": null, "title": "S\u00e9isme en Nouvelle-Z\u00e9lande: La Premi\u00e8re ministre en direct \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision reste parfaitement calme - 20MinutesFR", "description": "Jacinda Ardern, Premi\u00e8re ministre n\u00e9o-z\u00e9landaise, \u00e9tait en direct \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision quand un s\u00e9isme de magnitude 5,6 a secou\u00e9 le pays Retrouvez l\u2019article sur n...", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=iKfc0u4VXrc", "urlToImage": "https://i.ytimg.com/vi/iKfc0u4VXrc/hqdefault.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T10:10:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid.com"}, "author": "Pierre Le Goupil", "title": "Realme d\u00e9voile un t\u00e9l\u00e9viseur Android TV \u00e0 moins de 160 \u20ac et sa premi\u00e8re smartwatch - PhonAndroid", "description": "Realme a pr\u00e9sent\u00e9 sa premi\u00e8re smartwatch ainsi qu\u2019un t\u00e9l\u00e9viseur Android TV \u00e0 un prix tr\u00e8s abordable. Des produits destin\u00e9s au march\u00e9 Indien.", "url": "https://www.phonandroid.com/realme-devoile-un-televiseur-android-tv-a-moins-de-160-e-et-sa-premiere-smartwatch.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/05/Realme-tv.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T10:10:16Z", "content": "Realme a pr\u00e9sent\u00e9 sa premi\u00e8re smartwatch ainsi quun t\u00e9l\u00e9viseur Android TV. Le constructeur chinois, qui ne fait plus uniquement dans les smartphones, vise le march\u00e9 Indien avec ces deux produits quil\u2026 [+1898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "Un enfant dispara\u00eet toutes les 10 minutes en France - RTL.fr", "description": "VU DANS LA PRESSE - Ce lundi 25 mai a lieu la Journ\u00e9e internationale des enfants disparus.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/debats-societe/un-enfant-disparait-toutes-les-10-minutes-en-france-7800547620", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0525/7800548253_des-participants-a-la-journee-internationale-des-enfants-disparus-illustration.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T10:08:00Z", "content": "Depuis 2003, en France, tous les 25 mai est c\u00e9l\u00e9br\u00e9e la Journ\u00e9e internationale des enfants disparus. Fugue, enl\u00e8vement... en 2019, le chiffre des disparitions s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 51.287, soit une disparition t\u2026 [+968 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": null, "title": "Des annonces sur les vacances d'\u00e9t\u00e9 et la r\u00e9ouverture des caf\u00e9s attendues dans la semaine - Le Monde", "description": "Le monde des soignants aura les yeux riv\u00e9s lundi sur le lancement du \u00ab\u00a0S\u00e9gur de la sant\u00e9\u00a0\u00bb, vaste concertation destin\u00e9e \u00e0 am\u00e9liorer les conditions de travail et les r\u00e9mun\u00e9rations des personnels soignants, et la prise en charge des malades.", "url": "https://www.lemonde.fr/societe/article/2020/05/25/en-france-lancement-du-segur-de-la-sante-pour-revaloriser-l-hopital_6040673_3224.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/05/25/844/0/5344/2668/1440/720/60/0/a9db51f_170lVJaD6gMufe9J9njxoBOz.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T09:30:12Z", "content": "Rassemblement de personnels soignants devant lh\u00f4pital parisien Robert-Debr\u00e9, \u00e0\u00a0Paris, le 21\u00a0mai. ST\u00c9PHANE DE SAKUTIN / AFP\r\nApr\u00e8s quinze jours de d\u00e9confinement et une \u00e9pid\u00e9mie due au nouveau coronavi\u2026 [+5678 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepeople.com"}, "author": "Thomas Montet", "title": "Jean-Loup Dabadie : Julien Clerc pleure son fr\u00e8re, Nicolas Bedos son parrain - Pure People", "description": "Avec la mort de Jean-Loup Dabadie, survenue le dimanche 24 mai 2020, c'est une immense frange du monde culturel qui est en deuil. Les hommages se sont rapidement multipli\u00e9s. Julien Clerc et Nicolas Bedos sont particuli\u00e8rement touch\u00e9s.", "url": "https://www.purepeople.com/article/mort-de-jean-loup-dabadie-julien-clerc-pleure-son-frere-nicolas-bedos-son-parrain_a389705/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/5/38/97/05/@/5604347-exclusif-prix-special-no-tabloid-n-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T09:29:38Z", "content": "C'est \u00e0 81 ans que l'acad\u00e9micien et touche-\u00e0-tout du show-business Jean-Loup Dabadie est mort dimanche 24 mai 2020, \u00e0 l'h\u00f4pital de la Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re dans le 13e arrondissement de Paris. A l'annonc\u2026 [+3978 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid.com"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "Samsung Galaxy Note 20 Plus : voici \u00e0 quoi il devrait ressembler - Frandroid", "description": "Attendu pour cet \u00e9t\u00e9, le Samsung Galaxy Note 20 Plus se d\u00e9voile gr\u00e2ce au leaker OnLeaks qui a publi\u00e9 les rendus 3D du prochain smartphone haut de gamme de Samsung.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/samsung/713472_samsung-galaxy-note-20-plus-voici-a-quoi-il-devrait-ressembler", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/smasung-galaxy-note-20-plus-1-1200x1100.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T09:25:39Z", "content": "Attendu pour cet \u00e9t\u00e9, le Samsung Galaxy Note 20 Plus se d\u00e9voile gr\u00e2ce au leaker OnLeaks qui a publi\u00e9 les rendus 3D du prochain smartphone haut de gamme de Samsung. \r\nRendu 3D du Samsung Galaxy Note\u00a02\u2026 [+2400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Musso et Dicker ont rendez-vous avec les lecteurs - 20 Minutes", "description": "Guillaume Musso, 45 ans et Jo\u00ebl Dicker, 34 ans, font partie du cercle tr\u00e8s ferm\u00e9 des auteurs dont les livres se sont \u00e9coul\u00e9s \u00e0 des millions d\u2019exemplaires", "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/livres/2785575-20200525-musso-dicker-rendez-lecteurs", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/xcad8xjASKaooLPtlAvgEw/648x360_guillaume-musso-lors-presentation-fille-brooklyn-2016.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T09:19:37Z", "content": "Guillaume Musso lors de la pr\u00e9sentation de \u00ab La fille de Brooklyn \u00bb en 2016 F.Andrieu/AgencePeF.Andrieu/AgencePeps/SIPAps/SIPA\r\nLes nouveaux romans de Guillaume Musso et du Suisse \r\nJo\u00ebl Dicker ont r\u2026 [+1663 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Ducourtieux", "title": "Dominic Cummings, l'indispensable mais encombrant \u00ab conseiller sp\u00e9cial \u00bb de Boris Johnson - Le Monde", "description": "Le bras droit du premier ministre britannique, architecte de la strat\u00e9gie Brexit, irrite la gauche mais aussi une partie des conservateurs.", "url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2020/05/25/dominic-cummings-l-indispensable-mais-encombrant-conseiller-special-de-boris-johnson_6040666_3210.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/05/25/432/0/5184/2592/1440/720/60/0/9acd20b_5712406-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T09:09:06Z", "content": "Dominic Cummings quitte le 10 Downing Street, r\u00e9sidence officielle et le lieu de travail du premier ministre Boris Johnson, \u00e0\u00a0Londres le 24 mai. ISABEL INFANTES / AFP\r\nAllure d\u00e9braill\u00e9e, chemise tach\u2026 [+2940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura-sciences.com"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Coronavirus : les \u00ab supercontamineurs \u00bb, cl\u00e9 de la propagation de l'\u00e9pid\u00e9mie ? - Futura", "description": "Chaque malade du coronavirus contamine en moyenne deux \u00e0 trois autres personnes. En r\u00e9alit\u00e9, la grande majorit\u00e9 des porteurs du coronavirus ne vont jamais le transmettre. Seuls quelques \u00ab...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-coronavirus-supercontamineurs-cle-propagation-epidemie-81154/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/e/3/9/e390533081_50163883_supercontaminateuroatawaadobestock.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T08:57:02Z", "content": "Chaque malade du coronavirus contamine en moyenne deux \u00e0 trois autres personnes. En r\u00e9alit\u00e9, la grande majorit\u00e9 des porteurs du coronavirus ne vont jamais le transmettre. Seuls\u00a0quelques \u00ab supercontam\u2026 [+5234 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "La longue r\u00e9\u00e9ducation d'une survivante du coronavirus en Espagne - Actu Orange", "description": "\"J'ai cru que j'allais mourir. Il y a des moments o\u00f9 j'avais tellement de mal \u00e0 respirer que je ne pouvais pas communiquer\", souffle d'une voix rauque Rosa Maria Fernandez qui, \u00e0 71 ans, a surv\u00e9cu \u00e0 la maladie Covid-19.", "url": "https://actu.orange.fr/monde/la-longue-reeducation-d-une-survivante-du-coronavirus-en-espagne-CNT000001qpjVS.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F941%2Fc43%2F65bb2bc7cfcce7399ddae32b6a%2Fla-longue-reeducation-d-une-survivante-du-coronavirus-en-espagne%7C000_1S29CB-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-05-25T08:29:46Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le lundi 25 mai 2020 \u00e0 10h29\r\n\"J'ai cru que j'allais mourir. Il y a des moments o\u00f9 j'avais tellement de mal \u00e0 respirer que je ne pouvais pas communiquer\", souffle d'une voix rauque Rosa M\u2026 [+3834 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeuxactu.com"}, "author": null, "title": "PS5 : une annonce de Sony dans les jours qui viennent ? - Jeux Actu", "description": "Encore une fois, nouveau bruit de couloir plus ou moins fond\u00e9 : Sony planifierait une annonce cette semaine \u00e0 propos de la PS5.", "url": "https://www.jeuxactu.com/ps5-une-annonce-de-sony-dans-les-jours-qui-viennent-122500.htm", "urlToImage": "https://i.jeuxactus.com/datas/accessoires/p/s/ps5/xl/ps5-5ec39a181f820.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T08:09:01Z", "content": "une annonce en rapport avec la PS5 arrivera la semaine prochaine [NDLR : cette semaine, donc], avec un \u00e9v\u00e9nement qui suivra entre 7 et 10 jours apr\u00e8s.\"\u00a0Quant \u00e0 ses sources, il s'agirait \"de plusieurs\u2026 [+580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Emmanuel Egloff", "title": "Automobile: Macron veut relancer le march\u00e9 de l\u2019occasion - Le Figaro", "description": "L\u2019\u00c9lys\u00e9e envisage d\u2019\u00e9tendre la prime \u00e0 la conversion aux v\u00e9hicules thermiques.", "url": "http://www.lefigaro.fr/conjoncture/automobile-macron-veut-relancer-le-marche-de-l-occasion-20200525", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/05/25/XVM52b000a0-9e59-11ea-b283-52467c942af2.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T07:39:00Z", "content": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique doit pr\u00e9senter ce mardi son plan de soutien au secteur automobile. Pour relancer les ventes de voitures neuves, il pr\u00e9voit daugmenter le bonus li\u00e9 \u00e0 lachat dune voiture \u2026 [+1831 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction LCI", "title": "L'humeur de Beaugrand : Pourquoi Macron a-t-il appel\u00e9 Bigard ? - LCI", "description": "L'HUMEUR DE BEAUGRAND - Sur une vid\u00e9o post\u00e9e sur les r\u00e9seaux, Jean-Marie Bigard a appel\u00e9 Emmanuel Macron \u00e0 rouvrir les bars. La r\u00e9ponse de ce dernier a surpris la toile.. Politique : video, L'humeur de Beaugrand : Pourquoi Macron a-t-il appel\u00e9 Bigard ?.", "url": "https://www.lci.fr/politique/video-l-humeur-de-beaugrand-pourquoi-macron-a-t-il-appele-bigard-2154677.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/1280/720/l-humeur-de-beaugrand-pourquoi-macron-a-t-il-appele-bigard-20200525-0830-207fd3-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-05-25T06:39:40Z", "content": "Il y a quelques jours, Jean-Marie Bigard avait pouss\u00e9 un coup de gueule sur ses r\u00e9seaux sociaux pour r\u00e9clamer la r\u00e9ouverture des bars et des bistrots. Une col\u00e8re qui n'est invraisemblablement pas pas\u2026 [+683 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "BFM BUSINESS", "title": "Les sc\u00e9narios pour d\u00e9brancher le ch\u00f4mage partiel - BFM Business", "description": "Comment r\u00e9duire la voilure sans saper tous les efforts mis en place ces trois derniers mois. C'est tout le dilemme du gouvernement...", "url": "https://bfmbusiness.bfmtv.com/france/les-scenarios-pour-debrancher-le-chomage-partiel-1920176.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/a5a/7973e1d4dc34fe09685baf4c37bee.jpeg", "publishedAt": "2020-05-25T05:38:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Francebleu.fr"}, "author": "Sixtine Lys", "title": "DIRECT - Coronavirus : l'\u00e9pid\u00e9mie ralentit en France, le S\u00e9gur de la Sant\u00e9 lanc\u00e9 ce lundi - France Bleu", "description": "Avec 10 patients de moins en r\u00e9animation \u00e0 l'\u00e9chelle nationale ce dimanche, la pression sur ces service poursuit sa baisse. L'\u00e9pid\u00e9mie ralentit en France, confirment plusieurs sp\u00e9cialistes. Ce lundi d\u00e9butent les consultations du gouvernement pour un \"S\u00e9gur de\u2026", "url": "https://www.francebleu.fr/infos/sante-sciences/direct-coronavirus-le-point-sur-la-situation-ce-lundi-1-2-1590347591", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/05/6d0d4b43-81a0-4c8c-b28a-9659539ae251/870x489_080_hl_mrondel_1111114.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T05:23:45Z", "content": "Le nombre de malades en France touch\u00e9s gravement par le coronavirus et hospitalis\u00e9s en r\u00e9animation a continu\u00e9 \u00e0 diminuer dimanche, avec 1.655 patients recens\u00e9s, soit 10 de moins en 24 heures, selon l\u2026 [+18468 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lasueur.com"}, "author": "facebook.com/lasueur", "title": "Mike Tyson - les raisons d'une transformation physique - La Sueur", "description": "V\u00e9ritable l\u00e9gende de la boxe anglaise, Mike Tyson a entam\u00e9 son retour sur les rings. La l\u00e9gende s'est expliqu\u00e9e sur les raisons de ce come-back.", "url": "https://lasueur.com/mike-tyson-25-5-2020", "urlToImage": "https://lasueur.com/wp-content/uploads/2020/05/Mike-Tyson-comeback.jpg", "publishedAt": "2020-05-25T00:33:40Z", "content": "V\u00e9ritable l\u00e9gende de la boxe anglaise, Mike Tyson a entam\u00e9 son retour sur les rings. La l\u00e9gende s\u2019est expliqu\u00e9e sur les raisons de ce come-back.\r\nMike Tyson devrait bien faire son retour sur les ring\u2026 [+1153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Moustique tigre : la carte des 58 d\u00e9partements concern\u00e9s en France - Sud Ouest", "description": "Au total, l'insecte qui s'est introduit en France depuis 2004 est d\u00e9sormais pr\u00e9sent dans 58 d\u00e9partements fran\u00e7ais selon des donn\u00e9es \u00e0 fin 2019. Il a colonis\u00e9 7 nouveaux d\u00e9partements en 2019, dont la Charente-Maritime.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/24/moustique-tigre-la-carte-des-58-departements-francais-concernes-en-france-7508802-10407.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/24/5ecaa01966a4bd3c7d411507/golden/moustique-tigrenbsp.jpg?v1", "publishedAt": "2020-05-24T16:21:24Z", "content": "Le moustique Aedes albopictus, commun\u00e9ment appel\u00e9 \u00ab\u00a0moustique tigre\u00a0\u00bb, est un moustique originaire d\u2019Asie. Il est le vecteur de maladies telles que la dengue, le chikungunya ou le zika. En m\u00e9tropole,\u2026 [+1425 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "La r\u00e9daction de LCI", "title": "En 1re ligne face au virus : un interne sur trois pr\u00e9sente des sympt\u00f4mes de stress post-traumatique - LCI", "description": "SOUFFRANCE - Une enqu\u00eate publi\u00e9e par l'Intersyndicale nationale des internes alerte sur l'impact de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 sur la \"sant\u00e9 mentale\" des jeunes praticiens en m\u00e9decine : selon elle, un tiers d'entre eux souffre d'un trouble de stress post-traumati\u2026", "url": "https://www.lci.fr/sante/en-1re-ligne-face-au-coronavirus-un-interne-sur-trois-presente-des-symptomes-de-stress-post-traumatique-2154642.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/medecin-coronavirus-38a06a-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-05-24T16:14:07Z", "content": "On les d\u00e9crit comme des \"combattants\" \"au front\", \"en premi\u00e8re ligne\" face \u00e0 un \"ennemi\" invisible. Une rh\u00e9torique guerri\u00e8re qui ne repose pas sur de vains mots. Comme on peut l\u2019observer apr\u00e8s un con\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : P\u00e9kin se dit \u00abau bord d\u2019une nouvelle Guerre froide\u00bb avec les Etats-Unis - Le Parisien", "description": "Le ministre chinois des Affaires \u00e9trang\u00e8res a d\u00e9nonc\u00e9, sans le nommer, les multiples piques lanc\u00e9es par Donald Trump sur la gestion de la cr", "url": "http://www.leparisien.fr/international/coronavirus-pekin-se-dit-au-bord-d-une-nouvelle-guerre-froide-avec-les-etats-unis-24-05-2020-8322408.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/3VDJMBH7NEWVXX3F66ZF2MFBPI.jpg", "publishedAt": "2020-05-24T09:27:00Z", "content": "Entre les deux pays, la tension ne descend pas. La Chine et les Etats-Unis sont \u00ab au bord d'une nouvelle Guerre froide \u00bb, a averti dimanche le ministre chinois des Affaires \u00e9trang\u00e8res, Wang Yi, d\u00e9plo\u2026 [+2226 chars]"}]}