{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Fran\u00e7ois Kulawik", "title": "Mercato ASSE: Un gros ch\u00e8que en vue ? - Sports.fr", "description": "L\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019Everton pour Denis Bouanga pourrait faire les affaire de Saint-Etienne. Rare St\u00e9phanois \u00e0 se montrer \u00e0 son avantage cette saison, Denis Bouanga suscite de nombreuses convoitises. L\u2019ancien N\u00eemois, auteur de 10 buts en matches de Ligue 1, a ainsi r\u00e9\u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/mercato-asse-gros-cheque-vue-353891.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/04/bouanga_panoramic.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T11:18:23Z", "content": "Lint\u00e9r\u00eat dEverton pour Denis Bouanga pourrait faire les affaire de Saint-Etienne.\r\nRare St\u00e9phanois \u00e0 se montrer \u00e0 son avantage cette saison, Denis Bouanga suscite de nombreuses convoitises. Lancien N\u00eemois, auteur de 10 buts en matches de Ligue 1, a ainsi r\u00e9ce\u2026 [+399 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le10sport.com"}, "author": "A.M.", "title": "Mercato - OM : Eyraud, Villas-Boas... Ce t\u00e9moignage ahurissant en interne ! - Le 10 Sport", "description": "Bien que Jacques-Henri Eyraud ait transmis une offre de prolongation \u00e0 Andr\u00e9 Villas-Boas, personne ne serait dupe en coulisse concernant les r\u00e9elles intentions du pr\u00e9sident de l'OM...", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-eyraud-villas-boas-ce-temoignage-ahurissant-en-interne-504038", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/168077.jpeg", "publishedAt": "2020-05-19T11:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 19 mai 2020 \u00e0 13h15 par A.M. Bien que Jacques-Henri Eyraud ait transmis une offre de prolongation \u00e0 Andr\u00e9 Villas-Boas, personne ne serait dupe en coulisse concernant les r\u00e9elles intentions du pr\u00e9sident de l'OM...\r\nL'avenir d'Andr\u00e9 Villas-Boas contin\u2026 [+1676 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maxifoot.fr"}, "author": null, "title": "PSG : le message fort d'Al-Khela\u00effi sur l'engagement de QSI - Maxifoot", "description": "Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 France Football, Nasser Al-Khela\u00effi affirme que les Qataris seront pr\u00e9sents au Paris Saint-Germain pour de ...", "url": "http://www.maxifoot.fr/football/article-43740.htm", "urlToImage": "http://images3.maxifoot.fr/al-khelaifi-123.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T11:10:00Z", "content": "Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 France Football, Nasser Al-Khela\u00effi affirme que les Qataris seront pr\u00e9sents au Paris Saint-Germain pour de nombreuses ann\u00e9es encore. Balayant ainsi les rumeurs d'un \u00e9ventuel d\u00e9sengagement dans un futur proche.\r\nDepuis son rachat pa\u2026 [+2268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "PSG : Paris traumatis\u00e9 par le Bar\u00e7a, l'aveu terrible - Foot01.com", "description": "Il y a un peu plus de trois ans (8 mars 2017), le Paris Saint-Germain subissait la d\u00e9faite la plus humiliante de son histoire sur la pelouse du FC Barcelone.\r\nOn parle bien de la remontada de la bande de Neymar, qui terrassait le PSG 6-1 au Camp Nou et\u2026", "url": "https://www.foot01.com/equipe/paris/psg-paris-traumatise-par-le-barca-l-aveu-terrible,349475", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/May/19/psg-l-aveu-terrible-paris-traumatise-par-la-remontada-icon_30463252,285095.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T11:09:06Z", "content": "Il y a un peu plus de trois ans (8 mars 2017), le Paris Saint-Germain subissait la d\u00e9faite la plus humiliante de son histoire sur la pelouse du FC Barcelone.\r\nOn parle bien de la remontada de la bande de Neymar, qui terrassait le PSG 6-1 au Camp Nou et qui se\u2026 [+1444 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "N.S.", "title": "Gers : Un jeune basketteur de 20 ans d\u00e9c\u00e8de apr\u00e8s s\u2019\u00eatre baign\u00e9 dans un lac - 20 Minutes", "description": "Enzo Franceschin, 20 ans, \u00e9voluait en Nationale 2 \u00e0 Auch. Il est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dimanche, apr\u00e8s avoir fait un malaise au sortir d\u2019une baignade", "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/2782039-20200519-gers-jeune-basketteur-20-ans-decede-apres-etre-baigne-lac", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/CXsoSumtQmuYuQQBFSNjGg/648x360_enzo-franceschin-evoluait-auch-basket-club-nationale-2.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T10:38:31Z", "content": "Enzo Franceschin \u00e9voluait au Auch Basket Club, en Nationale 2. Pol Emile / Sipa\r\nUn drame a endeuill\u00e9 une famille ainsi que le monde du basket gersois, dimanche en fin de journ\u00e9e. Meneur de l\u00e9quipe dAuch Basket Club, en Nationale 2 (quatri\u00e8me division), Enzo \u2026 [+528 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": null, "title": "Ligue 1 : L'UEFA confirme que la L1 pouvait se poursuivre au-del\u00e0 du 3 ao\u00fbt - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": null, "url": "https://www.eurosport.fr/unsupported.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-05-19T10:36:36Z", "content": "Your browser is not supported by Eurosport.\r\nPlease ensure you are using a recent version of\r\n Chrome or Firefox."}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Bayonne officialise la signature d'Asier Usarraga - Rugby - Transferts - L'\u00c9quipe.fr", "description": "C'\u00e9tait dans les tuyaux depuis plusieurs semaines, c'est d\u00e9sormais officiel, l'Aviron Bayonnais a annonc\u00e9 la signature d'Asier Usarraga pour les deux prochaines saisons.", "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Bayonne-officialise-la-signature-d-asier-usarraga/1135850", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/asier-usarraga-lors-d-un-match-entre-biarritz-et-montauban-n-luttiau-l-equipe/1500000001337381/0:0,1995:1330-640-427-75/afa26.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T10:30:46Z", "content": "Apr\u00e8s John Ulugia (Clermont), Hugh Pyle (Stade Fran\u00e7ais) ou encore Ga\u00ebtan Germain (Grenoble), Bayonne a officialis\u00e9 la signature d'une nouvelle recrue. Il s'agit d'Asier Usarraga. Le troisi\u00e8me-ligne espagnol du Biarritz Olympique (25 ans) s'est engag\u00e9 pour de\u2026 [+10 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "francetv sport", "title": "L'op\u00e9ration #SoutiensTonClub est lanc\u00e9e pour voler au secours du sport fran\u00e7ais - France tv sport", "description": "Face \u00e0 la crise \u00e9conomique qui frappe le monde du sport en raison de la pand\u00e9mie de Covid-19, le sport fran\u00e7ais a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9agir. La Fondation du Sport Fran\u00e7ais et les comit\u00e9s olympique (CNOSF) et paralympique (CPSF) tricolores lancent ce mardi l'op\u00e9ration \u2026", "url": "https://sport.francetvinfo.fr/omnisport/loperation-soutienstonclub-est-lancee-pour-voler-au-secours-du-sport-francais", "urlToImage": "https://assets.sport.francetvinfo.fr/sites/default/files/styles/large_16_9/public/2020-05/soutiens_ton_club_vertical_0.jpg?h=75c0bfa1&itok=CxeXKrTC", "publishedAt": "2020-05-19T10:19:48Z", "content": "Face \u00e0 la crise \u00e9conomique qui frappe le monde du sport en raison de la pand\u00e9mie de Covid-19, le sport fran\u00e7ais a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9agir. La Fondation du Sport Fran\u00e7ais et les comit\u00e9s olympique (CNOSF) et paralympique (CPSF) tricolores lancent ce mardi l'op\u00e9ration \u2026 [+4527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Sporting Toulon: \u00ab J'avais vraiment un beau projet \u00bb, lance Boudjellal - RMC Sport", "description": "L\u2019ancien pr\u00e9sident du RCT, Mourad Boudjellal, qui esp\u00e9rait reprendre le Sporting\u00a0Toulon, est tr\u00e8s remont\u00e9 contre les dirigeants en place. Il pourrait donc avancer sur l\u2019Athl\u00e9tico Marseille.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/sporting-toulon-j-avais-vraiment-un-beau-projet-lance-boudjellal-1916527.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/e62/a92a7c00d22d801f5594177df8f12.jpeg", "publishedAt": "2020-05-19T09:58:58Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Footmercato.net"}, "author": "Lucas Billard", "title": "Le Real Madrid, le Bayern et l'Inter se mobilisent pour le personnel soignant - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a8196461165519818039-le-real-madrid-le-bayern-et-linter-se-mobilisent-pour-le-personnel-soignant", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/allianz-arena-5ea9b4bbbe2ea.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T09:51:52Z", "content": "Apr\u00e8s la FIFA, qui a annonc\u00e9 lundi l'organisation d'un match pour lutter contre le coronavirus, c'est au tour du Real Madrid, du Bayern Munich et de l'Inter Milan de se mobiliser face \u00e0 la crise sanitaire. Les trois cadors europ\u00e9ens ont annonc\u00e9, ce mardi par \u2026 [+1626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Mercato : Le Bar\u00e7a oublie Neymar, et pose 40 ME en L1 - Foot01.com", "description": "Top club europ\u00e9en, le FC Barcelone cherche \u00e0 se renforcer pour renouveler son attaque, le tout sans trop d\u00e9penser.\r\n Un an apr\u00e8s avoir l\u00e2ch\u00e9 plus de 100 ME pour faire venir Antoine Griezmann, le club catalan se mord certainement les doigts. Non pas en\u2026", "url": "https://www.foot01.com/mercato/mercato-le-barca-oublie-neymar-et-pose-40-me-en-l1,349461", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/May/19/mercato-le-barca-oublie-neymar-et-pose-40-me-en-l1-icon_bap_120120_93_036,285081.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T09:43:55Z", "content": "Top club europ\u00e9en, le FC Barcelone cherche \u00e0 se renforcer pour renouveler son attaque, le tout sans trop d\u00e9penser.\r\n Un an apr\u00e8s avoir l\u00e2ch\u00e9 plus de 100 ME pour faire venir Antoine Griezmann, le club catalan se mord certainement les doigts. Non pas en raison \u2026 [+1477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "Lance Armstrong reconnait s\u2019\u00eatre dop\u00e9 d\u00e8s ses 21 ans - Le Figaro", "description": "L'ancien champion am\u00e9ricain fait de nouvelles r\u00e9v\u00e9lations sur ses pratiques dopantes dans un documentaire.", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/cyclisme/actualites/lance-armstrong-avoue-s-etre-dope-des-ses-21-ans-1002285", "urlToImage": "http://sport24.lefigaro.fr/var/plain_site/storage/images/cyclisme/actualites/lance-armstrong-avoue-s-etre-dope-des-ses-21-ans-1002285/27125606-1-fre-FR/Lance-Armstrong-avoue-s-etre-dope-des-ses-21-ans.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T09:36:00Z", "content": "L'ancien champion am\u00e9ricain fait de nouvelles r\u00e9v\u00e9lations sur ses pratiques dopantes dans un documentaire.La star d\u00e9chue du cyclisme Lance Armstrong a reconnu dans un documentaire de la cha\u00eene am\u00e9ricaine ESPN qu'il avait commenc\u00e9 \u00e0 se doper \u00abprobablement \u00e0 21\u2026 [+2141 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webgirondins.com"}, "author": "WebGirondins", "title": "Daniel Riolo et Pierre Ducrocq s'amusent de l'annonce concernant le logo des Girondins - WebGirondins", "description": "Dans l'After Foot de ce lundi, Daniel Riolo et Pierre Ducrocq se sont amus\u00e9s de l'annonce de la modification du logo par Fr\u00e9d\u00e9ric Longu\u00e9p\u00e9e.", "url": "https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-daniel-riolo-et-pierre-ducrocq-s-amusent-de-l-annonce-concernant-le-logo-des-girondins-104198", "urlToImage": "https://www.webgirondins.com/cache/images/_67d759be4ffdffc71a4f0e3fa1519c11.png", "publishedAt": "2020-05-19T09:00:00Z", "content": "Dans l'After Foot de ce lundi, Daniel Riolo et Pierre Ducrocq se sont amus\u00e9s de l'annonce de la modification du logo par Fr\u00e9d\u00e9ric Longu\u00e9p\u00e9e.\u00a0\r\n\"- Il choisit la bonne p\u00e9riode pour le faire ! Il a le nez creux.\r\n- il a int\u00e9r\u00eat \u00e0 trouver le logo parfait. En tout\u2026 [+420 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Cannone, Blyth, Moerat... Qui sera le deuxi\u00e8me ligne international de demain ? - Rugbyrama.fr", "description": "En cette p\u00e9riode de confinement et d\u2019arr\u00eat des comp\u00e9titions rugbystiques en France, Rugbyrama vous propose de d\u00e9couvrir les jeunes joueurs susceptibles de faire le bonheur du rugby mondial de demain. Voici donc la pr\u00e9sentation des p\u00e9pites internationales de 2\u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/cannone-blyth-moerat.-qui-sera-le-deuxieme-ligne-international-de-demain_sto7752394/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2020/05/18/2820535-58175735-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T08:36:21Z", "content": "Niccolo Cannone (22 ans, Trevise) \r\nIl est consid\u00e9r\u00e9 comme l'avenir de l'Italie au poste de seconde ligne, tr\u00e8s mobile ce jeune joueur de 22 ans aura particip\u00e9 \u00e0 son premier Tournoi des Six Nations cette saison. Pendant les rencontres, il est un excellent pla\u2026 [+2222 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "RMC SPORT", "title": "OL: Tony Parker se projette d\u00e9j\u00e0 comme le successeur d'Aulas - RMC Sport", "description": "Dans un entretien \u00e0 d\u00e9couvrir ce mardi sur BFM Lyon dans \u00ab 100 % Gones \u00bb, \u00e0 partir de 20h15, Tony Parker \u00e9voque sa possible reconversion en tant que pr\u00e9sident de l\u2019OL, lui qui a \u00e9t\u00e9 adoub\u00e9 par Jean-Michel Aulas. La l\u00e9gende des Spurs s\u2019y voit d\u00e9j\u00e0 et n\u2019a pas p\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ol-tony-parker-se-projette-deja-comme-le-successeur-d-aulas-1916494.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/9ed/daf6d80602b672fa6b274179d2749.jpeg", "publishedAt": "2020-05-19T08:27:06Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Basketsession.com"}, "author": "BasketSession.com - Le meilleur de la NBA : news, rumeurs, vid\u00e9os, analyses", "title": "Shaquille O'Neal a d\u00e9truit la carri\u00e8re de Greg Ostertag avec une claque ! - BasketSession", "description": "Piqu\u00e9 par les propos de Greg Ostertag apr\u00e8s une \u00e9limination en Playoffs, Shaquille O'Neal l'a ensuite calm\u00e9 avec une claque.", "url": "https://www.basketsession.com/actu/shaquille-oneal-claque-greg-ostertag-547138/", "urlToImage": "https://www.basketsession.com/statics/uploads/2020/05/SHAQ-Ostertag.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T08:07:38Z", "content": "Shaquille O'Neal \u00e9tait un int\u00e9rieur \"dominant\" \u00e0 son \u00e9poque. Sur les parquets, l'ancien pivot des Los Angeles Lakers \u00e9tait un vrai rouleau-compresseur, qui marchait r\u00e9guli\u00e8rement sur ses adversaires. En dehors des terrains, il \u00e9tait aussi une vraie terreur et\u2026 [+1308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Nicolas\u00a0Augot", "title": "Transferts - Lyon : Fearns s'engage avec Rouen - Rugbyrama.fr", "description": "TRANSFERTS - Le troisi\u00e8me ligne de Carl Fearns, en fin de contrat avec Lyon, s'est engag\u00e9 pour deux saisons avec le club Rouen Normandie Rugby. Ag\u00e9 de 30 ans, le joueur anglais craignait de ne pas retrouver de club en raison de la crise actuelle. Il a d\u00e9cid\u00e9 \u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/transferts/2018-2019/transferts-lyon-fearns-s-engage-avec-rouen_sto7752717/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2019/09/06/2671203-55246377-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T08:04:22Z", "content": "Avant de rejoindre Lyon en 2015, il avait \u00e9volu\u00e9 \u00e0 Sale et \u00e0 Bath. Il a disput\u00e9 52 matchs de Top 14 et 19 de Pro D2 avec le Lou."}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Vincent Bregevin", "title": "Les fantasmes tactiques : Neymar, ce prince que Zinedine Zidane peut couronner roi au Real Madrid - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "Deuxi\u00e8me \u00e9pisode de notre s\u00e9rie tactique ce mardi : Neymar pourrait-il enfin devenir roi dans le Real de Zinedine Zidane ?", "url": "https://www.eurosport.fr/football/liga/2019-2020/les-fantasmes-tactiques-neymar-ce-prince-que-zidane-peut-couronner-roi_sto7750643/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/05/15/2819239-58149808-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T07:47:22Z", "content": "Toute la semaine, la r\u00e9daction dEurosport samuse \u00e0 imaginer les plus grandes stars de la plan\u00e8te foot dans un autre club que le leur. Ici, pas dinfos mercato mais une bonne dose dimagination et une part de fantasme pour les amoureux du ballon rond sous le reg\u2026 [+5936 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "SM Caen. Pierre-Antoine Capton : \"Si je dois en faire partie, je le ferai...\" - Ouest-France \u00e9ditions locales", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMif2h0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zcG9ydC9mb290YmFsbC9zbS1jYWVuL3NtLWNhZW4tcGllcnJlLWFudG9pbmUtY2FwdG9uLXNpLWplLWRvaXMtZW4tZmFpcmUtcGFydGllLWplLWxlLWZlcmFpLTY4Mzk4NzLSAX9odHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc3BvcnQvZm9vdGJhbGwvc20tY2Flbi9zbS1jYWVuLXBpZXJyZS1hbnRvaW5lLWNhcHRvbi1zaS1qZS1kb2lzLWVuLWZhaXJlLXBhcnRpZS1qZS1sZS1mZXJhaS02ODM5ODcy?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-05-19T07:36:29Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Basketsession.com"}, "author": "BasketSession.com - Le meilleur de la NBA : news, rumeurs, vid\u00e9os, analyses", "title": "Reggie Miller, l\u00e9gende NBA unique et pire ennemi de Jordan - BasketSession", "description": "L\u2019odyss\u00e9e particuli\u00e8re de Reggie Miller, un joueur tr\u00e8s sp\u00e9cial qui s\u2019est affirm\u00e9 comme le visage embl\u00e9matique des Indiana Pacers.", "url": "https://www.basketsession.com/actu/reggie-miller-michael-jordan-pacers-547131/", "urlToImage": "https://www.basketsession.com/statics/uploads/2020/05/NBA-Reggie-Miller-FIRE.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T07:26:26Z", "content": "Pour un basketteur, les adversaires les plus coriaces, les duels les plus engag\u00e9s, les rivalit\u00e9s les plus intenses, cest en NBA quil les trouve. La cr\u00e8me de la cr\u00e8me. L\u00e9lite de l\u00e9lite. Il peut se mesurer \u00e0 ses pairs. Aux meilleurs joueurs du monde. Mais pour \u2026 [+7925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Rugbyrama", "title": "Les pr\u00e9sidents de B\u00e9ziers s'expriment, un joueur australien suspendu... Les 5 infos de ce lundi - Rugbyrama.fr", "description": "Pag\u00e8s signe \u00e0 Vannes, Wulf prolonge avec Lyon, Bouthier reste \u00e0 Montpellier jusqu'en 2023.", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/les-presidents-de-beziers-s-expriment-un-joueur-australien-suspendu.-les-5-infos-de-ce-lundi_sto7752447/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2018/04/20/2317000-48238777-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T07:21:16Z", "content": "Rachat de B\u00e9ziers : les pr\u00e9sidents s'expriment \r\nDepuis plusieurs jours, le club de B\u00e9ziers fait parler de lui concernant ce fameux rachat appuy\u00e9 par Christophe Dominici. Cependant, les deux pr\u00e9sidents C\u00e9dric Bistu\u00e9 et Pierre-Olivier Valaize ont voulu mettre \u2026 [+1728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "Media365", "title": "ATP : Apr\u00e8s ses propos pol\u00e9miques, Thiem a pr\u00e9cis\u00e9 sa pens\u00e9e - Toute l'actualit\u00e9 sportive sur Orange", "description": "Vivement critiqu\u00e9 apr\u00e8s une sortie m\u00e9diatique o\u00f9 il a assur\u00e9 ne pas vouloir aider les joueuses et joueurs en difficult\u00e9, Dominic Thiem est sorti de son silence dans les colonnes du quotidien L'Equipe pour pr\u00e9ciser sa pens\u00e9e.", "url": "https://sports.orange.fr/tennis/atp/article/atp-apres-ses-propos-polemiques-thiem-a-precise-sa-pensee-CNT000001qgvFN.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/504%2Fmedia365-sport-news%2Ffcb%2Fe3c%2F5c088bb23021c7f4408cc54232%2Fatp-apres-ses-propos-polemiques-thiem-a-precise-sa-pensee%7C9689351_dominic-thiem-atp-rio-2020-1024x425_ext.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-05-19T07:20:00Z", "content": "Mathieu WARNIER, publi\u00e9 le mardi 19 mai 2020 \u00e0 09h20\r\nVivement critiqu\u00e9 apr\u00e8s une sortie m\u00e9diatique o\u00f9 il a assur\u00e9 ne pas vouloir aider les joueuses et joueurs en difficult\u00e9, Dominic Thiem est sorti de son silence dans les colonnes du quotidien L'Equipe pour \u2026 [+3349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "Coronavirus: le football australien demande aux joueurs de limiter les partenaires sexuels - Le Figaro", "description": null, "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/coronavirus-le-football-australien-demande-aux-joueurs-de-limiter-les-partenaires-sexuels-20200519", "urlToImage": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T07:15:00Z", "content": "Une aventure d'un soir oui, jouer les don Juan non\u00a0: les autorit\u00e9s du football australien, sport se jouant principalement au pied avec un ballon ovale, ont demand\u00e9 aux joueurs de limiter leurs partenaires sexuel(le)s pour r\u00e9duire les risques de contamination \u2026 [+1259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Canal-supporters.com"}, "author": "https://www.facebook.com/marc.alvarez1", "title": "Trapp : \u201cIl y a juste un seul match avec le PSG que j\u2019essaie d\u2019oublier\u201d - Canal Supporters", "description": "Ce soir maudit au Camp Nou, Kevin Trapp (29 ans), aujourd'hui \u00e0 Francfort, \u00e9tait dans la cage du PSG. C'est le point noir de son passage...", "url": "https://canal-supporters.com/2020/05/trapp-il-y-a-juste-un-seul-match-avec-le-psg-que-jessaie-doublier/", "urlToImage": "https://canal-supporters.com/wp-content/uploads/2020/05/trapp.png", "publishedAt": "2020-05-19T07:10:51Z", "content": "Le 8 mars 2017, le PSG vivait un cauchemar \u00e0 Barcelone. Un naufrage assist\u00e9 par l\u2019arbitrage de Monsieur Deniz Aytekin. Ce soir maudit au Camp Nou, Kevin Trapp (29 ans), aujourd\u2019hui \u00e0 Francfort, \u00e9tait dans la cage du PSG. C\u2019est le point noir de son passage \u00e0 P\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Angleterre : un an \u00e0 huis clos ? - Foot - ANG - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le conseiller m\u00e9dical de la Premier League estime que le Championnat anglais pourrait se disputer \u00e0 huis clos durant un an.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Angleterre-un-an-a-huis-clos/1135799", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-supporters-devront-patienter-avant-de-retrouver-les-stades-anglais-a-reau-l-equipe/1500000001337304/0:0,1995:1330-640-427-75/eec0e.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T07:07:59Z", "content": "Cit\u00e9 par le Guardian, le conseiller m\u00e9dical de la Premier League explique que m\u00eame si le Championnat red\u00e9marre, les fans ne seront pas autoris\u00e9s \u00e0 revenir dans les stades durant un long moment. Il a expliqu\u00e9 que, selon plusieurs experts, \u00ab\u00a0la situation sanita\u2026 [+96 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footmercato.net"}, "author": "Lucas Billard", "title": "Liverpool : J\u00fcrgen Klopp pr\u00eat \u00e0 renoncer au titre - Foot Mercato", "description": "", "url": "https://www.footmercato.net/a1335460677794869358-liverpool-jurgen-klopp-pret-a-renoncer-au-titre", "urlToImage": "https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/jurgen-klopp-1920.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T06:51:37Z", "content": "Alors que les diff\u00e9rents acteurs et dirigeants de la Premier League se sont mis d'accord lundi sur une reprise des entra\u00eenements en petits groupes ce mardi, un retour \u00e0 la comp\u00e9tition demeure pour le moment toujours incertain. Si le gouvernement a donn\u00e9 son f\u2026 [+877 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Allemagne : rappel \u00e0 l'ordre concernant les c\u00e9l\u00e9brations - Foot - ALL - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Robert Klein, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Bundesliga a rappel\u00e9 aux joueurs qu'ils devaient respecter les r\u00e8gles de distanciation lors des c\u00e9l\u00e9brations de but.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Allemagne-rappel-a-l-ordre-concernant-les-celebrations/1135794", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-joueurs-du-hertha-berlin-se-sont-trop-rapproches-pour-celebrer-le-but-de-vedad-ibisevic-pool-n/1500000001337301/0:0,1997:1331-640-427-75/2813f.jpg", "publishedAt": "2020-05-19T06:50:31Z", "content": "L'attaquant bosnien Vedad Ibisevic, auteur du deuxi\u00e8me but du Hertha, s'est justifi\u00e9 apr\u00e8s la victoire expliquant que les joueurs n'\u00e9taient pas des robots, mais Klein a maintenu que les r\u00e8gles devaient \u00eatre suivies. \u00ab\u00a0Pour des raisons d'hygi\u00e8ne, la ligne dire\u2026 [+341 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Objectifgard.com"}, "author": "Abdel Samari", "title": "FAIT DU JOUR N\u00eemes Olympique : le mercato vu par Reda Hammache - Objectif Gard", "description": "Apr\u00e8s l'arr\u00eat pr\u00e9matur\u00e9 du championnat et la d\u00e9cision des instances nationales de maintenir le club en Ligue 1, N\u00eemes Olympique d\u00e9marre la pr\u00e9paration de la nouvelle saison. Elle passera probablement", "url": "https://www.objectifgard.com/2020/05/19/fait-du-jour-nimes-olympique-le-mercato-vue-par-reda-hammache/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-05-19T05:00:43Z", "content": "(de gauche \u00e0 droite) Reda Hammache et J\u00e9r\u00f4me Arpinon (photo Anthony Maurin)\r\nApr\u00e8s l'arr\u00eat pr\u00e9matur\u00e9 du championnat et la d\u00e9cision des instances nationales de maintenir le club en Ligue 1, N\u00eemes Olympique d\u00e9marre la pr\u00e9paration de la nouvelle saison. Elle pas\u2026 [+5327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sofoot.com"}, "author": "", "title": "Marko Elsner, le soldat romantique du Ray / France / OGC Nice / SOFOOT.com - SO FOOT", "description": "Ancien joueur du Gym, Marko Elsner s'est \u00e9teint ce lundi \u00e0 l'\u00e2ge de 60 ans.", "url": "https://www.sofoot.com/marko-elsner-le-soldat-romantique-du-ray-s-en-est-alle-483511.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-483511.png", "publishedAt": "2020-05-19T04:01:00Z", "content": "Joueur de l'OGC Nice durant cinq saisons et v\u00e9ritable Ni\u00e7ois d'adoption, Marko Elsner est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce lundi \u00e0 l'\u00e2ge de soixante ans. Fils de l'un des plus grands th\u00e9oriciens du football slov\u00e8ne et p\u00e8re de Luka, l'actuel entra\u00eeneur d'Amiens, c'est exclusivement \u2026 [+6122 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le10sport.com"}, "author": "Th.B.", "title": "Mercato - PSG : Un d\u00e9part d\u00e9j\u00e0 act\u00e9 pour cet \u00e9t\u00e9 ? - Le 10 Sport", "description": "Jeune espoir du football fran\u00e7ais, Adil Aouchiche pourrait ne pas s\u2019\u00e9terniser au PSG, au vu de la tournure des n\u00e9gociations entre le club de la capitale et le clan Aouchiche.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-un-depart-deja-acte-pour-cet-ete-504005", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/169500.jpeg", "publishedAt": "2020-05-19T03:45:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 19 mai 2020 \u00e0 5h45 par Th.B. Jeune espoir du football fran\u00e7ais, Adil Aouchiche pourrait ne pas s\u00e9terniser au PSG, au vu de la tournure des n\u00e9gociations entre le club de la capitale et le clan Aouchiche.\r\nVoici un dossier qui anime lactualit\u00e9 du PSG \u2026 [+1043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le10sport.com"}, "author": "G.d.S.S.", "title": "Mercato - OM : Eyraud bient\u00f4t aid\u00e9 par un ancien du club ? - Le 10 Sport", "description": "L\u2019organigramme de l\u2019OM \u00e9tait bien parti pour changer de visage cet \u00e9t\u00e9, Pascal Olmeta propose ses services \u00e0 Jacques-Henri Eyraud afin de venir en aide \u00e0 son ancien club.", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-eyraud-bientot-aide-par-un-ancien-du-club-503974", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/169486.jpeg", "publishedAt": "2020-05-19T00:30:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 19 mai 2020 \u00e0 2h30 par G.d.S.S. Lorganigramme de lOM \u00e9tait bien parti pour changer de visage cet \u00e9t\u00e9, Pascal Olmeta propose ses services \u00e0 Jacques-Henri Eyraud afin de venir en aide \u00e0 son ancien club.\r\nAlors que le d\u00e9part dAndoni Zubizarreta a \u00e9t\u00e9 o\u2026 [+893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dailymercato.com"}, "author": "", "title": "Mertens va prolonger son contrat \u00e0 Naples - Daily Mercato", "description": "Libre au 30 juin et annonc&eacute; dans le viseur de l'Inter Milan, Chelsea ou encore le PSG, Dries Mertens (33 ans) va finalement rester &agrave; Nap...", "url": "https://www.dailymercato.com/news/mertens-va-prolonger-son-contrat-a-naples", "urlToImage": "https://www.dailymercato.com/storage/icon-sport/mertens-napoli-celebration.jpeg", "publishedAt": "2020-05-18T21:55:14Z", "content": "Libre au 30 juin et annonc\u00e9 dans le viseur de l'Inter Milan, Chelsea ou encore le PSG, Dries Mertens (33 ans) va finalement rester \u00e0 Naples.Selon Sky Italia, l'attaquant belge a en effet trouv\u00e9 un accord avec son pr\u00e9sident Aurelio De Laurentiis pour prolonger\u2026 [+359 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onzemondial.com"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Rennes / St\u00e9phan : \" Il faut recruter pour jouer tous les trois jours\" - Onze Mondial", "description": "Julien St\u00e9phan confirme que le mercato sera concentr\u00e9 sur la possibilit\u00e9 de jouer tous les trois jours.", "url": "https://www.onzemondial.com/transferts/rennes-stephan-il-faut-recruter-pour-jouer-tous-les-trois-jours-218646", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/218646/124144/1200-L-transferts.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T21:17:12Z", "content": "Zapping Onze Mondial Onze Demande - PSG : Cavani doit-il \u00eatre titulaire ?\r\nJulien St\u00e9phan emm\u00e8ne le Stade Rennais vers les sommets. L'\u00e9curie bretonne d\u00e9tonne depuis trois saisons avec une qualification europ\u00e9enne au terme de chaque exercice. Rennes pourrait d\u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Coronavirus : pas de reprise de la Serie A avant le 15 juin - Foot - ITA - Coronavirus - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Alors que la volont\u00e9 de la Ligue italienne \u00e9tait de relancer la Serie A le samedi 13 juin, la F\u00e9d\u00e9ration a prolong\u00e9 la suspension de l'ensemble de ses comp\u00e9titions jusqu'\u00e0 ce dernier jour inclus.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Coronavirus-pas-de-reprise-de-la-serie-a-avant-le-15-juin/1135763", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/blaise-matuidi-juventus-turin-est-dans-les-starting-blocks-mais-va-encore-devoir-patienter-a/1500000001337272/1:32,1264:874-640-427-75/0e487.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T21:12:07Z", "content": "La F\u00e9d\u00e9ration italienne a officiellement suspendu, ce lundi, l'ensemble de ses comp\u00e9titions jusqu'au dimanche 14 juin inclus, ce qui semble condamner la possibilit\u00e9 de voir le Championnat reprendre le 13 juin comme le souhaitait la Ligue.\r\nDans un communiqu\u00e9,\u2026 [+1294 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "P.B.", "title": "Coronavirus : Un paroissien positif, 180 Californiens en quarantaine apr\u00e8s une messe ill\u00e9gale - 20 Minutes", "description": "Un pasteur am\u00e9ricain avait d\u00e9fi\u00e9 les autorit\u00e9s avec un service \u00e0 l'occasion de la f\u00eate des m\u00e8res, le 10 mai", "url": "https://www.20minutes.fr/monde/2781691-20200518-coronavirus-paroissien-positif-180-californiens-quarantaine-apres-messe-illegale", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/cqr-QaHBQCyyZmYgsDiz1A/648x360_mike-jacobsen-pasteur-eglise-pentecotiste-palermo-bible-family-church-lors-messe-virtuelle-17-mai-2020.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T20:51:22Z", "content": "Mike Jacobsen, pasteur de l'\u00e9glise pentec\u00f4tiste Palermo Bible Family Church, lors d'une messe virtuelle, le 17 mai 2020. Palermo Bible Family Churc\r\nAu nom du p\u00e8re, du fils et du Covid-19. Alors que le Conseil dEtat a ordonn\u00e9 au gouvernement de lever linterdi\u2026 [+1885 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-national.com"}, "author": "foot-national.com", "title": "Angers : Paul Bernardoni en approche ? - Foot National", "description": "Paul Bernardoni portera-t-il le maillot d'Angers la saison prochaine? \u00a0Alors q", "url": "http://www.foot-national.com/foot-angers-paul-bernardoni-en-approche-133684.html", "urlToImage": "http://www.foot-national.com/content/photos/700/20180830iconsport_icon_blo_250818_04_76.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T20:31:14Z", "content": "lundi 18 mai 2020 \u00e0 22:30 -Article \u00e9crit par La R\u00e9daction - R\u00e9agir \u00e0 cet article\r\n + DE LIENS :|Comp\u00e9tition \u009bLigue 1 | | Joueurs \u009bBernardoni Paul |\r\nPaul Bernardoni portera-t-il le maillot d'Angers la saison prochaine? \u00a0Alors que le joueur appartient aux Giro\u2026 [+1629 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sofoot.com"}, "author": "", "title": "Leverkusen roule sur le Werder / Bundesliga / J26 / Werder-Leverkusen (1-4) / SOFOOT.com - SO FOOT", "description": "Werder Br\u00eame 1-4 Bayer Leverkusen Buts : Gebre Selassie (30e) pour le Werder // Havertz (28e et 33e), Weiser (61e) et Demirbay (78e) pour ...", "url": "https://www.sofoot.com/leverkusen-infecte-le-werder-483520.html", "urlToImage": "https://www.sofoot.com/IMG/img-twitter-483520.png", "publishedAt": "2020-05-18T20:30:00Z", "content": "Buts : Gebre Selassie (30e) pour le Werder // Havertz (28e et 33e), Weiser (61e) et Demirbay (78e) pour LeverkusenL'Havertz s'est abattu sur le Werder.\r\nAvant-dernier de Buli \u00e0 cinq points du barragiste D\u00fcsseldorf (avec un match en moins), le Werder ne s'est \u2026 [+1813 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot01.com"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "All : L'Allemagne a fait le choix de l'argent, Maracineanu fait tousser - Foot01.com", "description": "Face \u00e0 la presse, la ministre des sports a estim\u00e9 que l'Allemagne avait privil\u00e9gi\u00e9 l'\u00e9conomie \u00e0 la sant\u00e9 en relan\u00e7ant la Bundesliga. Une d\u00e9claration qui fait rire jaune.\r\nA l\u2019occasion de la reprise des activit\u00e9s \u00e0 l\u2019INSEP, la ministre des sports a \u00e9t\u00e9\u2026", "url": "https://www.foot01.com/foot-europeen/allemagne/all-l-allemagne-a-fait-le-choix-de-l-argent-maracineanu-fait-tousser,349451", "urlToImage": "https://www.foot01.com/img/images/1920x1080/2020/May/18/all-l-allemagne-a-fait-le-choix-de-l-argent-maracineanu-fait-tousser-icon_bap_180520_93_065,285071.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T20:08:30Z", "content": "Face \u00e0 la presse, la ministre des sports a estim\u00e9 que l'Allemagne avait privil\u00e9gi\u00e9 l'\u00e9conomie \u00e0 la sant\u00e9 en relan\u00e7ant la Bundesliga. Une d\u00e9claration qui fait rire jaune.\r\nA loccasion de la reprise des activit\u00e9s \u00e0 lINSEP, la ministre des sports a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9\u2026 [+1726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Onzemondial.com"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Monaco : Luis Campos de retour ? - Onze Mondial", "description": "Luis Campos pourrait d\u00e9cider de rallier son ancienne \u00e9curie, l'AS Monaco.", "url": "https://www.onzemondial.com/ligue-1/2019-2020/monaco-luis-campos-de-retour-218651", "urlToImage": "https://static.onzemondial.com/photo_article/218651/124100/1200-L-ligue-1.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T19:36:39Z", "content": "Zapping Onze Mondial Onze Demande - PSG : Cavani doit-il \u00eatre titulaire ?\r\nL'AS Monaco pourrait d\u00e9cider de ramener Luis Campos \u00e0 la maison. Le directeur sportif portugais de Lille ne voudrait pas poursuivre son aventure au LOSC \u00e0 la suite de\u00a0d\u00e9saccords avec G\u2026 [+705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Fernando Alonso n'exclut pas un retour en Formule 1 : \"Je suis toujours \u00e0 100% de mes capacit\u00e9s\" - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "Lors d'une conf\u00e9rence de presse organis\u00e9e lundi, Fernando Alonso a confi\u00e9 qu'il n'excluait pas de revenir en F1", "url": "https://www.eurosport.fr/formule-1/fernando-alonso-n-exclut-pas-un-retour-en-formule-1_sto7752517/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/05/15/2819084-58146708-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T19:06:35Z", "content": "L'Espagnol Fernando Alonso a reconnu lundi qu'il n'avait pas abandonn\u00e9 tout espoir de revenir en Formule 1 \u00e0 38 ans alors que le nom du double champion du monde est souvent cit\u00e9 pour occuper le baquet de l'Australien Daniel Ricciardo, qui sera libre chez Rena\u2026 [+2265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Bayern: Pavard raconte la reprise et r\u00e9pond aux critiques - RMC Sport", "description": "Au lendemain de son but face \u00e0 l\u2019Union Berlin pour la reprise de la Bundesliga, l\u2019arri\u00e8re droit du Bayern Munich Benjamin Pavard \u00e9tait l\u2019invit\u00e9 de Team Duga ce lundi sur RMC. L\u2019occasion pour le champion du monde de revenir sur un match tr\u00e8s particulier et aus\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/bayern-pavard-raconte-la-reprise-et-repond-aux-critiques-1916325.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/1ac/fc39ea6e63dc7e7ce51792409ac00.jpeg", "publishedAt": "2020-05-18T18:00:16Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Footballclubdemarseille.fr"}, "author": "Articles FCM", "title": "Un autre championnat s\u2019arr\u00eate, une belle combinaison et un Pogba signe en France\u2026 Les buzz foot de ce lundi ! - Football Club de Marseille", "description": "Comme tous les soirs \u00e0 21h30, FCM vous propose les buzz foot du jour ! Au menu ce lundi: Le championnat \u00e9cossa", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/buzz/un-autre-championnat-sarrete-une-belle-combinaison-et-un-pogba-signe-en-france-les-buzz-foot-de-ce-lundi.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2020/02/BUZZ.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T17:30:05Z", "content": "Comme tous les soirs \u00e0 21h30, FCM vous propose les buzz foot du jour ! Au menu ce lundi: Le championnat \u00e9cossais d\u2019arr\u00eate, jolie mouvement et Florentin Pogba signe en France !\u00a0\r\nUn autre championnat s\u2019arr\u00eate\r\nL\u2019\u00e9cosse met un terme \u00e0 son championnat\r\n[#Scottis\u2026 [+484 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sports.fr"}, "author": "Yannick Sagorin", "title": "Le Real et le Bar\u00e7a ont fait leur rentr\u00e9e - Sports.fr", "description": "C\u2019\u00e9tait jour de reprise ce lundi pour les clubs de Liga. Le Real Madrid et le FC Barcelone notamment ont renou\u00e9 avec l\u2019entra\u00eenement en petit comit\u00e9. Voil\u00e0 deux mois que la Liga est \u00e0 l\u2019arr\u00eat. Alors que la Ligue 1 a choisi de ne pas repartir face \u00e0 la menace d\u2026", "url": "https://www.sports.fr/football/real-barca-ont-rentre-353731.html", "urlToImage": "https://sf.sports.fr/wp-content/uploads/2020/05/real_crop.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T17:20:20Z", "content": "C\u00e9tait jour de reprise ce lundi pour les clubs de Liga. Le Real Madrid et le FC Barcelone notamment ont renou\u00e9 avec lentra\u00eenement en petit comit\u00e9.\r\nVoil\u00e0 deux mois que la Liga est \u00e0 larr\u00eat. Alors que la Ligue 1 a choisi de ne pas repartir face \u00e0 la menace du \u2026 [+1635 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Didier Tholot nouvel entra\u00eeneur de Pau (officiel) - Foot - L2 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Didier Tholot (56 ans) a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 lundi entra\u00eeneur du Pau FC, o\u00f9 il succ\u00e8de \u00e0 Bruno Irles. Promu de National, le club b\u00e9arnais \u00e9voluera la saison prochaine en Ligue 2.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Didier-tholot-nouvel-entraineur-de-pau-officiel/1135697", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/didier-tholot-rebondit-a-pau-ou-il-va-retrouver-la-ligue-2-u-lindt-presse-sports/1500000001337167/0:0,1995:1330-640-427-75/cc720.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T17:04:29Z", "content": "L'ex-coach de Vevey (SUI, 2002-2003), Sion (SUI, oct.-nov 2003, avril 2009-mai 2010 et d\u00e9c. 2014-ao\u00fbt 2016), Libourne-Saint-Seurin (2005-2008), Reims (juillet-d\u00e9c. 2008), Ch\u00e2teauroux (2010-oct. 2013) et donc Nancy (avril-octobre 2018) officiera de nouveau en \u2026 [+120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midilibre.fr"}, "author": "maxime raynaud", "title": "Souleymane Camara ne portera plus le maillot du MHSC - Midi Libre", "description": "Apr\u00e8s 13 saisons au club, le S\u00e9n\u00e9galais de 37 ans ne prolongera pas l'aventure au Montpellier H\u00e9rault SC. La fin d'une histoire.", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/05/18/souleymane-camara-ne-portera-plus-le-maillot-du-mhsc,8892938.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5ec2bea78fe56f72490cdbf5/large/image.jpg?v=4", "publishedAt": "2020-05-18T17:01:00Z", "content": "Apr\u00e8s 13 saisons au club, le S\u00e9n\u00e9galais de 37 ans ne prolongera pas l'aventure au Montpellier H\u00e9rault SC. La fin d'une histoire.\u00a0Une page se tourne. Un chapitre m\u00eame de l'histoire du Montpellier H\u00e9rault SC. La saison prochaine, Souleymane Camara ne portera pa\u2026 [+1837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topmercato.com"}, "author": null, "title": "Chelsea : une garde \u00e0 vue et de graves accusations contre Hudson-Odoi - Top Mercato.com", "description": "Apparu \u00e0 21 reprises cette saison sous les couleurs de Chelsea en Premier League, Callum Hudson-Odoi (19 ans) se retrouve em...", "url": "http://www.topmercato.com/220468,1/chelsea---une-garde-a-vue-et-de-graves-accusations-contre-hudson-odoi.html", "urlToImage": "http://cdr.topmercato.com/medias/images2017/2018-12-29-callum-hudson-odoi.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T16:53:00Z", "content": "Article lu 4538 fois - R\u00e9dig\u00e9 le 18 mai 2020 \u00e0 18h53 par Romain Boselli"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "Gilles Durand", "title": "Amiens SC : \u00ab Le pr\u00e9judice financier est \u00e9norme pour le territoire \u00bb, assure le pr\u00e9sident d\u2019Amiens M\u00e9tropole - 20 Minutes", "description": "La communaut\u00e9 d\u2019agglo d\u2019Amiens a indiqu\u00e9 avoir saisi, \u00e0 son tour, la justice pour contester la rel\u00e9gation du club apr\u00e8s l\u2019arr\u00eat du championnat en raison de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19", "url": "https://www.20minutes.fr/sport/2781259-20200518-amiens-sc-prejudice-financier-enorme-territoire-assure-president-amiens-metropole", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/7HhPCynyT3uYugPVEt77tg/648x360_equipe-amiens-terrain.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T16:46:23Z", "content": "L'\u00e9quipe d'Amiens, sur le terrain. F. Lo Presti / AFP\r\nLe sujet sera forc\u00e9ment \u00e0 lordre du jour. Mercredi se tient lassembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de la Ligue de football professionnel (LFP) qui doit ent\u00e9riner la d\u00e9cision de stopper les championnats de Ligue 1 et de Ligu\u2026 [+3091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Eurosport", "title": "Bundesliga : le Klassiker Dortmund-Bayern d\u00e9cisif pour le titre, selon Thomas M\u00fcller - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "Le Bayern Munich et le Borussia Dortmund n'ont pas manqu\u00e9 leur rentr\u00e9e ce weekend. Et pour Thomas M\u00fcller, le Klassiker entre les deux clubs sera un tournant.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/bundesliga-le-klassiker-dortmund-bayern-decisif-pour-le-titre-selon-thomas-muller_sto7752384/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/05/17/2820184-58168708-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T16:13:38Z", "content": "C'\u00e9tait l'attraction du week-end. Apr\u00e8s deux mois sans football, tous les regards \u00e9taient braqu\u00e9s sur la Bundesliga. Alors que tout est encore jouable dans ce championnat, la course au titre devrait \u00eatre l'un des feuilletons du printemps. Programm\u00e9 mardi 26 m\u2026 [+1866 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextgen-auto.com"}, "author": "Olivier Ferret", "title": "Wolff int\u00e9ress\u00e9 par un jeune ou par Vettel ? Marko tacle directement Mercedes F1 - Nextgen-Auto.com", "description": "Formule 1 | Helmut Marko, responsable de la fili\u00e8re jeunes pilotes chez Red Bull, a gliss\u00e9 un tacle tr\u00e8s appuy\u00e9 \u00e0 Toto Wolff, le directeur de Mercedes F1. Ce (...)", "url": "https://motorsport.nextgen-auto.com/fr/formule-1/wolff-interesse-par-un-jeune-ou-vettel-marko-tacle-directement-mercedes-f1,148517.html", "urlToImage": "https://motorsport.nextgen-auto.com/IMG/arton148517.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T16:09:00Z", "content": "Helmut Marko, responsable de la fili\u00e8re jeunes pilotes chez Red Bull, a gliss\u00e9 un tacle tr\u00e8s appuy\u00e9 \u00e0 Toto Wolff, le directeur de Mercedes F1.\r\nCe dimanche, l\u2019Autrichien a indiqu\u00e9 que Sebastian Vettel pourrait \u00eatre \"un bon coup marketing\" pour Mercedes F1. Un\u2026 [+1403 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Usain Bolt devient papa - Athl\u00e9 - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Le triple champion olympique du 100m est devenu  papa d'une petite fille lundi.", "url": "https://www.lequipe.fr/Athletisme/Actualites/Usain-bolt-devient-papa/1135671", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/usain-bolt-est-papa-pour-la-premiere-fois-a-reau-l-equipe/1500000001337127/0:1055,1997:2386-640-427-75/fb0c9.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T15:09:02Z", "content": "Le recordman du monde du 100m et du 200m, trois fois champion olympique du 100m, \u00e2g\u00e9 de 33 ans, a pris sa retraite en 2017."}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Coronavirus: le championnat \u00e9cossais s'arr\u00eate, le Celtic sacr\u00e9 - RMC Sport", "description": "La Ligue \u00e9cossaise de football a d\u00e9cid\u00e9 de mettre un terme \u00e0 la saison, ce lundi. Le Celtic Glasgow, leader au moment de l'arr\u00eat du championnat, est sacr\u00e9 pour la 51e fois de son histoire et la 9e fois de suite.", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/coronavirus-le-championnat-ecossais-s-arrete-le-celtic-sacre-1916062.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/22e/f8aadb3c99502ccaaa701fd96e662.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T12:26:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "Fonds de soutien : le conseil des joueuses a refus\u00e9 de soutenir celles class\u00e9es au-del\u00e0 du top 500 - Tennis - L'\u00c9quipe.fr", "description": "Selon la Serbe Aleksandra Krunic, le conseil des joueuses de la WTA a rejet\u00e9 \u00e0 l'unanimit\u00e9 la proposition de soutenir financi\u00e8rement celles class\u00e9es au-del\u00e0 de la 500e place mondiale.", "url": "https://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Fonds-de-soutien-le-conseil-des-joueuses-a-refuse-de-soutenir-celles-classees-au-dela-du-top-500/1135621", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/aleksandra-krunic-a-l-us-open-n-luttiau-l-equipe/1500000001337067/0:0,1995:1330-640-427-75/b3041.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T12:15:38Z", "content": "\u00ab\u00a0Si c'est l'argent des Grands Chelems, il devrait d'abord et avant tout revenir \u00e0 ceux qui les disputent, a expliqu\u00e9 la joueuse serbe, 57e mondiale et membre dudit conseil des joueuses (aux c\u00f4t\u00e9s de Sloane Stephens, Madison Keys, Donna Vekic, Gabriela Dabrow\u2026 [+332 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rugbyrama.fr"}, "author": "Leo\u00a0Faure", "title": "Super Rugby - Auckland Blues : Beauden Barrett bat d\u00e9j\u00e0 un record - Rugbyrama.fr", "description": "SUPER RUGBY - Transfuge cette saison des Hurricanes, Beauden Barrett ne conna\u00eetra pas encore son premier Super Rugby sous les couleurs de sa nouvelle franchise, les Auckland Blues. Mais ses performances ont impressionn\u00e9 d\u00e8s son retour \u00e0 l'entra\u00eenement, cette \u2026", "url": "https://www.rugbyrama.fr/rugby/super-rugby/2019/super-rugby-auckland-blues-beauden-barrett-bat-deja-un-record_sto7752180/story.shtml", "urlToImage": "https://i.rugbyrama.fr/2019/10/19/2698774-55797797-1600-900.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T11:48:50Z", "content": "En attendant de le voir \u00e9voluer pour la premi\u00e8re fois sous les couleurs des Auckland Blues, Beauden Barrett a d\u00e9j\u00e0 impressionn\u00e9 ses nouveaux co\u00e9quipiers. De retour \u00e0 l'entra\u00eenement ce lundi apr\u00e8s deux mois d'arr\u00eat, les joueurs de la capitale \u00e9conomique n\u00e9o-z\u00e9\u2026 [+452 chars]"}, {"source": {"id": "lequipe", "name": "L'equipe"}, "author": "R\u00e9daction", "title": "La FIFA va organiser un match pour participer \u00e0 la lutte contre le Covid-19 - Foot - FIFA - L'\u00c9quipe.fr", "description": "La FIFA a annonc\u00e9 ce lundi qu'elle allait organiser un match pour r\u00e9colter des fonds pour aider \u00e0 la lutte contre le Covid-19 <i>\u00ab\u00a0d\u00e8s que la situation sanitaire le permettra\u00a0\u00bb</i>.", "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/La-fifa-va-organiser-un-match-pour-participer-a-la-lutte-contre-le-covid-19/1135609", "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/gianni-infantino-le-president-de-la-fifa-a-mounic-l-equipe/1500000001337056/0:0,1995:1330-640-427-75/cf383.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T11:30:01Z", "content": "La FIFA veut de nouveau apporter sa contribution \u00e0 la lutte contre le Covid-19. La F\u00e9d\u00e9ration internationale, qui a d\u00e9j\u00e0 fait un don de 10\u00a0millions de dollars (environ 9\u00a0200\u00a0000\u00a0euros), a fait savoir ce lundi dans un communiqu\u00e9 que sa fondation\u00a0allait organis\u2026 [+335 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Vend\u00e9e-Arctique-Les Sables : une course in\u00e9dite pour les skippers du Vend\u00e9e Globe - Voiles et Voiliers", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiugFodHRwczovL3ZvaWxlc2V0dm9pbGllcnMub3Vlc3QtZnJhbmNlLmZyL2NvdXJzZS1hdS1sYXJnZS92ZW5kZWUtZ2xvYmUvdmVuZGVlLWFyY3RpcXVlLWxlcy1zYWJsZXMtdW5lLWNvdXJzZS1pbmVkaXRlLXBvdXItbGVzLXNraXBwZXJzLWR1LXZlbmRlZS1nbG9iZS0wNTRjYjI0ZS05OGYxLTExZWEtYjFhZi05OWY2NDJiMmIyM2XSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-05-18T11:13:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Amiens: enqu\u00eate apr\u00e8s un match de foot devant 150 personnes - RMC Sport", "description": "Samedi soir, plus de 150 personnes, joueurs compris, s\u2019\u00e9taient rassembl\u00e9es dans un stade \u00e0 Amiens pour y disputer un match de football contrevenant aux r\u00e8gles du d\u00e9confinement. Une enqu\u00eate pour mise en danger d\u2019autrui a \u00e9t\u00e9 ouverte et les organisateurs ont \u00e9t\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/amiens-enquete-apres-un-match-de-foot-devant-150-personnes-1916032.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/538/e63ab5339645c51f3112481740ee9.jpeg", "publishedAt": "2020-05-18T10:42:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lerugbynistere.fr"}, "author": "Boukercha Oussama", "title": "B\u00e9ziers - Le projet de rachat par un riche investisseur mort dans l'\u0153uf ? - Le Rugbynist\u00e8re", "description": "Le feuilleton des Emiratis \u00e0 B\u00e9ziers pourrait prendre fin apr\u00e8s les d\u00e9clarations des pr\u00e9sidents de l'ASBH et du maire Robert M\u00e9nard.", "url": "https://www.lerugbynistere.fr/news/beziers-le-projet-de-rachat-par-un-riche-investisseur-mort-dans-loeuf-1805201203.php", "urlToImage": "https://www.lerugbynistere.fr/photos/620_px/beziers-le-projet-de-rachat-par-un-riche-investisseur-mort-dans-loeuf-18-05-20-7474.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T10:15:00Z", "content": "Le feuilleton des Emiratis \u00e0 B\u00e9ziers pourrait prendre fin apr\u00e8s les d\u00e9clarations des pr\u00e9sidents de l'ASBH et du maire Robert M\u00e9nard.Des rumeurs de rachat du club de B\u00e9ziers par un investisseur des \u00e9mirats ont fait leur apparition la semaine derni\u00e8re. C'est l'\u2026 [+2728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footballclubdemarseille.fr"}, "author": "La Redaction FC Marseille", "title": "OM \u2013 Ligue 1 : Le Gra\u00ebt en remet une couche sur Aulas ! - Football Club de Marseille", "description": "Depuis l'annonce de l'arr\u00eat du championnat, Jean-Michel Aulas n'a de cesse de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de son clu", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/ligue-1-le-graet-en-remet-une-couche-sur-aulas.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2018/05/FFF.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T10:02:18Z", "content": "Depuis l\u2019annonce de l\u2019arr\u00eat du championnat, Jean-Michel Aulas n\u2019a de cesse de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de son club et donc de vouloir que la Ligue 1 reprenne. Interrog\u00e9 par le Canal Football Club, No\u00ebl Le Gra\u00ebt n\u2019a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 remettre un petit tacle au pr\u00e9side\u2026 [+1179 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ladepeche.fr"}, "author": "S\u00e9bastien Marcelle", "title": "Des poup\u00e9es sexuelles en tribunes ? Un club sud-cor\u00e9en s'excuse - LaDepeche.fr", "description": "", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/05/18/des-poupees-sexuelles-en-tribunes-un-club-sud-coreen-sexcuse,8892346.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ec259578fe56f5c1334efc5/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-05-18T09:58:58Z", "content": "Garnir ses tribunes en temps de pand\u00e9mie oblige \u00e0 \u00eatre imaginatif... avec quelques rat\u00e9s. Le FC S\u00e9oul, club de football sud-cor\u00e9en, a d\u00fb s'excuser apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 accus\u00e9 d'avoir plac\u00e9 des poup\u00e9es sexuelles dans son stade.\u00a0\"Nous sommes sinc\u00e8rement d\u00e9sol\u00e9s d'av\u2026 [+1302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "RMC SPORT", "title": "Ligue des champions: Kastendeuch choqu\u00e9 par les propos de Ceferin - RMC Sport", "description": "Sylvain Kastendeuch a r\u00e9agi aux propos tenus ce samedi par Aleksander Ceferin. Le co-pr\u00e9sident de l'UNFP regrette la sortie du patron de l'UEFA sur d'\u00e9ventuels tours pr\u00e9liminaires europ\u00e9ens pour les clubs dont la saison est d\u00e9j\u00e0 termin\u00e9e en championnat. L'ins\u2026", "url": "https://rmcsport.bfmtv.com/football/ligue-des-champions-kastendeuch-choque-par-les-propos-de-ceferin-1915986.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/3b2/3e6185ce02199b9c1ca8ef5eaec54.jpeg", "publishedAt": "2020-05-18T09:43:01Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Paristeam.fr"}, "author": "Paristeam", "title": "Kurzawa, un club en p\u00f4le - Transferts - Paris PSG - paristeam.fr", "description": "Kurzawa, un club en p\u00f4le", "url": "https://www.paristeam.fr/actu-psg/transferts/kurzawa-un-club-en-pole-47040", "urlToImage": "https://www.paristeam.fr/cache/images/_cd4e4dfe3ac93756ca8933b8cebbe5d9.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T09:28:00Z", "content": "Layvin Kurzawa (28 ans en septembre) sera en fin de contrat avec le PSG \u00e0 l'issue de la saison en cours. Le d\u00e9fenseur gauche ne sera pas prolong\u00e9 et il est pist\u00e9 par plusieurs clubs.\r\nSelon le journal italien la Gazzetta dello Sport, c'est Arsenal (Ang.) qui \u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Webgirondins.com"}, "author": "WebGirondins", "title": "Le message d'espoir de Bixente Lizarazu pour les Girondins - WebGirondins", "description": "Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 Top Girondins, Bixente Lizarazu \u00e0 lanc\u00e9 un message plein d'espoir aux supporters Girondins.", "url": "https://www.webgirondins.com/actualite-girondins-le-message-d-espoir-de-bixente-lizarazu-pour-les-girondins-104180", "urlToImage": "https://www.webgirondins.com/cache/images/_c35970d8329079e639950fb3ed69588b.png", "publishedAt": "2020-05-18T08:30:00Z", "content": "Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 Top Girondins, Bixente Lizarazu \u00e0 lanc\u00e9 un message plein d'espoir aux supporters Girondins. Le basque bondissant s'est montr\u00e9 optimiste quant \u00e0 la p\u00e9riode difficile que traverse actuellement le club.\u00a0\r\n\"Je sais que la p\u00e9riode est t\u2026 [+677 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurosport.fr"}, "author": "Cl\u00e9ment Lema\u00eetre", "title": "Pjanic et De Sciglio vers le Bar\u00e7a, Semedo en direction de la Juve : \u00c7a se pr\u00e9cise - Eurosport - FRANCE (FR)", "description": "TRANSFERTS - Le Bar\u00e7a et la Juventus seraient tomb\u00e9s d'accord pour \u00e9changer Nelson Semedo contre Miralem Pjanic, Mattia De Sciglio et 25 millions d'euros.", "url": "https://www.eurosport.fr/football/transferts/2019-2020/pjanic-et-de-sciglio-vers-le-barca-semedo-en-direction-de-la-juve-ca-se-precise_sto7751991/story.shtml", "urlToImage": "https://i.eurosport.com/2020/05/08/2816013-58085288-2560-1440.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T07:41:05Z", "content": "Le mercato estival 2020 semble partir sur des chapeaux de roues. Dans son \u00e9dition du jour, Sport indique que la Juventus Turin et le FC Barcelone seraient tomb\u00e9s d'accord pour un \u00e9change m\u00ealant trois joueurs. En effet, plus les heures passent et plus Miralem \u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le10sport.com"}, "author": "A.D.", "title": "Mercato - OM : Nouveau coup de froid dans le dossier Galtier ? - Le 10 Sport", "description": "Comme nous vous l'avons r\u00e9v\u00e9l\u00e9 en exclusivit\u00e9, Jacques-Henri Eyraud aurait approch\u00e9 Christophe Galtier pour qu'il prenne la succession d'Andr\u00e9 Villas-Boas. Toutefois, selon une\u00a0observateur de l'OM,\u2026", "url": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-om-quand-christophe-galtier-est-incite-a-snober-eyraud-503903", "urlToImage": "https://le10static.com/img/master/0000/0016/169319.jpeg", "publishedAt": "2020-05-18T07:15:00Z", "content": "Publi\u00e9 le 18 mai 2020 \u00e0 9h15 par A.D. Comme nous vous l'avons r\u00e9v\u00e9l\u00e9 en exclusivit\u00e9, Jacques-Henri Eyraud aurait approch\u00e9 Christophe Galtier pour qu'il prenne la succession d'Andr\u00e9 Villas-Boas. Toutefois, selon une\u00a0observateur de l'OM, le technicien fran\u00e7ais \u2026 [+1207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laprovence.com"}, "author": "J\u00e9r\u00e9my Tordjman", "title": "OM - D\u00e9part de Zubizarreta : apr\u00e8s le choc, l'incertitude et l'attente au centre de formation - La Provence", "description": "\"C'est quoi cette histoire d'Andoni ?\" Jeudi soir, 22h15. Le d\u00e9part \"\u00e0 l'amiable\", dixit le communiqu\u00e9 du club, d'Andoni Zubizarreta n'est officiel que depuis quelques minutes, mais ce membre du centre de formation de l'OM est \"sous le choc\". \"C'est un truc d\u2026", "url": "https://www.laprovence.com/article/sports/5991759/om-depart-de-zubizarreta-apres-le-choc-lincertitude-et-lattente-au-centre-de-formation.html", "urlToImage": "https://images.laprovence.com/v1/focus=0x0/cover=993x520/image:media/hermes/2020-05/2020-05-18/20200518_1_7_1_1_0_obj22589881_1.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T05:44:23Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lensois.com"}, "author": null, "title": "Le foot pleure Jacques Crevoisier, qui avait notamment collabor\u00e9 avec le RC Lens - Lensois.com", "description": "Ancien technicien et consultant reconnu, Jacques Crevoisier est d\u00e9c\u00e9d\u00e9. Victime d\u2019une crise cardiaque, il avait 72 ans. Sur le terrain, il s\u2019est notamment distingu\u00e9 en tant qu\u2019adjoint de G\u00e9rard Houllier \u00e0 Liverpool, de 2001 \u00e0 2003, remportant plusieurs troph\u00e9\u2026", "url": "https://www.lensois.com/le-foot-pleure-jacques-crevoisier-qui-avait-notamment-collabore-avec-le-rc-lens/", "urlToImage": "https://www.lensois.com/wp-content/uploads/2017/04/Pelouse_5.jpg", "publishedAt": "2020-05-18T05:19:27Z", "content": "Ancien technicien et consultant reconnu, Jacques Crevoisier est d\u00e9c\u00e9d\u00e9. Victime dune crise cardiaque, il avait 72 ans.\r\nSur le terrain, il sest notamment distingu\u00e9 en tant quadjoint de G\u00e9rard Houllier \u00e0 Liverpool, de 2001 \u00e0 2003, remportant plusieurs troph\u00e9es\u2026 [+583 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": null, "title": "B\u00e9ziers : Robert M\u00e9nard tr\u00e8s m\u00e9fiant envers les repreneurs des Emirats - Le Figaro", "description": "Le maire de B\u00e9ziers \u00e9tait pr\u00e9sent aux deux r\u00e9unions, organis\u00e9es \u00e0 l\u2019h\u00f4tel de Ville, entre les actionnaires du club de rugby, l\u2019ASBH, et les repreneurs venus d\u2019Abou Dhabi. \u00abDire que \u00e7a s\u2019est bien pass\u00e9 serait un mensonge\u2026\u00bb", "url": "https://sport24.lefigaro.fr/rugby/actualites/beziers-robert-menard-tres-mefiant-envers-les-repreneurs-des-emirats-1002160", "urlToImage": "http://sport24.lefigaro.fr/var/plain_site/storage/images/rugby/actualites/beziers-robert-menard-tres-mefiant-envers-les-repreneurs-des-emirats-1002160/27121933-3-fre-FR/Beziers-Robert-Menard-tres-mefiant-envers-les-repreneurs-des-Emirats.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T20:02:00Z", "content": "Le maire de B\u00e9ziers \u00e9tait pr\u00e9sent aux deux r\u00e9unions, organis\u00e9es \u00e0 lh\u00f4tel de Ville, entre les actionnaires du club de rugby, lASBH, et les repreneurs venus dAbou Dhabi. \u00abDire que \u00e7a sest bien pass\u00e9 serait un mensonge\u00bbLe maire de B\u00e9ziers, Robert M\u00e9nard, a racon\u2026 [+1983 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Beinsports.com"}, "author": null, "title": "Bundesliga : Le Bayern au petit trot - beIN SPORTS FRANCE", "description": "Victoire sans briller pour le Bayern face \u00e0 l'Union Berlin. Les Bavarois s'imposent gr\u00e2ce \u00e0 un penalty de Lewandowski et un but de Benjamin Pavard en fin de rencontre.", "url": "https://www.beinsports.com/france/bundesliga/video/bundesliga-le-bayern-au-petit-trot/1467872", "urlToImage": "https://images.beinsports.com/I9ykhIYjADj7ijXjN_8kB2yKTLs=/670x424/smart/filters:watermark(https://assets.beinsports.com/picto-play.png,285,162,0)/3258990-2020-05-17T174856Z_1248397677_RC2HQG9GL5MR_RTRMADP_3_SOCCER-GERMANY-UNB-BAY-REPORT.JPG", "publishedAt": "2020-05-17T17:51:00Z", "content": "Face au favori bavarois, en qu\u00eate de son 8e titre cons\u00e9cutif, l'Union Berlin a sorti la parfaite petite panoplie de l'outsider. \u00c0 savoir : faux-rythme, bloc compact, attaques rapides et coups de pieds arr\u00eat\u00e9s. Mais cela n'a pas suffi. Alors que Kingsley Coman\u2026 [+1805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Foot-national.com"}, "author": "foot-national.com", "title": "Ligue des champions : L'UEFA a une solution pour le PSG et l'OL - Foot National", "description": "Invit\u00e9 de beIN Sports ce dimanche, le pr\u00e9sident de l'UEFA Aleksander", "url": "http://www.foot-national.com/foot-ligue-des-champions-l-uefa-a-une-solution-pour-le-psg-et-l-ol-133627.html", "urlToImage": "http://www.foot-national.com/content/photos/700/20200415Icon_Sputnik_6090917.HR.en.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T17:05:01Z", "content": "dimanche 17 mai 2020 \u00e0 19:03 -Article \u00e9crit par La R\u00e9daction - R\u00e9agir \u00e0 cet article\r\n + DE LIENS :|Comp\u00e9tition \u009bLigue des Champions |\r\nInvit\u00e9 de beIN Sports ce dimanche, le pr\u00e9sident de l'UEFA Aleksander Ceferin a apport\u00e9 quelques pr\u00e9cisions aux deux clubs fr\u2026 [+1548 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Footballclubdemarseille.fr"}, "author": "La Redaction FC Marseille", "title": "Mercato OM : Remplacer Andr\u00e9 Villas-Boas? Galtier sort du silence ! - Football Club de Marseille", "description": "Apr\u00e8s avoir cr\u00e9\u00e9 des tensions en interne au LOSC, Christophe Galtier revient sur la rumeur l'envoyant \u00e0 l'Olym", "url": "https://www.footballclubdemarseille.fr/om-fil-info/mercato-om-remplacer-andre-villas-boas-galtier-sort-du-silence.html", "urlToImage": "https://www.footballclubdemarseille.fr/wp-content/uploads/2019/01/Galtier-OMLOSC.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T16:49:44Z", "content": "Apr\u00e8s avoir cr\u00e9\u00e9 des tensions en interne au LOSC, Christophe Galtier revient sur la rumeur l\u2019envoyant \u00e0 l\u2019Olympique de Marseille afin de remplacer Andr\u00e9 Villas-Boas. L\u2019entra\u00eeneur lillois confirme que ces informations sont infond\u00e9s !\u00a0\r\nCe samedi, T\u00e9l\u00e9foot nous\u2026 [+1072 chars]"}]}