{"status": "ok", "totalResults": 42, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.lci.fr"}, "author": "Thomas Deszpot", "title": "La Prevotella, une bact\u00e9rie intestinale li\u00e9e \u00e0 la mortalit\u00e9 du Covid-19 ? Gare aux conclusions h\u00e2tives - LCI", "description": "\u00c0 LA LOUPE \u2013 Des messages relay\u00e9s notamment sur WhatsApp indiquent que le Covid-19 infecterait une bact\u00e9rie intestinale, la Prevotella, ce qui expliquerait sa mortalit\u00e9. Les experts se montrent n\u00e9anmoins tr\u00e8s critiques : ils remettent en cause les fondements \u2026", "url": "https://www.lci.fr/sante/coronavirus-la-prevotella-une-bacterie-intestinale-liee-a-la-mortalite-du-covid-19-gare-aux-conclusions-hatives-2151795.html", "urlToImage": "https://photos.lci.fr/images/613/344/microbiote-be3995-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2020-04-23T09:16:55Z", "content": "Une repr\u00e9sentation 3D de la bact\u00e9rie Prevotella.\u00a0\u2212\u00a0Illustration Dr_Microbe via iStock\r\nSant\u00e9\r\n\u00c0 LA LOUPE Des messages relay\u00e9s notamment sur WhatsApp indiquent que le Covid-19 infecterait une bact\u00e9rie intestinale, la Prevotella, ce qui expliquerait sa mortalit\u2026 [+5180 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Paul Benkimoun, Chlo\u00e9 Hecketsweiler", "title": "\u00ab L'immunit\u00e9 collective est un horizon lointain \u00bb, selon un \u00e9pid\u00e9miologiste de l'Institut Pasteur - Le Monde", "description": "Arnaud Fontanet d\u00e9taille les r\u00e9sultats d\u2019une \u00e9tude men\u00e9e dans l\u2019un des premiers foyers d\u2019infections du coronavirus identifi\u00e9 en France.", "url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2020/04/23/l-immunite-collective-est-un-horizon-lointain_6037511_3244.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/03/01/238/0/3156/1578/1440/720/60/0/96d91c9_5289253-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-04-23T08:16:04Z", "content": "Une \u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par lInstitut Pasteur, publi\u00e9e jeudi 23\u00a0avril,pr\u00e9sente une image d\u00e9taill\u00e9e de l\u00e9pid\u00e9mie dans lun des tout premiers clusters identifi\u00e9s en France, \u00e0 Cr\u00e9py-en-Valois (Oise), la commune o\u00f9 enseignait, en coll\u00e8ge, le premier Fran\u00e7ais mort du Co\u2026 [+2832 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Cord\u00e9lia Bonal", "title": "\u00abLa s\u00e9cheresse m'inqui\u00e8te presque plus que le virus\u00bb - Lib\u00e9ration", "description": "Chaque jour, \u00abLib\u00e9\u00bb donne la parole \u00e0 des confin\u00e9s de tout poil pour raconter leur vie \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur. Chacun envoie une photo \u00abde dedans\u00bb. Aujourd'hui, Jean-Luc, 61\u00a0ans, \u00e9leveur en C\u00f4te-d'Or.", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/04/23/la-secheresse-m-inquiete-presque-plus-que-le-virus_1786052", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1308864-vaches.jpg?modified_at=1587627802&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-04-23T08:03:27Z", "content": "Jean-Luc Baudot, 61 ans, est \u00e9leveur de Charolais \u00e0 Pont-et-Mass\u00e8ne, en C\u00f4te-dOr. Il est associ\u00e9 avec son fils, 37\u00a0ans, et son fr\u00e8re sur la ferme familiale, qui en est \u00e0 sa huiti\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration. Il vit avec sa femme dans leur maison \u00e0 200\u00a0m\u00e8tres de la ferme, t\u2026 [+2987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama.com"}, "author": null, "title": "Coronavirus: Validation en vue en France de tests mesurant l'immunisation - Boursorama", "description": "PARIS (Reuters) - Des tests s\u00e9rologiques dits \"de neutralisation\", qui permettent de d\u00e9terminer si une personne ayant \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9e par le nouveau coronavirus dispose de suffisamment d'anticorps actifs pour \u00eatre immunis\u00e9e, sont en cours de validation en Fran\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/coronavirus-validation-en-vue-en-france-de-tests-mesurant-l-immunisation-1f68e3fcc0ed3d7e1fe5fa0eddc12fe2", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/a/2/e/a2e07ae9d5c0c89dd8628e21759282fa-800x573.jpg", "publishedAt": "2020-04-23T07:19:09Z", "content": "CORONAVIRUS: VALIDATION EN VUE EN FRANCE DE TESTS MESURANT L'IMMUNISATION\r\nPARIS (Reuters) - Des tests s\u00e9rologiques dits \"de neutralisation\", qui permettent de d\u00e9terminer si une personne ayant \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9e par le nouveau coronavirus dispose de suffisamment \u2026 [+1443 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "author": "Sud Ouest", "title": "\"Une activit\u00e9 plus habituelle, \u00e7a fait du bien\" : journal de bord d\u2019un r\u00e9animateur en pleine pand\u00e9mie de covid-19 - Sud Ouest", "description": "Un anesth\u00e9siste-r\u00e9animateur de r\u00e9gion parisienne livre tous les jours, sous couvert d\u2019anonymat, le r\u00e9sum\u00e9 de sa journ\u00e9e, en pleine crise sanitaire. Voici celui de mercredi", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/04/23/une-activite-plus-habituelle-ca-fait-du-bien-journal-de-bord-d-un-reanimateur-en-pleine-pandemie-de-covid-19-7432950-10861.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/04/23/5ea12ead66a4bd9b384114fe/golden/probablement-qu-apres.jpg", "publishedAt": "2020-04-23T06:00:37Z", "content": "Praticien dans un h\u00f4pital de la r\u00e9gion parisienne, en premi\u00e8re ligne pour traiter la vague de patients atteints par le coronavirus, un anesth\u00e9siste-r\u00e9animateur livre tous les jours, sous couvert d\u2019anonymat, le r\u00e9sum\u00e9 de sa journ\u00e9e en pleine crise sanitaire.\r\n\u2026 [+1715 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Journal de bord d'un r\u00e9animateur: \"C'est bien de retrouver une activit\u00e9 plus habituelle\" - Actu Orange", "description": "Praticien dans un h\u00f4pital de la r\u00e9gion parisienne, en premi\u00e8re ligne pour traiter la vague de patients atteints par le coronavirus, un anesth\u00e9siste-r\u00e9animateur livre tous les jours pour l'AFP, sous couvert d'anonymat, le r\u00e9sum\u00e9 de sa journ\u00e9e en pleine crise s\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/journal-de-bord-d-un-reanimateur-c-est-bien-de-retrouver-une-activite-plus-habituelle-CNT000001pCZh8.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2F02d%2Fa8a%2F9f054c6a6b36e2deb1ccf1c4b2%2Fjournal-de-bord-d-un-reanimateur-c-est-bien-de-retrouver-une-activite-plus-habituelle%7C000_ARP2183816-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-04-23T05:27:26Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le jeudi 23 avril 2020 \u00e0 07h27\r\nPraticien dans un h\u00f4pital de la r\u00e9gion parisienne, en premi\u00e8re ligne pour traiter la vague de patients atteints par le coronavirus, un anesth\u00e9siste-r\u00e9animateur livre tous les jours pour l'AFP, sous couvert d'anonyma\u2026 [+1768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Lise  Lafaurie", "title": "Coronavirus, allergie, asthme : quelles pr\u00e9cautions ? - Journal des femmes", "description": "En pleine p\u00e9riode d'allergies aux pollens et d'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus, beaucoup de questions se posent\u00a0: comment diff\u00e9rencier un rhume des foins du Covid-19\u00a0? Faut-il continuer ses traitements\u00a0? Quels conseils pour les asthmatiques\u00a0?", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2626825-coronavirus-allergie-pollen-asthme-symptomes-traitement-recommandation-conseil-confinement/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/q5_JFO3SPIoKSd-VmfgxU06UyJE=/910x607/smart/39ca40d1e6b2475982d29f6301be04a6/ccmcms-jdf/15139396.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T22:05:00Z", "content": "En pleine p\u00e9riode d'allergies aux pollens et d'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus, beaucoup de questions se posent\u00a0: comment diff\u00e9rencier un rhume des foins du Covid-19\u00a0? Faut-il continuer ses traitements\u00a0? Quels conseils pour les asthmatiques\u00a0? \r\nLe printemps est l\u00e0 et\u2026 [+6333 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnews.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Covid-19 : Comment fabriquer une visi\u00e8re de protection ? - CNEWS.fr", "description": "Prot\u00e9ger les yeux et le visage. Port\u00e9es en compl\u00e9ment des masques, de la blouse et des gants par des soignants dans les h\u00f4pitaux, les visi\u00e8res sont utilis\u00e9es comme des boucliers suppl\u00e9mentaires contre le coronavirus. Voici plusieurs tutos pour fabriquer la v\u00f4\u2026", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-04-23/covid-19-comment-fabriquer-une-visiere-de-protection-949658", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/capture_decran_2020-04-22_a_22.13.21_5ea0a5bb86512_0.png", "publishedAt": "2020-04-22T20:32:00Z", "content": "Prot\u00e9ger les yeux et le visage. Port\u00e9es en compl\u00e9ment des masques, de la blouse et des gants par des soignants dans les h\u00f4pitaux, les visi\u00e8res sont utilis\u00e9es comme des boucliers suppl\u00e9mentaires contre le coronavirus. Voici plusieurs tutos pour fabriquer la v\u00f4\u2026 [+1820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rci.fm"}, "author": null, "title": "Il n'y a pas que le Covid-19 qui menace la sant\u00e9 des Guadeloup\u00e9ens. Selon le dernier bulletin \u00e9pid\u00e9m... - RCI", "description": "Il n'y a pas que le Covid-19 qui menace la sant\u00e9 des Guadeloup\u00e9ens. Selon le dernier bulletin \u00e9pid\u00e9miologique de Sant\u00e9 Publique France Antilles, l'\u00e9pid\u00e9mie de dengue acc\u00e9l\u00e8re de nouveau en Guadeloupe.", "url": "https://www.rci.fm/guadeloupe/infos/Sante/Lepidemie-de-dengue-repart-la-hausse-en-Guadeloupe-en-avril", "urlToImage": "https://www.rci.fm/sites/default/files/2020-01/Zika.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T19:30:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "Anissa Boumediene", "title": "Coronavirus : Confusion mentale, AVC\u2026 Le Covid-19 s'en prendrait aussi au cerveau - 20 Minutes", "description": "De nombreux\u00a0m\u00e9decins observeraient chez des patients Covid-19 des atteintes c\u00e9r\u00e9brales directement provoqu\u00e9es par le virus", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2765891-20200422-coronavirus-confusion-mentale-avc-covid-19-prendrait-aussi-cerveau", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/NyOaK_ttQoGyCXU4rDUkFA/648x360_covid-19-provoquerait-atteintes-cerveau-allant-confusion-mentale-avc.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T18:08:37Z", "content": "Le Covid-19 provoquerait des atteintes au cerveau, allant de la confusion mentale \u00e0 l'AVC. ROMUALD MEIGNEUX/SIPA\r\nLe Covid-19, tout le monde en conna\u00eet les principaux sympt\u00f4mes\u00a0:\u00a0fi\u00e8vre, toux, essoufflement ou encore courbatures. Connus aussi, \r\nla perte du g\u2026 [+4154 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "Martin Lemaire", "title": "2e vague : un retour du coronavirus est-il possible ? - Linternaute.com", "description": "Alors que la France va entamer la sortie du confinement le 11\u00a0mai, un risque de retour du coronavirus est possible. D'autres pays l'on exp\u00e9riment\u00e9 et font craindre un nouveau confinement.", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2493117-2e-vague-du-coronavirus-la-chine-la-redoute-qu-en-est-il-en-france/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/09_hm2hgYWsHZZMYf71MSmobri0=/540x/smart/789d9628af134e7fba013a862995fb6a/ccmcms-linternaute/15146277.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T17:51:34Z", "content": "Alors que la France va entamer la sortie du confinement le 11\u00a0mai, un risque de retour du coronavirus est possible. D'autres pays l'on exp\u00e9riment\u00e9 et font craindre un nouveau confinement. \r\nEn confinant les Fran\u00e7ais, le gouvernement a souhait\u00e9 limiter le plus\u2026 [+8694 chars]"}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Catherine Mallaval, Sylvain Mouillard", "title": "Familles confin\u00e9es : \u00abJ'en peux plus de jouer \u00e0 la d\u00eenette\u00bb - Lib\u00e9ration", "description": "Parents divorc\u00e9s sous le m\u00eame toit, m\u00e8re seule avec nourrisson, jeunes adultes de retour au bercail\u2026 Depuis le 17\u00a0mars, les familles sont mises \u00e0 l\u2019\u00e9preuve du confinement. Paroles de Fran\u00e7ais et Fran\u00e7aises r\u00e9unis pour le meilleur, et parfois pour le pire.", "url": "https://www.liberation.fr/france/2020/04/22/familles-confinees-j-en-peux-plus-de-jouer-a-la-dinette_1786100", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1308845-10483593734jpg.jpg?modified_at=1587578103&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-04-22T17:41:00Z", "content": "Search\r\nDirect\r\nUser\r\n100\r\nZoom\r\nQuiz\r\n?\r\nLib\u00e9ration Diamond\r\nclock\r\nxml\r\nnetvibes\r\nlive\r\nanciens-numeros\r\ndata\r\ndesintox\r\ndiapo\r\nedito\r\nelection-2017\r\nelection\r\nessentiel\r\ngenerique\r\nidee\r\njo\r\nnext\r\nportrait\r\nradio\r\nson\r\nalerte\r\ntop-100\r\nstar\r\nune\r\nvideo\r\nsc\u2026 [+398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La-croix.com"}, "author": "Jeanne Ferney", "title": "Coronavirus : la piste de la pr\u00e9disposition g\u00e9n\u00e9tique - Journal La Croix", "description": "Des scientifiques s\u2019interrogent sur l\u2019existence de facteurs g\u00e9n\u00e9tiques favorisant les cas graves de Covid-19. Une hypoth\u00e8se qui pourrait expliquer pourquoi des personnes jeunes ou en bonne sant\u00e9 sont parfois durement touch\u00e9es.", "url": "https://www.la-croix.com/Sciences-et-ethique/Sante/Coronavirus-piste-predisposition-genetique-2020-04-22-1201090634", "urlToImage": "https://img.aws.la-croix.com/2020/04/22/1201090634/malades-presentant-comorbidite-letude-degenes-pourraient-aider-comprendre-formes-Covid-19_0_1400_903.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T17:29:47Z", "content": null}, {"source": {"id": "liberation", "name": "Lib\u00e9ration"}, "author": "Sandra Gaviria", "title": "En Espagne, le syst\u00e8me de sant\u00e9 \u00e9branl\u00e9 par l'absence des familles \u00e0 l'h\u00f4pital - Lib\u00e9ration", "description": "La famille est dans ce pays un acteur central, indispensable et n\u00e9cessaire au bon fonctionnement du syst\u00e8me de soins.", "url": "https://www.liberation.fr/debats/2020/04/22/en-espagne-le-systeme-de-sante-ebranle-par-l-absence-des-familles-a-l-hopital_1786050", "urlToImage": "https://medias.liberation.fr/photo/1308819-the-coronavirus-disease-covid-19-outbreak-in-leganes.jpg?modified_at=1587572826&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=1080", "publishedAt": "2020-04-22T16:34:06Z", "content": "Tribune. Le confinement impos\u00e9 \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 espagnole dans le cadre de la lutte contre le Covid-19 bouleverse les habitudes des familles \u00e0 l\u00e9gard du syst\u00e8me de sant\u00e9 et de la prise en charge de leurs proches. La gestion sanitaire du Covid-19 interdit actuelle\u2026 [+5661 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Actu.fr"}, "author": "jeanclaude.bonnemere", "title": "Coronavirus. Un nouveau d\u00e9c\u00e8s et 9 hospitalisations en cours dans le Lot : le bilan, mercredi 22 avril - actu.fr", "description": "Mercredi 22 avril 2020, le bilan du coronavirus fait \u00e9tat de 14 d\u00e9c\u00e8s depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie (un de plus par rapport \u00e0 la veille). 27 hospitalisations sont en cours.", "url": "https://actu.fr/societe/coronavirus/coronavirus-nouveau-deces-9-hospitalisations-cours-dans-lot-bilan-mercredi-22-avril_33177485.html", "urlToImage": "https://static.actu.fr/uploads/2020/04/dsc-0498jpg-galerie-de-photos-1.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T16:07:28Z", "content": "Le d\u00e9partement du Lot compte 14 d\u00e9c\u00e8s depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.\u00a0 (\u00a9DR)\r\nMercredi 22 avril 2020, l\u2019Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 (ARS) recense un total\u00a0 de 14 d\u00e9c\u00e8s pour le d\u00e9partement du Lot, soit un de plus que la veille, depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.\r\nIl \u2026 [+4745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama.com"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "Coronavirus : m\u00eame si la pollution baisse, la relance pourrait \u00eatre un d\u00e9sastre environnemental - Numerama", "description": "En Europe, la concentration de dioxyde d'azote a chut\u00e9 de 40 \u00e0 50 % en mars 2020. Cette baisse de pollution est enregistr\u00e9e partout o\u00f9 il y a un confinement. Mais, \u00e0 l'inverse, l'impact de la crise pourrait \u00eatre un probl\u00e8me \u00e9cologique \u00e0 long terme.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/619674-coronavirus-meme-si-la-pollution-baisse-la-relance-pourrait-etre-un-desastre-environnemental.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/04/nitrogen_dioxide_concentrations_over_europe_pillars.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T15:32:21Z", "content": "En Europe, la concentration de dioxyde d'azote a chut\u00e9 de 40 \u00e0 50 % en mars 2020. Cette baisse de pollution est enregistr\u00e9e partout o\u00f9 il y a un confinement. Mais, \u00e0 l'inverse, l'impact de la crise pourrait \u00eatre un probl\u00e8me \u00e9cologique \u00e0 long terme.\r\nCe lien e\u2026 [+9091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Demotivateur.fr"}, "author": "Demotivateur", "title": "En \u00c9cosse, un b\u00e9b\u00e9 pr\u00e9matur\u00e9 a r\u00e9ussi \u00e0 gu\u00e9rir du coronavirus - Demotivateur", "description": "En \u00c9cosse, alors que le nombre de morts li\u00e9s au Covid-19 continue d\u2019augmenter, un b\u00e9b\u00e9 pr\u00e9matur\u00e9 a r\u00e9ussi \u00e0 vaincre le virus.\r\nCe b\u00e9b\u00e9 est n\u00e9 sous...", "url": "https://www.demotivateur.fr/article/en-ecosse-un-bebe-premature-a-reussi-a-guerir-du-coronavirus-20027", "urlToImage": "https://www.demotivateur.fr/images-buzz/cover/4935095265ea055b0d52c1_tracy-4.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T14:39:00Z", "content": "En \u00c9cosse, alors que le nombre de morts li\u00e9s au Covid-19 continue d\u2019augmenter, un b\u00e9b\u00e9 pr\u00e9matur\u00e9 a r\u00e9ussi \u00e0 vaincre le virus.\r\nCe b\u00e9b\u00e9 est n\u00e9 sous une bonne \u00e9toile. Peyton Maguire est une v\u00e9ritable petite battante. Son combat a commenc\u00e9 dans le ventre de Trac\u2026 [+2580 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leparisien.fr"}, "author": null, "title": "Parac\u00e9tamol, antid\u00e9presseurs... Ces m\u00e9dicaments que les Fran\u00e7ais ont stock\u00e9 au d\u00e9but du confinement - Le Parisien", "description": "Les Fran\u00e7ais se sont ru\u00e9s sur les m\u00e9dicaments pour traiter les maladies chroniques, comme les pathologies cardiovasculaires, le diab\u00e8te et l", "url": "http://www.leparisien.fr/societe/paracetamol-antidepresseurs-ces-medicaments-que-les-francais-ont-stocke-au-debut-du-confinement-22-04-2020-8303868.php", "urlToImage": "https://arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/DBBYZR5EIKCE5XPN3AXEX7ZI5Q.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T13:37:00Z", "content": "Des p\u00e2tes, du papier toilette... mais aussi des antid\u00e9presseurs ou encore du parac\u00e9tamol. Les Fran\u00e7ais ont stock\u00e9 de fa\u00e7on significative les m\u00e9dicaments pour les maladies chroniques, pendant les deux premi\u00e8res semaines de confinement cens\u00e9 enrayer la progress\u2026 [+2999 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama.com"}, "author": null, "title": "Coronavirus : les ventes de vaccins se sont effondr\u00e9es, explosion de celles de l'hydroxychloroquine - Boursorama", "description": "Sur la seule derni\u00e8re semaine de mars, la consommation des vaccins penta ou hexavalents (dipht\u00e9rie, t\u00e9tanos, polio, coqueluche, grippe B, h\u00e9patite B) a diminu\u00e9 de 23%, ce qui \u00e9quivaut \u00e0 \"environ 23.000 nourrissons non vaccin\u00e9s\", soulignent l'Agence du m\u00e9dicam\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/actualite-economique/actualites/coronavirus-les-ventes-de-vaccins-se-sont-effondrees-explosion-de-celles-de-l-hydroxychloroquine-de61289224865a423bc0ab52a812ea87", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/3/9/a/39a241fb81b336149e9e5ee68c6b490c-1024x682.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T12:48:00Z", "content": "Sur la seule derni\u00e8re semaine de mars, la consommation des vaccins penta ou hexavalents (dipht\u00e9rie, t\u00e9tanos, polio, coqueluche, grippe B, h\u00e9patite B) a diminu\u00e9 de 23%, ce qui \u00e9quivaut \u00e0 \"environ 23.000 nourrissons non vaccin\u00e9s\", soulignent l'Agence du m\u00e9dicam\u2026 [+2276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo.com"}, "author": null, "title": "Covid-19 : prudence avec les compl\u00e9ments alimentaires susceptibles d\u2019agir sur l'immunit\u00e9 - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_d04a2606-41ea-4d79-98df-78f11e0be83c&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-04-22T11:40:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Cliquez sur J'accepte afin dautoriser Verizon\u00a0Media et ses partenaires \u00e0 utiliser des cookies et des technologies similaires pour acc\u00e9der \u00e0 votre appareil, utiliser vos donn\u00e9es (y compris votre position g\u00e9ographique), compr\u2026 [+596 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Medisite.fr"}, "author": "Emmanuelle Jung, journaliste sant\u00e9", "title": "Covid-19 : il peut causer un syndrome de Guillain-Barr\u00e9 - Medisite", "description": "Plusieurs \u00e9tudes rapportent que certains patients atteints de coronavirus s\u00e9v\u00e8re ont fini par d\u00e9velopper un trouble du syst\u00e8me nerveux : le syndrome de Guillain-Barr\u00e9. Une preuve de plus en faveur d\u2019une atteinte neurologique par le Covid-19. Qu\u2019est-ce que nou\u2026", "url": "https://www.medisite.fr/coronavirus-covid-19-il-peut-causer-un-syndrome-de-guillain-barre.5563928.806703.html", "urlToImage": "https://www.medisite.fr/files/images/article/8/2/9/5563928/vignette-focus.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T11:05:00Z", "content": "Ce nest plus un secret : le Covid-19 aurait le pouvoir de sattaquer \u00e0 notre cerveau. Plusieurs \u00e9tudes scientifiques vont dans ce sens. On cite le cas dune patiente atteinte par le coronavirus pr\u00e9sentant une enc\u00e9phalopathie h\u00e9morragique aigu\u00eb n\u00e9crosante (cf. r\u2026 [+3979 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura-sciences.com"}, "author": "Julie Kern", "title": "Covid-19 : des l\u00e9sions cutan\u00e9es, signes de l'infection chez les enfants et adolescents ? - Futura", "description": "C\u2019est une observation de plus en plus fr\u00e9quente faite par les m\u00e9decins. Certains patients, diagnostiqu\u00e9s positifs au Covid-19 par la suite, pr\u00e9sentent des l\u00e9sions cutan\u00e9es avant tout autre...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/coronavirus-covid-19-lesions-cutanees-signes-infection-chez-enfants-adolescents-80475/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/f/3/4f337223b5_50162317_urticaire-symptome-covid-coronavirus-dermato-2.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T09:39:40Z", "content": "C'est une observation de plus en plus fr\u00e9quente faite par les m\u00e9decins. Certains patients, diagnostiqu\u00e9s positifs au Covid-19 par la suite, pr\u00e9sentent des l\u00e9sions cutan\u00e9es avant tout autre\u00a0sympt\u00f4me. Les enfants et adolescents sont aussi concern\u00e9s, plusieurs c\u2026 [+5079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldesfemmes.fr"}, "author": "Julie Giorgetta", "title": "Vaccin anti coronavirus : quand sera-t-il trouv\u00e9, quelles pistes ? - Journal des femmes", "description": "Peu de chance pour qu'un vaccin contre le coronavirus soit trouv\u00e9 rapidement mais les chercheurs avancent sur plusieurs pistes en France et les dates se pr\u00e9cisent. BCG, ADN, anticorps de patients gu\u00e9ris... Point \u00e0 date.", "url": "https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/2620433-vaccination-coronavirus-france-chine-trouve-obligatoire-bcg-tuberculose-pasteur-date-france/", "urlToImage": "https://img-3.journaldesfemmes.fr/UMTT8zoZ_Y25JfIkjBQmGkxJzs4=/910x607/smart/b5f60b444150464dad8122443db3011a/ccmcms-jdf/15116803.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T09:34:18Z", "content": "Peu de chance pour qu'un vaccin contre le coronavirus soit trouv\u00e9 rapidement mais les chercheurs avancent sur plusieurs pistes en France et les dates se pr\u00e9cisent. BCG, ADN, anticorps de patients gu\u00e9ris... Point \u00e0 date. \r\n[Mise \u00e0 jour le mardi 21\u00a0avril 2020 \u00e0\u2026 [+11253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Les passages aux urgences divis\u00e9s par deux \u00e0 l'AP-HP depuis le confinement - Actu Orange", "description": "Les admissions dans les services d'urgence des H\u00f4pitaux de Paris ont \u00e9t\u00e9 divis\u00e9es par deux depuis le d\u00e9but du confinement, a indiqu\u00e9 mercredi l'AP-HP, qui s'inqui\u00e8te d'un renoncement aux soins pour les pathologies graves, en particulier le cancer.", "url": "https://actu.orange.fr/france/les-passages-aux-urgences-divises-par-deux-a-l-ap-hp-depuis-le-confinement-CNT000001pBaUz.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Fafp-news%2Fed5%2Fe0e%2Fd721cc24aeed39b9a124b1aee9%2Fles-passages-aux-urgences-divises-par-deux-a-l-ap-hp-depuis-le-confinement%7C000_1PX9XG-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2020-04-22T09:10:58Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le mercredi 22 avril 2020 \u00e0 11h10\r\nLes admissions dans les services d'urgence des H\u00f4pitaux de Paris ont \u00e9t\u00e9 divis\u00e9es par deux depuis le d\u00e9but du confinement, a indiqu\u00e9 mercredi l'AP-HP, qui s'inqui\u00e8te d'un renoncement aux soins pour les pathologie\u2026 [+2311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20minutes.fr"}, "author": "20 Minutes avec AFP", "title": "Coronavirus : Deux m\u00e9decins suppl\u00e9mentaires sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s en France - 20 Minutes", "description": "Au total,\u00a0neuf m\u00e9decins en activit\u00e9 sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s du coronavirus en France, principalement dans le Grand-Est et en Ile-de-France", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/2765451-20200422-coronavirus-deux-medecins-supplementaires-decedes-france", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Lz_ZAA-MS36DGJp5T4Y6BA/648x360_le-09-septembre-2011-illustration-d-une-consultation-chez-un-medecin-generaliste-en-essonne-tension.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T08:38:43Z", "content": "Le 09 septembre 2011. Illustration d'une consultation chez un medecin generaliste en Essonne . Tension . /// V. WARTNER / 20 MINUTES V. WARTNER / 20 MINUTES\r\nDeux m\u00e9decins sont morts du coronavirus \u00a0ces derniers jours en France, l'un dans le \r\nNord et le deux\u2026 [+1880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "author": "Simon Roz\u00e9", "title": "Infos coronavirus - Covid-19: un vaccin serait-il la seule solution pour endiguer la pand\u00e9mie? - RFI", "description": "Notre rendez-vous quotidien pour mieux comprendre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, une maladie dont il n'existe toujours pas de traitement, ni curatif, ni pr\u00e9ventif. Sur ce volet, la recherche d'un vaccin progresse m\u00eame si on le sait, il faudra encore attendre avant q\u2026", "url": "http://www.rfi.fr/fr/podcasts/20200422-covid-19-vaccin-serait-seule-solution-endiguer-la-pand%C3%A9mie", "urlToImage": "http://s.rfi.fr/media/display/47c8129c-84a8-11ea-b1f1-005056bff430/w:1240/p:16x9/2020-04-02t153157z_146135466_rc2fwf9q38xc_rtrmadp_3_health-coronavirus-vaccine-candidate_0.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T07:28:00Z", "content": "Notre rendez-vous quotidien pour mieux comprendre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, une maladie dont il n'existe toujours pas de traitement, ni curatif, ni pr\u00e9ventif. Sur ce volet, la recherche d'un vaccin progresse m\u00eame si on le sait, il faudra encore attendre avant q\u2026 [+3450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "author": null, "title": "Covid-19: Le CDC craint un 2nd pic pire que le 1er pour la fin de l'ann\u00e9e - Investing.com France", "description": "Covid-19: Le CDC craint un 2nd pic pire que le 1er pour la fin de l'ann\u00e9e", "url": "https://fr.investing.com/news/economy/covid19-le-cdc-craint-un-2nd-pic-pire-que-le-1er-pour-la-fin-de-lannee-1949427", "urlToImage": "https://i-invdn-com.akamaized.net/news/Coronavirus_800x533_L_1582810404.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T06:30:00Z", "content": "Par David Wagner\u00a0\r\nInvesting.com - Le responsable des Centres de contr\u00f4le et de pr\u00e9vention des maladies US (CDC) a averti hier que le pire de la pand\u00e9mie de coronavirus pourrait bien \u00eatre encore \u00e0 venir :\r\n\"Il est possible que l'assaut du virus sur notre nati\u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Origine, transmission, contagion... Ce que l'on sait et ce que l'on ignore encore sur le Covid-19 - franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/origine-transmission-contagion-ce-que-l-on-sait-et-ce-que-l-on-ignore-encore-sur-le-covid-19_3927345.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75ry14plz-f16e/1500/843/21379631.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T05:31:50Z", "content": "La maladie\u00a0a fait plus de 170\u00a0000 morts dans le monde, depuis sa d\u00e9tection en Chine, en d\u00e9cembre dernier. Franceinfo fait le point sur les connaissances scientifiques actuelles sur le virus et les zones d'ombre qui restent \u00e0 \u00e9claircir.\r\n\"Nous progressons \u00e0 la\u2026 [+13092 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnews.fr"}, "author": "CNEWS", "title": "Le coronavirus attaque les vaisseaux sanguins, selon une \u00e9tude - CNEWS.fr", "description": "Des scientifiques zurichois affirment que le coronavirus peut s\u2019attaquer aux vaisseaux sanguins, ce qui peut provoquer des d\u00e9faillances d\u2019organes vitaux.", "url": "https://www.cnews.fr/monde/2020-04-22/le-coronavirus-attaque-les-vaisseaux-sanguins-selon-une-etude-949139", "urlToImage": "https://static.cnews.fr/sites/default/files/063_1210291151_5e9f045cc2349.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T04:03:00Z", "content": "Des scientifiques zurichois affirment que le coronavirus peut sattaquer aux vaisseaux sanguins, ce qui peut provoquer des d\u00e9faillances dorganes vitaux.\r\nSelon cette \u00e9tude de l'h\u00f4pital universitaire de Zurich publi\u00e9e dans la revue scientifique The Lancet, le C\u2026 [+1584 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Franceinter.fr"}, "author": "V\u00e9ronique Julia", "title": "Une \u00e9tude clinique bient\u00f4t lanc\u00e9e pour d\u00e9terminer les effets de la nicotine sur le Covid-19 - France Inter", "description": "La nicotine prot\u00e8gerait-elle contre le Covid ? C\u2019est l\u2019hypoth\u00e8se, tr\u00e8s s\u00e9rieuse, d\u2019une \u00e9quipe de la Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re et d'un neurobiologiste mondialement reconnu. Elle devrait bient\u00f4t faire l'objet d'une \u00e9tude clinique : des patchs nicotiniques seront admini\u2026", "url": "https://www.franceinter.fr/la-nicotine-une-arme-contre-le-covid", "urlToImage": "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/04/200ffac0-3a9e-490b-bd26-bbc54e39dcc8/1200x680_gettyimages-1038815188_1.jpg", "publishedAt": "2020-04-22T04:01:35Z", "content": "La nicotine prot\u00e8gerait-elle contre le Covid ? Cest lhypoth\u00e8se, tr\u00e8s s\u00e9rieuse, dune \u00e9quipe de la Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re et d'un neurobiologiste mondialement reconnu. Elle devrait bient\u00f4t faire l'objet d'une \u00e9tude clinique : des patchs nicotiniques seront administr\u2026 [+4730 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cameroon-info.net"}, "author": null, "title": "Cameroun - Coronavirus: L'OMS appuie les d\u00e9clarations de Madeleine Tchuinte, la ministre de la Recherche Scientifique, et affirme que la chauve-souris est tr\u00e8s probablement un r\u00e9servoir du Covid-19 - Cameroon-info.net", "description": "Cameroun - Coronavirus: L\u2019OMS appuie les d\u00e9clarations de Madeleine Tchuinte, la ministre de la Recherche Scientifique, et affirme que la chauve-souris est tr\u00e8s probablement un r\u00e9servoir du Covid-19", "url": "http://www.cameroon-info.net/article/cameroun-coronavirus-loms-appuie-les-declarations-de-madeleine-tchuinte-la-ministre-de-la-recherche-369846.html", "urlToImage": "/NyaBiZ854/ImaGes/Madeleine_Tchuinte_cameroon-info-p-net_250x250.png", "publishedAt": "2020-04-21T18:54:00Z", "content": "L\u2019Organisation Mondiale de la Sant\u00e9 (OMS) a organis\u00e9 ce mardi 21 avril 2020, un point de presse pour apporter des pr\u00e9cisions concernant les origines du Covid-19 qui fait des ravages \u00e0 travers le monde. Au cours de cet \u00e9v\u00e9nement m\u00e9diatique, Fadela Chaib, la po\u2026 [+1631 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lacote.ch"}, "author": "Nicole Cajeux", "title": "Coronavirus: un vaccin suisse bient\u00f4t disponible, selon... - La C\u00f4te", "description": "Des chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de Berne s\u2019attellent au d\u00e9veloppement d\u2019un vaccin contre le nouveau coronavirus. Celui-ci pourrait \u00eatre pr\u00eat \u00e0 \u00eat ...", "url": "https://www.lacote.ch/dossiers/coronavirus/articles/coronavirus-un-vaccin-suisse-bientot-disponible-selon-des-scientifiques-930297", "urlToImage": "https://www.lacote.ch/media/image/96/big_16_9/412129487_highres.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T18:42:00Z", "content": "Le premier vaccin contre le Covid-19 pourrait bien \u00eatre suisse. C\u2019est en tout cas ce qu\u2019esp\u00e8rent des chercheurs de l\u2019Universit\u00e9 de Berne, qui estiment pouvoir le produire pour octobre, rapporte Swissinfo.ch.\r\nLors d\u2019une conf\u00e9rence en ligne avec l\u2019Association \u2026 [+828 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lejournaldugers.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : l'ARS fait le point ce mardi 21 avril, \u00e0 18 h 30 - Le journal du Gers", "description": "Deux nouveaux d\u00e9c\u00e8s sont enregistr\u00e9s dans le Gers", "url": "https://lejournaldugers.fr/article/41930-coronavirus-lars-fait-le-point-ce-mardi-21-avril-a-18-h-30", "urlToImage": "https://lejournaldugers.fr/uploads/main_imgs/20200421194849ulIO.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T17:48:00Z", "content": "Ce bulletin r\u00e9capitulatif n\u00b044, l\u2019Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 recense, ce mardi 21 avril, un total de 5 932 tests positifs Covid-19 dans notre r\u00e9gion, 876 hospitalisations en cours (dont 217 en r\u00e9animation) et 322 d\u00e9c\u00e8s en \u00e9tablissements de sant\u00e9. \u00c0 ce jour, 1\u00a0\u2026 [+412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Damien Mascret", "title": "Coronavirus: les enfants pourraient \u00eatre moins contagieux que ce qu'on pensait - Le Figaro", "description": "D\u00c9CRYPTAGE - Le r\u00f4le des enfants dans la propagation de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie a \u00e9t\u00e9 soulev\u00e9 tr\u00e8s t\u00f4t, par analogie avec ce qui se passe chaque hiver dans d\u2019autres \u00e9pid\u00e9mies telles que la grippe.", "url": "http://www.lefigaro.fr/sciences/coronavirus-les-enfants-pourraient-etre-moins-contagieux-que-ce-qu-on-pensait-20200421", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/630x354_crop/2020/04/21/XVM05b0b576-83ef-11ea-bef4-6835ce68601a.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T16:55:00Z", "content": "Lhistoire dun enfant de 9 ans, infect\u00e9 par le Sars-CoV-2 d\u00e9but f\u00e9vrier aux Contamines-Montjoie (Haute-Savoie), le premier cluster en France, est plut\u00f4t rassurante. Il na contamin\u00e9 aucune des 172 personnes avec lesquelles il a \u00e9t\u00e9 contact alors quil \u00e9tait (l\u00e9g\u2026 [+839 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lyoncapitale.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus \u00e0 Lyon : le virus circule encore en r\u00e9gion selon le dernier bilan - LyonCapitale.fr", "description": "2872 malades du Covid-19 sont toujours hospitalis\u00e9s dans la r\u00e9gion et 1103 personnes ont perdu la vie depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie.", "url": "https://www.lyoncapitale.fr/actualite/coronavirus-a-lyon-le-virus-circule-encore-en-region-selon-le-dernier-bilan/", "urlToImage": "https://www.lyoncapitale.fr/wp-content/uploads/2020/02/unnamed-780x585.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T16:27:00Z", "content": "Selon le dernier bilan fourni par l'ARS ce mardi 21 avril,\u00a0\u00a0181\u00a0nouvelles hospitalisations ont \u00e9t\u00e9 constat\u00e9es dans la r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, dont\u00a029\u00a0nouvelles admissions en r\u00e9animation. En tout, 2872\u00a0(-64/hier) patients atteints de Covid-19 sont hospita\u2026 [+756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Coronavirus : l'universit\u00e9 d'Oxford va produire un million de doses d'un vaccin, sans certitude sur son efficacit\u00e9 - Sud Ouest", "description": "Selon la scientifique qui m\u00e8ne les recherches, les chances de succ\u00e8s sont estim\u00e9es \u00e0 80%. Elle esp\u00e8re une disponibilit\u00e9 pour le public \u00e0 l'automne", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/04/21/coronavirus-l-universite-d-oxford-va-produire-un-million-de-doses-d-un-vaccin-sans-certitude-sur-son-efficacite-7428735-10861.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/04/21/5e9f10cb66a4bd947d4114fd/golden/le-gouvernement-britannique.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T15:33:17Z", "content": "Dans un Royaume-Uni frapp\u00e9 de plein fouet par le coronavirus, le gouvernement a annonc\u00e9 ces derniers jours acc\u00e9l\u00e9rer les efforts pour d\u00e9velopper et produire en masse un futur vaccin d\u00e8s que possible.\r\nAccus\u00e9 d\u2019avoir tard\u00e9 \u00e0 agir contre la propagation du virus\u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lepopulaire.fr"}, "author": "Centre France", "title": "Sant\u00e9 - Le CHU de Limoges ouvre une plateforme de t\u00e9l\u00e9m\u00e9decine pour faciliter l'acc\u00e8s \u00e0 ses sp\u00e9cialistes - lepopulaire.fr", "description": "En une quinzaine de jours, le centre hospitalier universitaire de Limoges a d\u00e9ploy\u00e9 la t\u00e9l\u00e9consultation \u00e0 grande \u00e9chelle dans la plupart de ses sp\u00e9cialit\u00e9s. Un nouveau service accessible aux patients via un guichet unique depuis le 20 avril.", "url": "https://www.lepopulaire.fr/limoges-87000/actualites/le-chu-de-limoges-ouvre-une-plateforme-de-telemedecine-pour-faciliter-l-acces-a-ses-specialistes_13780537/", "urlToImage": "https://www.lepopulaire.fr/photoSRC/VVNUJ1paUTgIBhVOCRAHHQ4zRSkXaldfVR5dW1sXVA49/teleconsultation-chu_4726329.jpeg", "publishedAt": "2020-04-21T14:55:00Z", "content": "Depuis le d\u00e9but du confinement, l'acc\u00e8s aux soins et \u00e0 l'avis de m\u00e9decins sp\u00e9cialistes est devenu plus compliqu\u00e9. Conscient de cette situation, le CHU de Limoges, qui travaille depuis plus d'un an au d\u00e9ploiement de la t\u00e9l\u00e9m\u00e9decine, a cr\u00e9\u00e9 une nouvelle platefo\u2026 [+3178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pourquoidocteur.fr"}, "author": null, "title": "Coronavirus : les hommes plus touch\u00e9s \u00e0 cause de leurs testicules? - Pourquoi Docteur ?", "description": "Selon une \u00e9tude pr\u00e9-publi\u00e9e, les hommes seraient davantage sensibles au Covid-19 \u00e0 cause de leurs testicules o\u00f9 le virus trouverait refuge. Ces r\u00e9sultats ont toutefois \u00e9t\u00e9 contest\u00e9s par plusieurs scientifiques.\u00a0.", "url": "https://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/32227-Coronavirus-hommes-touches-cause-testicules", "urlToImage": "https://www.pourquoidocteur.fr/media/article/istock-1212970296-1587464494.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T14:30:00Z", "content": "<ul><li> Pr\u00e8s de 3 cas graves du Covid-19 sur 4 sont des hommes</li><li> Certains scientifiques estiment que le virus pourrait trouver refuge dans les testicules des hommes et linfection durer plus longtemps dans leur organisme</li></ul>\r\nLes hommes plus touc\u2026 [+4323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura-sciences.com"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Pourquoi les chauves-souris transmettent-elles autant de virus ? - Futura-Sciences", "description": "La chauve-souris est \u00e0 l\u2019origine de nombreuses \u00e9pid\u00e9mies transmises \u00e0 l\u2019homme. Le SARS-CoV-2, le coronavirus responsable de la pand\u00e9mie de Covid-19, provient ainsi d\u2019un virus de chauve-souris. Les...", "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/videos/chauves-souris-transmettent-elles-autant-virus-6659/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/8/4/7/847b2484c9_50162533_chauve-souris-martin-adobe-stock.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T14:00:00Z", "content": "Qu'ont en commun le coronavirus du Covid-19, le Sras-Cov de 2003, le virus Ebola, celui de Marburg ou le virus Nipah ? Tous ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 l'origine h\u00e9berg\u00e9s pas la chauve-souris, avant de muter et d'\u00eatre transmis \u00e0 l'homme. Mais comment ce petit mammif\u00e8re a prior\u2026 [+1549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "Benoit Deshayes", "title": "Coronavirus \u00e0 l'\u00e9cole : les enfants sont-ils si contagieux ? Les avis \u00e9voluent - Linternaute.com", "description": "Jean-Michel Blanquer a pr\u00e9cis\u00e9 ce mardi matin le calendrier de reprise des cours \u00e0 partir du 11\u00a0mai, avec des mesures pour \u00e9viter une propagation du coronavirus \u00e0 l'\u00e9cole. Si les enfants semblent plus ou moins \u00e9pargn\u00e9s par le coronavirus, de nombreuses questi\u2026", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2493091-coronavirus-a-l-ecole-le-plan-de-blanquer-les-enfants-sont-ils-vraiment-des-dangers/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/oUCJW-GDB2qgr6Ze_4yWnrzysG4=/540x/smart/74b638a257b1471f96e9319b7e41706f/ccmcms-linternaute/15119671.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T13:45:06Z", "content": "Jean-Michel Blanquer a pr\u00e9cis\u00e9 ce mardi matin le calendrier de reprise des cours \u00e0 partir du 11\u00a0mai, avec des mesures pour \u00e9viter une propagation du coronavirus \u00e0 l'\u00e9cole. Si les enfants semblent plus ou moins \u00e9pargn\u00e9s par le coronavirus, de nombreuses questi\u2026 [+24371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Linternaute.com"}, "author": "Mathilde Saintilan", "title": "Sympt\u00f4mes du coronavirus : comment savoir si on a contract\u00e9 le Covid-19 ? - Linternaute.com", "description": "Les anosmies li\u00e9es au Covid-19\u00a0sont difficilement quantifiables. Pour pallier cette m\u00e9connaissance une vaste enqu\u00eate internationale est en cours.", "url": "https://www.linternaute.com/actualite/guide-vie-quotidienne/2475703-symptomes-du-coronavirus-des-atteintes-neurologiques/", "urlToImage": "https://img-4.linternaute.com/80UwZT9ZtPwT7yS6yx8xMZX3n9I=/540x/smart/09709950b2144b44b576fdf945b549ba/ccmcms-linternaute/15099154.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T13:00:16Z", "content": "Les anosmies li\u00e9es au Covid-19\u00a0sont difficilement quantifiables. Pour pallier cette m\u00e9connaissance une vaste enqu\u00eate internationale est en cours. \r\n[Mis \u00e0 jour le 21\u00a0avril 2020\u00a0\u00e0 14h55]\u00a0Il y a quelques semaines des ORL et infectiologues avaient alert\u00e9 sur de \u2026 [+19428 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": "R\u00e9union 1\u00e8re", "title": "751 cas de dengue ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s sur une semaine, 4 207 cas autochtones recens\u00e9s depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e - Outre-mer la 1\u00e8re", "description": "Du 6 au 12 avril, 751 cas de dengue ont &eacute;t&eacute; confirm&eacute;s dans le d&eacute;partement.&nbsp;23 communes sont concern&eacute;es dont 66% des cas dans le Sud.&nbsp;", "url": "https://la1ere.francetvinfo.fr/reunion/4-207-cas-autochtones-de-dengue-recenses-depuis-le-debut-de-l-annee-825218.html", "urlToImage": "https://la1ere.francetvinfo.fr/image/t0U0IiZwdCR1f_eOewtfsNuPGtM/930x620/outremer/2020/03/03/5e5e4f714a208_85087183_699125937288520_1125132370417025024_o-1299065.jpg", "publishedAt": "2020-04-21T12:16:12Z", "content": "L\u00e9pid\u00e9mie de dengue poursuit sa progression dans l\u00eele, avec un nombre important de cas recens\u00e9s et une forte augmentation de passages aux urgences pour dengue observ\u00e9e ces derni\u00e8res semaines.Bien que la majorit\u00e9 des cas se situe toujours dans le Sud de l\u00eele, \u2026 [+4700 chars]"}]}