{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ldpeople.com"}, "author": null, "title": "Agathe Auproux montre sa belle poitrine \"sexy\", les fans en bavent - LDpeople.com", "description": "Agathe Auproux \u00e0 des fans pas milliers. \u00c0 la moindre de ses publications, les abonn\u00e9s Instagram de la belle journaliste sont l\u00e9gion pour...", "url": "https://www.ldpeople.com/agathe-auproux-montre-trop-fans-bavent-65604/", "urlToImage": "https://www.ldpeople.com/wp-content/uploads/2020/06/agathe-auproux-sexy-elle-en-montre-de-trop-les-fans-en-bavent.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T10:01:43Z", "content": "Agathe Auproux \u00e0 des fans pas milliers. \u00c0 la moindre de ses publications, les abonn\u00e9s Instagram de la belle journaliste sont l\u00e9gion pour la couvrir de compliment. Agathe Auproux secoue donc \u00e0 nouveau\u2026 [+5323 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ldpeople.com"}, "author": null, "title": "Jean-Pierre Pernaut attaqu\u00e9 violemment pour son retour sur TF1, il s'exprime et balance tout - LDpeople.com", "description": "Jean-Pierre Pernaut enflamme la toile depuis ses coups de gueules contre la gestion gouvernementale de la crise sanitaire. Il est devenu", "url": "https://www.ldpeople.com/jean-pierre-pernaut-attaque-violemment-pour-son-retour-sur-tf1-il-sexprime-et-balance-tout-66815/", "urlToImage": "https://www.ldpeople.com/wp-content/uploads/2020/06/jean-pierre-pernaut-attaque-violemment-pour-son-retour-sur-tf1-il-sexprime-et-balance-tout.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T10:00:30Z", "content": "Jean-Pierre Pernaut enflamme la toile depuis ses coups de gueules contre la gestion gouvernementale de la crise sanitaire. Il est devenu la coqueluche des r\u00e9seaux sociaux. Et si jusque l\u00e0 tout le mon\u2026 [+6055 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "La r\u00e9daction", "title": "Obs\u00e8ques de Guy Bedos : Michel Drucker tr\u00e8s \u00e9mu par ce moment bouleversant de ses enfants Nicolas et Victoria (VIDEO) - Closer France", "description": "Jeudi 4 juin 2020, la France a dit au revoir \u00e0 Guy Bedos d\u00e9c\u00e9d\u00e9 une semaine plus t\u00f4t. Pour l'occasion, son ami, Michel Drucker, \u00e9tait pr\u00e9sent pour soutenir deux de ses enfants Nicolas et Victoria.", "url": "https://www.closermag.fr/people/obseques-de-guy-bedos-michel-drucker-tres-emu-par-ce-moment-bouleversant-de-ses-1123517", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/0/3/13103798/obseques-guy-bedos-michel-drucker-tres-emu-par-moment-bouleversant-ses-enfants-nicolas-victoria-video.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-06-05T09:54:37Z", "content": "Comme de nombreux Fran\u00e7ais, Michel Drucker a \u00e9t\u00e9 d\u00e9vast\u00e9 d'apprendre la mort de Guy Bedos le 28 mai 2020. Une semaine plus tard, jeudi 4 juin 2020, l'animateur \u00e9tait pr\u00e9sent \u00e0 l'\u00e9glise \u00e0 Saint-Germai\u2026 [+1787 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Lorient. Mika\u00ebl Yaouank, la voix de Djiboudjep, s\u2019est \u00e9teinte - Ouest-France \u00e9ditions locales", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9icmV0YWduZS9sb3JpZW50LTU2MTAwL2xvcmllbnQtbWlrYWVsLXlhb3VhbmstbGEtdm9peC1kZS1kamlib3VkamVwLXMtZXN0LWV0ZWludGUtNjg1ODk0NtIBdWh0dHBzOi8vYW1wLm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9icmV0YWduZS9sb3JpZW50LTU2MTAwL2xvcmllbnQtbWlrYWVsLXlhb3VhbmstbGEtdm9peC1kZS1kamlib3VkamVwLXMtZXN0LWV0ZWludGUtNjg1ODk0Ng?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-05T08:42:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Benjamin Rabier", "title": "Koh-Lanta : un aventurier sera absent de la finale en direct ce soir sur TF1 - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Un aventurier de Koh-Lanta : L'\u00cele des H\u00e9ros ne sera pas pr\u00e9sent aux c\u00f4t\u00e9s de Denis Brogniart et des ex-candidats ce vendredi 5 juin 2020 lors de la finale en direct de Paris. On vous explique pourquoi !", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tele-realite/255709-koh-lanta-un-aventurier-sera-absent-de-la-finale-en-direct-ce-soir-sur-tf1/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F06.2F05.2F96f09b38-6392-43ee-917b-4cc1a47cdc7c.2Epng/1200x600/crop-from/top/quality/80/koh-lanta-un-aventurier-sera-absent-de-la-finale-en-direct-ce-soir-sur-tf1.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T08:40:04Z", "content": "Un aventurier de Koh-Lanta : L'\u00cele des H\u00e9ros ne sera pas pr\u00e9sent aux c\u00f4t\u00e9s de Denis Brogniart et des ex-candidats ce vendredi 5 juin 2020 lors de la finale en direct de Paris. On vous explique pourqu\u2026 [+2729 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "author": "Jean-Marc Morandini", "title": "France T\u00e9l\u00e9visions annonce sa grille d'\u00e9t\u00e9 avec plusieurs nouveaut\u00e9s, dont des \u00e9missions musicales, e... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "Captations in\u00e9dites de th\u00e9\u00e2tre et d'op\u00e9ra, nouveaux rendez-vous musicaux, partenariats avec des festivals, nouveaux magazines autour du patrimoine : Fran...", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-427129-france-televisions-annonce-sa-grille-d-ete-avec-plusieurs-nouveautes-dont-des-emissions-musicales-et-des-nouveaux-magazines-autour-du-patrimoine.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/francetele_6_0_0.jpg?itok=-MzOFzQl", "publishedAt": "2020-06-05T08:17:04Z", "content": "Captations in\u00e9dites de th\u00e9\u00e2tre et d'op\u00e9ra, nouveaux rendez-vous musicaux, partenariats avec des festivals, nouveaux magazines autour du patrimoine : France T\u00e9l\u00e9visions fait la part belle \u00e0 la culture\u2026 [+3087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Marie-Am\u00e9lie Druesne", "title": "Koh-Lanta : une finale exceptionnelle qui co\u00fbte tr\u00e8s cher \u00e0 la production... Les r\u00e9v\u00e9lations d'Alexia Laroche - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "A quelques heures de la tr\u00e8s attendue finale de Koh-Lanta, l'\u00eele des h\u00e9ros, Alexia Laroche-Joubert, la productrice du jeu d'aventures a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 le surco\u00fbt important li\u00e9 au respect des gestes barri\u00e8re et \u00e0 la d\u00e9sinfection du plateau.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/255682-koh-lanta-une-finale-exceptionnelle-qui-coute-tres-cher-a-la-production-les-revelations-dalexia-laroche-joubert/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F05.2F15.2Fe1fd2a36-4c3c-4800-b74b-dd2451a97872.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/koh-lanta-une-finale-exceptionnelle-qui-coute-tres-cher-a-la-production-les-revelations-d-alexia-laroche-joubert.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T08:10:52Z", "content": "A quelques heures de la tr\u00e8s attendue finale de Koh-Lanta, l'\u00eele des h\u00e9ros, Alexia Laroche-Joubert, la productrice du jeu d'aventures a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 le surco\u00fbt important li\u00e9 au respect des gestes barri\u00e8re \u2026 [+3189 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Atika Nasri", "title": "Cyril Hanouna, son fils appara\u00eet en direct : \"Il avait peur que vous le voyiez\" - Pure People", "description": "Belle surprise dans l'\u00e9mission \"C que du kif\" du 4 juin 2020. Lino, le fils de Cyril Hanouna, a fait une apparition surprise en direct. Un tendre moment \u00e0 ne pas louper !", "url": "https://www.purepeople.com/article/cyril-hanouna-son-fils-apparait-en-direct-il-avait-peur-que-vous-le-voyiez_a391292/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/2/39/12/92/@/5624540-lino-le-fils-de-cyril-hanouna-apparait-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T08:09:56Z", "content": "La soir\u00e9e du 4 juin 2020 a \u00e9t\u00e9 synonyme de \"surprise\", une mauvaise et une bonne, pour les \u00e9quipes de C que du kif. Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 priv\u00e9 d'antenne \u00e0 cause de probl\u00e8mes techniques, Cyril Hanouna a en\u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stars Actu"}, "author": "Christophe M.", "title": "\u00ab Les 12 coups de midi \u00bb : un nouvel indice sur l\u2019\u00e9toile myst\u00e9rieuse, \u00c9ric recadre la production, Jean-Luc Reichmann retrouve enfin sa maman - Stars Actu", "description": "4.5 (18) ANNONCES \u00ab Les 12 coups de midi \u00bb les derni\u00e8res infos. Peut-\u00eatre faites-vous partie de ceux qui sont", "url": "https://www.stars-actu.fr/2020/06/les-12-coups-de-midi-nouvel-indice-sur-letoile-mysterieuse-eric-recadre-la-production-jean-luc-reichmann-retrouve-sa-maman/", "urlToImage": "https://www.stars-actu.fr/wp-content/uploads/2020/06/12coups-etoile4juin.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T07:43:00Z", "content": "\u00ab Les 12 coups de midi \u00bb les derni\u00e8res infos. Peut-\u00eatre faites-vous partie de ceux qui sont un peu moins assidus aux \u00ab Douze coups de midi \u00bb de TF1. Depuis le d\u00e9confinement\u00a0 l\u2019audience est d\u2019ailleurs\u2026 [+3508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Jean-Paul Belmondo : une impressionnante collection de photos publi\u00e9es ! - Public", "description": "Ce 4 juin, on l'a aper\u00e7u \u00e0 Saint Germain des Pr\u00e8s, o\u00f9 il \u00e9tait accompagn\u00e9 de son fils, Paul, pour rendre un dernier hommage \u00e0 son ami de toujours, Guy Bedos. Apr\u00e8s avoir perdu presque tous ses grands copains du show-biz (Philippe Noiret, Claude Rich, Jean Roc\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Jean-Paul-Belmondo-une-impressionnante-collection-de-photos-publiees-1643301", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/jean-paul-belmondo-une-impressionnante-collection-de-photos-publiees-1643301/43670688-1-fre-FR/Jean-Paul-Belmondo-une-impressionnante-collection-de-photos-publiees.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T07:26:00Z", "content": "Ce 4 juin, on l'a aper\u00e7u \u00e0 Saint Germain des Pr\u00e8s, o\u00f9 il \u00e9tait accompagn\u00e9 de son fils, Paul, pour rendre un dernier hommage \u00e0 son ami de toujours, Guy Bedos. Apr\u00e8s avoir perdu presque tous ses grands\u2026 [+1956 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Igor Tony N'Kodia", "title": "Kim Kardashian et Kanye West : Ils ne sont plus sur la m\u00eame longueur d'onde - Pure People", "description": "C'est ce qu'explique une source rest\u00e9e anonyme au site \"Us Weekly\". Confin\u00e9s ensemble, Kim Kardashian et Kanye West vivent \u00e0 des rythmes diff\u00e9rents. Le rappeur et cr\u00e9ateur de mode dort tard et a des difficult\u00e9s, mais les surmonte pour aider son \u00e9pouse.", "url": "https://www.purepeople.com/article/kim-kardashian-et-kanye-west-ils-ne-sont-plus-sur-la-meme-longueur-d-onde_a391190/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/0/39/11/90/@/5622791-kim-kardashian-et-son-mari-kanye-west-se-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T07:11:25Z", "content": "La situation s'est donc am\u00e9lior\u00e9e chez les West ! Une autre source anonyme confiait au tablo\u00efd britannique The Sun que les parents de North, Saint, Chicago et Psalm West (6, 4, 2 ans et 1 an) vivaien\u2026 [+610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Offside !"}, "author": null, "title": "Sophie Davant touch\u00e9e par les critiques qui la qualifient de \"m\u00e9prisante\" ou \"arrogante\", elle riposte - Actualit\u00e9s Offside", "description": "Sophie Davant est une figure populaire de la t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise. De plus, elle est \u00e9galement la pr\u00e9sentatrice iconique d'Affaire Conclue", "url": "https://www.offside.fr/sophie-davant-touchee-par-les-critiques-qui-la-qualifient-de-meprisante-ou-arrogante-elle-riposte/", "urlToImage": "https://www.offside.fr/wp-content/uploads/2020/06/sophie-davant-touchee-par-les-critiques-qui-la-qualifient-de-meprisante-ou-arrogante.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T06:41:24Z", "content": "Sophie Davant est une figure populaire de la t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise. De plus, elle est \u00e9galement la pr\u00e9sentatrice iconique d\u2019Affaire Conclue depuis plus de deux ans. Comme toutes les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s et les \u2026 [+5644 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Vanessa R", "title": "Benjamin Samat transform\u00e9, il coupe ses cheveux - melty", "description": "Benjamin Samat vient de se couper les cheveux et ce changement a fait r\u00e9agir les internautes !", "url": "https://www.melty.fr/benjamin-samat-transforme-il-coupe-ses-cheveux-a721723.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4160539-facebook-f10/les-marseillais-aux-caraibes-benjamin-samat.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T06:00:32Z", "content": "Benjamin Samat de nouveau en couple ? Des infos viennent de tomber. Et cette fois-ci ce n'est pas pour sa situation amoureuse qu'on vous parle du jeune homme, mais pour sa coupe de cheveux ! Alors qu\u2026 [+1016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Corentin Palanchini", "title": "Netflix : les meilleurs films d'exploration spatiale disponibles sur la plateforme - AlloCin\u00e9", "description": "Netflix propose de s'\u00e9vader dans l'espace avec des films de space opera, afin de proposer un peu de d\u00e9paysement \u00e0 ses abonn\u00e9s.", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18689919.html", "urlToImage": "http://fr.web.img2.acsta.net/newsv7/20/05/12/16/58/0447556.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T06:00:00Z", "content": "Netflix propose de s'\u00e9vader dans l'espace avec des films de space opera, afin de proposer un peu de d\u00e9paysement \u00e0 ses abonn\u00e9s.Sony Pictures Releasing France\r\nLes Chroniques de Riddick\r\nApr\u00e8s\u00a0Pitch Bl\u2026 [+4028 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Lara Fabian (The Voice 2020) a fr\u00f4l\u00e9 la mort : la chanteuse victime d'une crise cardiaque... - Public", "description": "Si elle \u00e9tait ravie d'\u00eatre l'invit\u00e9e de Cyril Lignac ce jeudi 4 juin et d'apprendre, avec lui, une nouvelle recette, Lara Fabian a connu une p\u00e9riode difficile dans sa vie, durant laquelle elle ne mangeait plus.\nC'est en 2013, que la star belgo-canadienne r\u00e9v\u00e8\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Lara-Fabian-The-Voice-2020-a-frole-la-mort-la-chanteuse-victime-d-une-crise-cardiaque-1643283", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/lara-fabian-the-voice-2020-a-frole-la-mort-la-chanteuse-victime-d-une-crise-cardiaque-1643283/43670347-1-fre-FR/Lara-Fabian-The-Voice-2020-a-frole-la-mort-la-chanteuse-victime-d-une-crise-cardiaque.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T05:23:16Z", "content": "Si elle \u00e9tait ravie d'\u00eatre l'invit\u00e9e de Cyril Lignac ce jeudi 4 juin et d'apprendre, avec lui, une nouvelle recette, Lara Fabian a connu une p\u00e9riode difficile dans sa vie, durant laquelle elle ne man\u2026 [+1245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Laura Andrieu", "title": "D'o\u00f9 vient le cri de ralliement \u00abBlack Lives Matter\u00bb? - Le Figaro", "description": "FOCUS - Au c\u0153ur de la contestation historique en cours aux \u00c9tats-Unis apr\u00e8s la mort de George Floyd, un slogan: \u00abBlack Lives Matter\u00bb. D'o\u00f9 vient cette phrase utilis\u00e9e depuis plusieurs ann\u00e9es ?", "url": "http://www.lefigaro.fr/international/d-ou-vient-le-cri-de-ralliement-black-lives-matter-20200605", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/06/04/8816bca9c0efe776461ee9658565ba4dfb3b15a57ae2cff9d5b81e1cbfd076a2.jpeg", "publishedAt": "2020-06-05T05:20:00Z", "content": "Trois mots scand\u00e9s par la foule. Inscrit sur les pancartes, parfois sur des visages, m\u00eame, le slogan \u00abBlack Lives Matter\u00bb (\u00abLes vies noires comptent\u00bb ou \u00abLa vie des noirs compte\u00bb) \u00e9tait partout mardi\u2026 [+6837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "Arthur RainBot", "title": "Horoscope chinois du Vendredi 5 juin 2020 - 20minutes.fr", "description": "D\u00e9couvrez l\u2019horoscope chinois de 20 Minutes du 05/06/2020", "url": "https://www.20minutes.fr/horoscope-quotidien-chinois/2787039-20200527-horoscope-chinois-du-vendredi-5-juin-2020", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/ZW1WRq3LQk6ZALfUdK-VQQ/648x360_horoscope-quotidien-chinois.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T04:05:02Z", "content": "D\u00e9couvrez l'horoscope quotidien chinois DR\r\nConcernant l'amour, vous serez pr\u00eat \u00e0 faire de nombreuses concessions pour maintenir une bonne ambiance familiale. Quitte \u00e0 vous effacer quelques temps du \u2026 [+10472 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "L'horoscope du 5 juin 2020 - RTL.fr", "description": "Signe par signe, retrouvez l'horoscope de Christine Haas du vendredi 5 juin 2020.", "url": "https://www.rtl.fr/actu/bien-etre/l-horoscope-du-5-juin-2020-7800574377", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0229/7800180988_christine-haas.jpg", "publishedAt": "2020-06-05T03:30:00Z", "content": "B\u00e9lier\r\nLa conjoncture est dynamique, elle met l'accent sur vos \u00e9changes avec ceux qui sont loin de vous. Ils attendent que vous preniez de leurs nouvelles, ne les n\u00e9gligez pas. En effet, Mars en Poi\u2026 [+5192 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Virginie  Gon\u00e7alves", "title": "Philippe Etchebest s'oppose \u00e0 Bruno Le Maire sur la distanciation sociale dans les restaurants : \"On n'est pas - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Ce jeudi 4 juin, Philippe Etchebest et Bruno Le Maire \u00e9taient les invit\u00e9s de l'\u00e9mission Vous avez la parole sur France 2. Le c\u00e9l\u00e8bre chef en a profit\u00e9 pour se faire la voix des restaurateurs et demand\u00e9 au ministre de l'Economie la fin de la distanciation soci\u2026", "url": "https://www.programme-tv.net/news/tv/255698-philippe-etchebest-soppose-a-bruno-le-maire-sur-la-distanciation-sociale-dans-les-restaurants-on-nest-pas-plus-dangereux-que-le-metro-video/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F06.2F04.2Fb314d4fa-9102-4bd0-9971-cf15b0ed7ee8.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/philippe-etchebest-s-oppose-a-bruno-le-maire-sur-la-distanciation-sociale-dans-les-restaurants-on-n-est-pas-plus-dangereux-que-le-metro-video.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T21:16:49Z", "content": "Ce jeudi 4 juin, Philippe Etchebest et Bruno Le Maire \u00e9taient les invit\u00e9s de l'\u00e9mission Vous avez la parole sur France 2. Le c\u00e9l\u00e8bre chef en a profit\u00e9 pour se faire la voix des restaurateurs et deman\u2026 [+3285 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Kate Middleton bless\u00e9e et boulevers\u00e9e apr\u00e8s la TERRIBLE trahison de l'un de ses proches ! - Public", "description": "Est-ce qu'une nouvelle pol\u00e9mique ne viendrait-elle pas d'\u00e9clater outre-manche. \u00c0 l'heure o\u00f9 les manifestations contre le racisme et les violences polici\u00e8res, que l'ombre du Coronavirus plane encore, un article est venu mettre la pagaille au sein de la famille\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Kate-Middleton-blessee-et-bouleversee-apres-la-TERRIBLE-trahison-de-l-un-de-ses-proches-1643282", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/kate-middleton-blessee-et-bouleversee-apres-la-terrible-trahison-de-l-un-de-ses-proches-1643282/43670267-1-fre-FR/Kate-Middleton-blessee-et-bouleversee-apres-la-TERRIBLE-trahison-de-l-un-de-ses-proches-!.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T20:23:27Z", "content": "Est-ce qu'une nouvelle pol\u00e9mique ne viendrait-elle pas d'\u00e9clater outre-manche. \u00c0 l'heure o\u00f9 les manifestations contre le racisme et les violences polici\u00e8res, que l'ombre du Coronavirus plane encore, \u2026 [+1948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Pascal Obispo invit\u00e9 sur le plateau de Je t'aime etc : cette grosse boulette au sujet de sa femme qu'il a fait en direct - Public", "description": "Confin\u00e9 au Cap Ferret, o\u00f9 il vit depuis de nombreuses ann\u00e9es, Pascal Obispo \u00e9tait, ce 4\u00a0mai, l\u2019invit\u00e9, par visioconf\u00e9rence, de Daphn\u00e9 B\u00fcrki. L\u2019occasion pour le chanteur de parler de sa carri\u00e8re, de la reprise post-Covid-19 mais aussi d'amour... tout en oublia\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Pascal-Obispo-invite-sur-le-plateau-de-Je-t-aime-etc-cette-grosse-boulette-au-sujet-de-sa-femme-qu-il-a-fait-en-direct-1643279", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/pascal-obispo-invite-sur-le-plateau-de-je-t-aime-etc-cette-grosse-boulette-au-sujet-de-sa-femme-qu-il-a-fait-en-direct-1643279/43670107-1-fre-FR/Pascal-Obispo-invite-sur-le-plateau-de-Je-t-aime-etc-cette-grosse-boulette-au-sujet-de-sa-femme-qu-il-a-fait-en-direct.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T20:23:22Z", "content": "Confin\u00e9 au Cap Ferret, o\u00f9 il vit depuis de nombreuses ann\u00e9es, Pascal Obispo \u00e9tait, ce 4\u00a0mai, linvit\u00e9, par visioconf\u00e9rence, de Daphn\u00e9 B\u00fcrki. Loccasion pour le chanteur de parler de sa carri\u00e8re, de la \u2026 [+2208 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr"}, "author": "Virginie  Gon\u00e7alves", "title": "Le touchant message de Fran\u00e7oise Laborde \u00e0 Hermine de Clermont-Tonnerre apr\u00e8s son accident : \"Tiens bon !\" - T\u00e9l\u00e9 Loisirs.fr", "description": "Boulevers\u00e9e par le tragique accident de la route dont a \u00e9t\u00e9 victime Hermine de Clermont-Tonnerre, la journaliste Fran\u00e7oise Laborde a d\u00e9di\u00e9 un touchant message \u00e0 son amie, dans le coma depuis le 1er juin.", "url": "https://www.programme-tv.net/news/people/255696-le-touchant-message-de-francoise-laborde-a-hermine-de-clermont-tonnerre-apres-son-accident-tiens-bon/", "urlToImage": "https://tel.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Ftel.2F2020.2F06.2F04.2Fa86697b3-80a8-466e-93c0-7daaff10e752.2Ejpeg/1200x600/crop-from/top/quality/80/le-touchant-message-de-francoise-laborde-a-hermine-de-clermont-tonnerre-apres-son-accident-tiens-bon.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T19:52:22Z", "content": "Boulevers\u00e9e par le tragique accident de la route dont a \u00e9t\u00e9 victime Hermine de Clermont-Tonnerre, la journaliste Fran\u00e7oise Laborde a d\u00e9di\u00e9 un touchant message \u00e0 son amie, dans le coma depuis le 1er j\u2026 [+1933 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Sarah Rahimipour", "title": "L\u00e9a Salam\u00e9 en \"souffrance absolue\" : son confinement compliqu\u00e9 - Pure People", "description": "Dur d'\u00eatre confin\u00e9 lorsque l'on a l'habitude de courir partout. Pour L\u00e9a Salam\u00e9, cette p\u00e9riode particuli\u00e8re a \u00e9t\u00e9 compliqu\u00e9e comme elle l'a fait savoir \u00e0 nos confr\u00e8res de \"TVMag\". N\u00e9anmoins, la c\u00e9l\u00e8bre journaliste a r\u00e9ussi \u00e0 trouver un nouvel \u00e9quilibre.", "url": "https://www.purepeople.com/article/lea-salame-en-souffrance-absolue-son-confinement-complique_a391136/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/6/39/11/36/@/5622254-lea-salame-au-photocall-de-la-conference-opengraph_1200-3.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T19:40:34Z", "content": "Jeudi 4 juin, L\u00e9a Salam\u00e9 pr\u00e9sente sur France 2 aux c\u00f4t\u00e9s de Thomas Sotto, un nouveau num\u00e9ro de Vous avez la parole, consacr\u00e9 au coronavirus. \u00c0 cette occasion, la journaliste a accord\u00e9 une interview \u00e0\u2026 [+1825 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Olivia Maunoury", "title": "Catherine Deneuve et Johnny Hallyday auraient pu former un couple mais... - Pure People", "description": "Catherine Deneuve et Johnny Hallyday se sont aim\u00e9s mais jamais la grande actrice et le mythique rockeur n'ont form\u00e9 un couple. \"Paris Match\", qui s'int\u00e9resse \u00e0 leur histoire dans son num\u00e9ro du 4 juin 2020, \u00e9voque un mauvais timing et retrace toutes les fois o\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/catherine-deneuve-et-johnny-hallyday-auraient-pu-former-un-couple-mais_a391208/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/8/39/12/08/@/5623856-catherine-deneuve-et-johnny-hallyday-lor-opengraph_1200-4.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T19:23:04Z", "content": "En 1983, Johnny Hallyday disait de Catherine Deneuve : \"Elle incarnait l'id\u00e9al f\u00e9minin. Elle me rappelait les plus troublantes h\u00e9ro\u00efnes d'Alfred Hitchcock : du feu sous glace.\" Tous deux ont \u00e9t\u00e9 frap\u2026 [+2016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Marine Corviole", "title": "Emmanuelle B\u00e9art soutenue par son mari Fr\u00e9d\u00e9ric aux obs\u00e8ques de Guy Bedos - Pure People", "description": "L'\u00e9motion \u00e9tait au rendez-vous jeudi 4 juin 2020, lors de l'hommage \u00e0 Guy Bedos organis\u00e9 en l'\u00e9glise de Saint-Germain-des-Pr\u00e8s. En plus des badauds venus applaudir la d\u00e9pouille de l'humoriste, de nombreux com\u00e9diens ont fait le d\u00e9placement, dont Emmanuelle B\u00e9a\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/emmanuelle-beart-soutenue-par-son-mari-frederic-aux-obseques-de-guy-bedos_a391265/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/5/39/12/65/@/5623979-emmanuelle-beart-et-son-compagnon-freder-opengraph_1200-2.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T19:22:07Z", "content": "De nombreuses personnalit\u00e9s sont venues faire leurs adieux \u00e0 Guy Bedos. Cet apr\u00e8s-midi du 4 juin 2020 \u00e0 Paris, devant l'\u00e9glise de Saint-Germain-des-Pr\u00e9s, une v\u00e9ritable foule s'est form\u00e9e pour applaud\u2026 [+1496 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "barbanews"}, "author": "Ludivine Rivali", "title": "Clara Morgane et sa s\u0153ur - Photos totalement DINGUE ou elles en d\u00e9voilent beaucoup ! - barbanews", "description": "La jeune maman de 39 ans a une plastique parfaite et le sait parfaitement. Sur son compte Instagram, elle se m", "url": "https://www.barbanews.com/peoples/clara-internautes-adorent/", "urlToImage": "https://www.barbanews.com/wp-content/uploads/2020/05/Clara-Morgane-Facebook-1.png", "publishedAt": "2020-06-04T19:07:41Z", "content": "La jeune maman de 39 ans a une plastique parfaite et le sait parfaitement. Sur son compte Instagram, elle se met sans cesse en sc\u00e8ne dans toute sorte de situations. Il en faut plus pour la d\u00e9courager\u2026 [+9173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "barbanews"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Ozart", "title": "Les Reines du Shopping : cette candidate fait monter la temp\u00e9rature avec son maillot de bain qui ne pla\u00eet pas \u00e0 Cristina Cordula ! - barbanews", "description": "Les Reines du Shopping : confuse, une candidate met son maillot de bain et choque Cristina Cordula !C\u2019est une", "url": "https://www.barbanews.com/tele-realite/les-reines-du-shopping-cette-candidate-fait-monter-la-temperature-avec-son-maillot-de-bain-qui-ne-plait-pas-a-cristina-cordula/", "urlToImage": "https://www.barbanews.com/wp-content/uploads/2020/06/cristina-cordula-ne-comprend-pas-la-tenue-dune-candidate-e1591108106634.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T19:03:00Z", "content": "Les Reines du Shopping : confuse, une candidate met son maillot de bain et choque Cristina Cordula !\r\nCest une sc\u00e8ne \u00e0 laquelle on ne sattendait pas du tout qu lon a pu regarder dans les Reines du Sh\u2026 [+3772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Billie.ca"}, "author": "Simone  Fortin", "title": "\u00ab13 Reasons Why\u00bb saison 4 : R\u00e9sum\u00e9 de toutes les saisons \u00e0 lire pour se rafra\u00eechir la m\u00e9moire - billie", "description": "La 4e et derni\u00e8re saison de \u00ab13 Reasons Why\u00bb sort ce vendredi le 5 juin, alors c\u2019est le moment parfait pour se rafra\u00eechir la m\u00e9moire.", "url": "https://www.billie.ca/2020/06/04/13-reasons-why-saison-4--resume-de-toutes-les-saisons-a-lire-pour-se-rafraichir-la-memoire", "urlToImage": "https://m1.quebecormedia.com/emp/emp/13c6a44d44-a5d1-4184-b64f-f5f659f142f2_ORIGINAL.jpg?impolicy=crop-resize&x=0&y=24&w=2208&h=1242&width=1200&height=1200", "publishedAt": "2020-06-04T19:00:00Z", "content": "La 4e et derni\u00e8re saison de 13 Reasons Why sort ce vendredi le 5 juin, alors cest le moment parfait de se rafra\u00eechir la m\u00e9moire.\u00a0\r\nCapture d'\u00e9cran Youtube\r\n\u00c0 lire aussi: \u00ab13 Reasons Why\u00bb saison 4: vo\u2026 [+4400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "M\u00e9lody Husson Garnier", "title": "Meghan Markle : la reine Elizabeth II aurait-t-elle soutenu sa r\u00e9action sur la mort de George Floyd ? - Closer France", "description": "Plus d'une semaine apr\u00e8s la mort de George Floyd, Meghan Markle a d\u00e9cid\u00e9 de sortir du silence. Mais la reine Elizabeth II aurait-t-elle soutenu la r\u00e9action de l'\u00e9pouse du prince Harry ?", "url": "https://www.closermag.fr/royautes/meghan-markle-la-reine-elizabeth-ii-aurait-t-elle-soutenu-sa-reaction-sur-la-mor-1123207", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/0/3/13103258/meghan-markle-reine-elizabeth-aurait-elle-soutenu-reaction-sur-mort-george-floyd.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-06-04T18:16:05Z", "content": "Elle ne pouvait pas se taire. Dans la journ\u00e9e du mercredi 3 juin dernier, Meghan Markle est sortie du silence, suite au d\u00e9c\u00e8s de George Floyd. Pr\u00e8s de dix jours apr\u00e8s que l'homme afro-am\u00e9ricain ait \u00e9\u2026 [+1739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pure People"}, "author": "Oriane Alcarini", "title": "Adriana Karembeu, - 11 kg apr\u00e8s b\u00e9b\u00e9 : \"Mon corps est encore mieux qu'avant !\" - Pure People", "description": "Dans une interview \u00e0 \"Paris Match\", parue le jeudi 4 juin 2020, Adriana Karembeu se confie sur sa fille Nina (bient\u00f4t 2 ans) et sur son confinement de luxe pass\u00e9 dans un palais au Maroc. Elle raconte \u00e9galement avoir perdu ses kilos de grossesse en quelques jo\u2026", "url": "https://www.purepeople.com/article/adriana-karembeu-11-kg-apres-bebe-mon-corps-est-encore-mieux-qu-avant_a391187/1", "urlToImage": "https://static1.purepeople.com/articles/7/39/11/87/@/5622905-exclusif-adriana-karembeu-enceinte-de-opengraph_1200-1.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T17:32:50Z", "content": "Aujourd'hui, toutes les femmes au m\u00e9tabolisme lent maudissent (un peu)Adriana Karembeu. \"Dix jours apr\u00e8s l'accouchement, j'avais perdu mes 11 kilos. Mon corps est encore mieux qu'avant !\", a-t-elle l\u2026 [+1591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Laeticia Hallyday et Pascal Balland s\u00e9par\u00e9s... l'info qui vient de tomber ! - Public", "description": "Laeticia Hallyday et Pascal Balland s\u00e9par\u00e9s ! C'est en effet \u00e9loign\u00e9s l'un de l'autre que vivent les deux tourtereaux depuis d\u00e9j\u00e0 plus de quatre mois. Et tout porte \u00e0 croire que la s\u00e9paration va encore plus durer quelques semaines de plus car Laeticia Hallyda\u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Laeticia-Hallyday-et-Pascal-Balland-separes-l-info-qui-vient-de-tomber-1643260", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/laeticia-hallyday-et-pascal-balland-separes-l-info-qui-vient-de-tomber-1643260/43669746-1-fre-FR/Laeticia-Hallyday-et-Pascal-Balland-separes-l-info-qui-vient-de-tomber-!.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T17:23:12Z", "content": "Laeticia Hallyday et Pascal Balland s\u00e9par\u00e9s ! C'est en effet \u00e9loign\u00e9s l'un de l'autre que vivent les deux tourtereaux depuis d\u00e9j\u00e0 plus de quatre mois. Et tout porte \u00e0 croire que la s\u00e9paration va enco\u2026 [+1649 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "VID\u00c9O. Black Lives Matter : le poignant discours antiraciste de John Boyega (Star Wars) - Le Parisien", "description": "A Londres, l\u2019acteur britannique, interpr\u00e8te de Finn dans Star Wars, a pris la parole lors d\u2019une manifestation de protestation apr\u00e8s la mort", "url": "https://www.leparisien.fr/video/video-black-lives-matter-le-poignant-discours-antiraciste-de-john-boyega-star-wars-04-06-2020-8329965.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/CJAVHJIORFAXRO4DBCCPAMJCDA.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T16:56:00Z", "content": "Au bord des larmes au milieu des manifestants britanniques rassembl\u00e9s \u00e0 Londres pour soutenir le mouvement am\u00e9ricain #BlackLivesMatters, l'acteur John Boyega, interpr\u00e8te de Finn dans la derni\u00e8re tril\u2026 [+1455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Marcus Dupont-Besnard", "title": "En attendant le film Dune de Villeneuve, d\u00e9couvrez le mook colossal sur le chef-d\u2019\u0153uvre de Frank Herbert - Numerama", "description": "Un mook colossal d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Dune, dont Numerama est partenaire, est financ\u00e9 en crowfunding. L'objectif est d\u00e9j\u00e0 d\u00e9pass\u00e9... de 400 %.", "url": "https://www.numerama.com/pop-culture/628231-en-attendant-le-film-dune-de-villeneuve-decouvrez-le-mook-colossal-sur-le-chef-doeuvre-de-frank-herbert.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/99392051_916597848803287_3979431849947561984_n.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T16:34:31Z", "content": "Un mook colossal d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Dune, dont Numerama est partenaire, est financ\u00e9 en crowfunding. L'objectif est d\u00e9j\u00e0 d\u00e9pass\u00e9... de 400 %.\r\nLuvre de Frank Herbert a profond\u00e9ment marqu\u00e9 la litt\u00e9rature de scien\u2026 [+4771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Thomas Desroches [Url href='https://twitter.com/ThomDsrs'](@ThomDsrs)[/url]", "title": "Disney+ : 5 films m\u00e9connus \u00e0 (re)d\u00e9couvrir sur la plateforme - AlloCin\u00e9", "description": "Aux c\u00f4t\u00e9s des nombreux films de super-h\u00e9ros et des longs m\u00e9trages d'animation, la plateforme Disney+ cache quelques petites p\u00e9pites, souvent m\u00e9connues du grand public et \u00e0 voir d'urgence.", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690494.html", "urlToImage": "http://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/20/06/04/17/55/4077218.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T16:05:00Z", "content": "Aux c\u00f4t\u00e9s des nombreux films de super-h\u00e9ros et des longs m\u00e9trages d'animation, la plateforme Disney+ cache quelques petites p\u00e9pites, souvent m\u00e9connues du grand public et \u00e0 voir d'urgence.Disney+\r\nDeu\u2026 [+6153 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Lucie Reeb", "title": "The Head : la s\u00e9rie avec El Profesor de La Casa De Papel bient\u00f4t sur Canal+ - AlloCin\u00e9", "description": "Canal+ vient d'annoncer l'acquisition de \"The Head\" la nouvelle s\u00e9rie avec Alvaro Morte, alias Le Professeur de \"La Casa De Papel\", qui se d\u00e9roule dans une station internationale en Antarctique, th\u00e9\u00e2t...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690519.html", "urlToImage": "http://fr.web.img3.acsta.net/newsv7/20/06/04/17/17/5232091.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T16:00:00Z", "content": "Canal+ vient d'annoncer l'acquisition de \"The Head\" la nouvelle s\u00e9rie avec Alvaro Morte, alias Le Professeur de \"La Casa De Papel\", qui se d\u00e9roule dans une station internationale en Antarctique, th\u00e9\u00e2\u2026 [+1527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Caroline Langlois", "title": "Shutter Island avec DiCaprio sur Ch\u00e9rie 25 : avez-vous rep\u00e9r\u00e9 les indices sur le twist final ? - AlloCin\u00e9", "description": "A l'occasion de la diffusion sur Ch\u00e9rie 25 de Shutter Island, retour sur le d\u00e9nouement qui en aura laiss\u00e9 plus d'un bouche b\u00e9e et ce malgr\u00e9 les nombreux indices diss\u00e9min\u00e9s par Martin Scorsese...", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690468.html", "urlToImage": "http://fr.web.img3.acsta.net/newsv7/20/06/03/17/21/4031107.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T16:00:00Z", "content": "A l'occasion de la diffusion sur Ch\u00e9rie 25 de Shutter Island, retour sur le d\u00e9nouement qui en aura laiss\u00e9 plus d'un bouche b\u00e9e et ce malgr\u00e9 les nombreux indices diss\u00e9min\u00e9s par Martin Scorsese...Param\u2026 [+2807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Cannes 2020 : les films lab\u00e9lis\u00e9s refl\u00e8tent un Festival qui veut exister co\u00fbte que co\u00fbte - Franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/cinema/festival-de-cannes/cannes-2020-les-films-labelises-refletent-un-festival-qui-existe-coute-que-coute_3994751.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s124ga0-dd00/1500/843/21634399.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T15:52:55Z", "content": "Lannonce dune s\u00e9lection officielle de 56 films b\u00e9n\u00e9ficiant dun label Cannes2020 est dans la droite ligne de la tradition cannoise.Festival de Cannes 2020 pas mort ! ne cesse de scander son d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9\u2026 [+11064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "Karine Ferri ultra sexy sur Instagram : en petite tenue, elle affiche un d\u00e9collet\u00e9 ultra plongeant - Public", "description": "L\u2019acolyte de Nikos Aliagas a plus d\u2019une corde \u00e0 son arc. Souvenez-vous, on l\u2019a vu performer dans l\u2019une des saisons de \u00ab\u00a0Danse avec les Stars\u00a0\u00bb. En attendant une r\u00e9ponse concr\u00e8te de la cha\u00eene pour laquelle elle travaille depuis des ann\u00e9es maintenant, Karine a \u2026", "url": "https://www.public.fr/News/Karine-Ferri-ultra-sexy-sur-Instagram-en-petite-tenue-elle-affiche-un-decollete-ultra-plongeant-1643240", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/karine-ferri-ultra-sexy-sur-instagram-en-petite-tenue-elle-affiche-un-decollete-ultra-plongeant-1643240/43669367-1-fre-FR/Karine-Ferri-ultra-sexy-sur-Instagram-en-petite-tenue-elle-affiche-un-decollete-ultra-plongeant.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T15:25:37Z", "content": "Lacolyte de Nikos Aliagas a plus dune corde \u00e0 son arc. Souvenez-vous, on la vu performer dans lune des saisons de \u00ab\u00a0Danse avec les Stars\u00a0\u00bb. En attendant une r\u00e9ponse concr\u00e8te de la cha\u00eene pour laquell\u2026 [+17247 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Jean-Louis Tremblais", "title": "Les confidences de Philippe de Villiers: \u00abIl faut entendre les Gaulois r\u00e9fractaires\u00bb - Le Figaro", "description": "RENCONTRE - \u00c0 l\u2019occasion de la sortie de son nouveau livre-r\u00e9quisitoire, Philippe de Villiers nous a accueillis en Vend\u00e9e. Il nous explique pourquoi la France ne pourra se \u00abr\u00e9inventer\u00bb qu\u2019en revenant aux fondamentaux de la souverainet\u00e9 nationale.", "url": "http://www.lefigaro.fr/actualite-france/philippe-de-villiers-il-faut-entendre-les-gaulois-refractaires-20200604", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/04/XVMa5279304-a3f2-11ea-b80e-2a8e193f4dcf.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T15:15:00Z", "content": "Cest peu dire que Philippe de Villiers est content: il exulte. Apr\u00e8s deux mois de fermeture, le Puy du Fou va rouvrir le 11 juin. Pas \u00e0 100 % et, \u00e9videmment, avec les pr\u00e9cautions sanitaires que nous \u2026 [+899 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Arnaque aux publicit\u00e9s mensong\u00e8res : Michel Cymes met en garde les internautes - Yahoo Autos France", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_1c4f9109-b2ac-4d80-bd68-2b7ee8c8c4f8&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-04T14:36:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Cliquez sur J'accepte afin dautoriser Verizon\u00a0Media et ses partenaires \u00e0 utiliser des cookies et des technologies similaires pour acc\u00e9der \u00e0 votre appareil, utilise\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "barbanews"}, "author": "Pierre Costero", "title": "Matt Pokora d\u00e9\u00e7u, il annonce une mauvaise nouvelle \u00e0 ses fans - barbanews", "description": "L'\u00e9pid\u00e9mie de COVID 19 qui a frapp\u00e9 le pays, obligeant le gouvernement fran\u00e7ais a mettre en place de mesures d", "url": "https://www.barbanews.com/peoples/matt-pokora-decu-il-annonce-une-mauvaise-nouvelle-a-ses-fans/", "urlToImage": "https://www.barbanews.com/wp-content/uploads/2020/05/matt-pokora-est-un-papa-poule-et-est-engage.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T14:23:00Z", "content": "L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de COVID 19 qui a frapp\u00e9 le pays, obligeant le gouvernement fran\u00e7ais a mettre en place de mesures drastiques \u2013 et in\u00e9dites \u2013 de confinement a durement p\u00e9nalis\u00e9 plusieurs secteurs professio\u2026 [+4435 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "F\u00eate des M\u00e8res : quel cadeau offrir \u00e0 la derni\u00e8re minute ? - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHBzOi8vd3d3Lm91ZXN0LWZyYW5jZS5mci9zaG9wcGluZy9mZXRlLWRlcy1tZXJlcy1xdWVsLWNhZGVhdS1vZmZyaXItbGEtZGVybmllcmUtbWludXRlLTY4NTc5NjbSAWFodHRwczovL2FtcC5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvc2hvcHBpbmcvZmV0ZS1kZXMtbWVyZXMtcXVlbC1jYWRlYXUtb2ZmcmlyLWxhLWRlcm5pZXJlLW1pbnV0ZS02ODU3OTY2?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-04T14:11:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Demotivateur"}, "author": "Demotivateur", "title": "Un artiste rend hommage \u00e0 une caissi\u00e8re d\u00e9c\u00e9d\u00e9e du Covid-19 en graffant son portrait sur un mur de son quartier - Demotivateur", "description": "A\u00efcha Issadoun\u00e8ne \u00e9tait caissi\u00e8re \u00e0 Carrefour, en Seine-Saint-Denis, et est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e du coronavirus. Pour lui rendre hommage, un graffeur a peint son...", "url": "https://www.demotivateur.fr/article/a-saint-ouen-un-graffeur-realise-le-portrait-geant-d-une-caissiere-victime-du-covid-19-pour-lui-rendre-hommage-21134", "urlToImage": "https://www.demotivateur.fr/images-buzz/cover/12705963055ed8fba60d0ec_EZm7lEXWsAEsVUL.jpeg", "publishedAt": "2020-06-04T13:55:00Z", "content": "A\u00efcha Issadoun\u00e8ne \u00e9tait caissi\u00e8re \u00e0 Carrefour, en Seine-Saint-Denis, et est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e du coronavirus. Pour lui rendre hommage, un graffeur a peint son portrait sur un mur de son quartier.\r\nCr\u00e9dit photo\u2026 [+1438 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Konbini France"}, "author": "Manon Marcillat", "title": "Surprise : le nouveau roman de J. K. Rowling est dispo (gratuitement) en fran\u00e7ais - Konbini France", "description": "La meilleure nouvelle de la semaine.", "url": "https://www.konbini.com/fr/lifestyle/nouveau-roman-jk-rowling-disponible-en-francais-et-gratuit/", "urlToImage": "https://cdn-www.konbini.com/fr/images/files/2020/04/harry-potter.jpeg", "publishedAt": "2020-06-04T13:52:53Z", "content": "Le nouveau roman de J. K. Rowling, autrice \u00e0 succ\u00e8s de la saga Harry Potter, mis gratuitement en ligne chapitre par chapitre depuis fin mai en anglais est d\u00e9sormais disponible en fran\u00e7ais.\r\nIntitul\u00e9 \u2026 [+910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "D\u00e9couvrez les mesures sanitaires prises pour la r\u00e9ouverture des cin\u00e9ma le 22 juin prochain - Hitek.fr", "description": "Voici toutes les mesures sanitaires qui seront obligatoires pour vous rendre dans un cin\u00e9ma \u00e0 partir du 22 juin prochain.", "url": "https://hitek.fr/actualite/condition-mesures-sanitaires-reouverture-salles-cinema_22981", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/227332075/hitek_21b63cc6c0d7d822b68b6569e64d1115_1591272887.png", "publishedAt": "2020-06-04T13:49:53Z", "content": "Depuis le 2 juin, la France se d\u00e9confine. Le 22 juin prochain sera une date d\u00e9cisive pour les salles de cin\u00e9ma car elles pourront rouvrir leurs portes au public dans toute la France. Cependant, cette\u2026 [+2232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bvoltaire.fr"}, "author": "Iris Bridier", "title": "La France a les h\u00e9ro\u00efnes qu'elle m\u00e9rite... - Boulevard Voltaire", "description": "Apr\u00e8s Jeanne, Genevi\u00e8ve et Clotilde, nous avons d\u00e9sormais Greta, Cam\u00e9lia et A\u00efssa. La presse est una", "url": "https://www.bvoltaire.fr/la-france-a-les-heroines-quelle-merite/", "urlToImage": "https://www.bvoltaire.fr/media/2020/06/aissa-maiga.png", "publishedAt": "2020-06-04T13:16:50Z", "content": "Apr\u00e8s Jeanne, Genevi\u00e8ve et Clotilde, nous avons d\u00e9sormais Greta, Cam\u00e9lia et A\u00efssa. La presse est unanime. BFM titre \u00ab Rassemblement pour Adama Traor\u00e9 : le discours puissant d\u2019A\u00efssa Ma\u00efga \u00bb. Pour Elle\u2026 [+2289 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtl.fr"}, "author": null, "title": "D\u00e9c\u00e8s de l'actrice am\u00e9ricaine Mary Pat Gleason aper\u00e7ue dans \"Friends\" - RTL.fr", "description": "Mary Pat Gleason, actrice aper\u00e7ue dans les s\u00e9ries \"Friends\" et \"Mom\" ou dans le film \"Basic Instinct\", est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e mardi \u00e0 70 ans.", "url": "https://www.rtl.fr/culture/cine-series/deces-de-l-actrice-americaine-mary-pat-gleason-apercue-dans-friends-7800574175", "urlToImage": "https://cdn-media.rtl.fr/online/image/2020/0604/7800574212_l-actrice-americaine-mary-pat-gleason.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T13:15:00Z", "content": "C'est un visage r\u00e9current des s\u00e9ries am\u00e9ricaines qui s'en est all\u00e9. Ce mardi 2 juin, l'actrice Mary Pat Gleason est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge de 70 ans. \"Mary Pat Gleason, l'une des personnes les plus gentille\u2026 [+730 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Paris Match"}, "author": "Paris Match", "title": "\"Glee\" : Heather Morris d\u00e9nonce \u00e0 son tour le comportement de Lea Michele - Paris Match", "description": "Les t\u00e9moignages autour des actes inappropri\u00e9s de Lea Michele continuent de se propager sur les r\u00e9seaux sociaux.", "url": "https://www.parismatch.com/People/Glee-Heather-Morris-denonce-a-son-tour-le-comportement-de-Lea-Michele-1688272", "urlToImage": "https://resize-parismatch.lanmedia.fr/r/940,628/img/var/news/storage/images/paris-match/people/glee-heather-morris-denonce-a-son-tour-le-comportement-de-lea-michele-1688272/27530994-1-fre-FR/Glee-Heather-Morris-denonce-a-son-tour-le-comportement-de-Lea-Michele.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T12:42:21Z", "content": "Les t\u00e9moignages autour des actes inappropri\u00e9s de Lea Michele continuent de se propager sur les r\u00e9seaux sociaux. Depuis la pol\u00e9mique autour du comportement inappropri\u00e9 et raciste de Lea Michele durant\u2026 [+3033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tirage-gagnant.com"}, "author": "Nicolas Robineau", "title": "R\u00e9sultat Keno FDJ du jeudi 4 juin 2020 : tirage en ligne \u00e0 14h00 ce midi - Tirage Gagnant", "description": "Jackpot de 100 000\u20ac/an \u00e0 vie aux tirages Keno ce jeudi 4 juin 2020 \u2705 R\u00e9sultats \u00e0 suivre sur Tirage-Gagnant.com", "url": "https://tirage-gagnant.com/48544/resultat-keno-jeudi-4-juin-2020/", "urlToImage": "https://tirage-gagnant.com/wordpress-core/wp-content/uploads/2020/06/resultat-keno-jeudi-4-juin-2020.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T11:56:00Z", "content": "Le tirage du Keno FDJ ne s\u2019arr\u00eate donc jamais ! Ce jeudi 4 juin 2020, ce seront encore deux nouveaux tirages qui seront propos\u00e9s pour les joueurs et ces tirages mettront en jeu \u00e0 nouveau la somme ast\u2026 [+2421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Parismatch.be"}, "author": "R. P.", "title": "\u00ab D\u00e9plac\u00e9 \u00bb : Ce sketch de Nicolas Canteloup sur la mort de George Floyd indigne les internautes [VID\u00c9O] - Paris Match Belgique", "description": "Une tentative d\u2019humour qui n\u2019est pas du tout pass\u00e9e sur Twitter.", "url": "https://parismatch.be/actualites/people/404877/deplace-ce-sketch-de-nicolas-canteloup-sur-la-mort-de-george-floyd-indigne-les-internautes-video", "urlToImage": "https://parismatch.be/app/uploads/2020/06/belgaimage-158525976-full.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T11:20:00Z", "content": "Edouard Philippe, Didier Raoult\u2026 Nicolas Canteloup a fait de l\u2019actualit\u00e9 son terrain de jeu et il s\u2019en donne \u00e0 coeur joie dans \u00ab\u00a0C\u2019est Canteloup\u00a0\u00bb sur TF1. Mais son sketch du 2 juin consacr\u00e9 \u00e0 la mor\u2026 [+1765 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "La R\u00e9daction", "title": "QUIZ. \u00cates-vous un vrai fan des \"Bronz\u00e9s font du ski\" ? Faites le test ! - LaDepeche.fr", "description": "\"Les Bronz\u00e9s font du ski\" passe une nouvelle fois \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision ce jeudi soir. Malgr\u00e9 ses multiples rediffusions, pensez-vous tout savoir du film ? Faites le test !", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/01/quiz-etes-vous-un-vrai-fan-des-bronzes-font-du-ski-faites-le-test,8912233.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ed82a6d3e45461046682454/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-06-04T11:17:42Z", "content": "l'essentiel\r\n \"Les Bronz\u00e9s font du ski\" passe une nouvelle fois \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision ce jeudi soir. Malgr\u00e9 ses multiples rediffusions, pensez-vous tout savoir du film ? Faites le test !\r\nPopeye, Gigi, Jea\u2026 [+215 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Matt Finance", "title": "Blanche Gardin raconte comment un s\u00e9jour en h\u00f4pital psychiatrique est \u00e0 l'origine de sa carri\u00e8re - Le Figaro", "description": "L'humoriste aux deux Moli\u00e8res revient sur la naissance de son premier spectacle Il faut que je vous parle.", "url": "http://www.lefigaro.fr/culture/blanche-gardin-raconte-comment-un-sejour-en-hopital-psychiatrique-est-a-l-origine-de-sa-carriere-20200604", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/06/04/fc3f6ec81f06decaed9c82f09bbc57b6b6e6e16fb99f3b5122a8f270e790268a.jpeg", "publishedAt": "2020-06-04T10:52:00Z", "content": "Il a suffi d'un d\u00e9clic. Dans une interview du Parisien, l'humoriste Blanche Gardin revient sur la naissance de son premier spectacle intitul\u00e9 Il faut que je vous parle en 2014. Tout commence dans une\u2026 [+2807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Inrocks"}, "author": "Ir\u00e8ne Ahmadi", "title": "\u201cCe ministre me g\u00eane beaucoup\u201d : quand Edouard Baer tacle Christophe Castaner - Les Inrocks", "description": "Invit\u00e9 de C \u00e0 Vous, ce 3 juin, Edouard Baer a notamment reproch\u00e9\u00a0au\u00a0ministre de l'Int\u00e9rieur de \u201cparler extr\u00eamement mal\u201d aux\u00a0Fran\u00e7ais.es.", "url": "https://www.lesinrocks.com/2020/06/04/actualite/medias-actualite/ce-ministre-me-gene-beaucoup-quand-edouard-baer-tacle-christophe-castaner/", "urlToImage": "https://statics.lesinrocks.com/content/thumbs/uploads/2020/06/04/1455597/width-1200-height-630-watermark-2/capturedecran2020-06-04a105304.png", "publishedAt": "2020-06-04T10:09:39Z", "content": "Invit\u00e9 de C \u00e0 Vous, ce 3 juin, Edouard Baer a notamment reproch\u00e9\u00a0au\u00a0ministre de l'Int\u00e9rieur de parler extr\u00eamement mal aux\u00a0Fran\u00e7ais.es.\r\nCe ministre me g\u00eane personnellement beaucoup, et je crois que j\u2026 [+1436 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "\"La derni\u00e8re fois qu\u2019on a refus\u00e9 de me servir en terrasse, j\u2019\u00e9tais avec un arabe\" : la lettre de Virginie D... - franceinfo", "description": "", "url": "https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/police/violences-policieres/la-derniere-fois-quon-a-refuse-de-me-servir-en-terrasse-jetais-avec-un-arabe-la-lettre-de-virginie-despentes-a-ses-amis-blancs-qui-ne-voient-pas-ou-est-le-probleme_3994749.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75s124j61-bab1/1500/843/21634703.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T09:49:56Z", "content": "Cette lettre, pour d\u00e9noncer le racisme, a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e \u00e0 France Inter par l'\u00e9crivaine, pour \u00eatre lue \u00e0 l'antenne par Augustin Trapenard.\u00a0\"En France, nous ne sommes pas racistes, mais la derni\u00e8re fois \u2026 [+2759 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Clap de fin en juin pour le cin\u00e9ma UGC George-V des Champs-\u00c9lys\u00e9es - Le Parisien", "description": "Le bail avec Groupama, le propri\u00e9taire de l\u2019immeuble, arrive \u00e0 son terme le 30 juin. \u00c0 terme, le multiplexe laissera place \u00e0 un h\u00f4tel de lux", "url": "https://www.leparisien.fr/sports/paris-le-cinema-ugc-george-v-des-champs-elysees-fermera-fin-juin-04-06-2020-8329590.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/N52TQL7S7EB57IBS55WISW4A5M.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T09:34:00Z", "content": "Cette fois, c'est un v\u00e9ritable clap de fin. Ferm\u00e9 depuis le 15 mars pour cause de confinement, le cin\u00e9ma UGC George V ne rouvrira pas au public le 22 juin, contrairement \u00e0 toutes les salles obscures \u2026 [+1939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "France.tv"}, "author": null, "title": "Les Z'amours \u00c9mission du jeudi 4 juin 2020 - france.tv", "description": "Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.", "url": "https://www.france.tv/france-2/les-z-amours/1524345-emission-du-jeudi-4-juin-2020.html", "urlToImage": "https://www.france.tv/image/vignette_16x9/400/225/8/0/7/4f77158f-c5bbe0f689f943d986a8f0453b53d9ee29df76cb2c255fbf14ba50af1ca9d708.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T09:21:25Z", "content": "diffus\u00e9 le jeu. 04.06.20 \u00e0 11h21 \r\n disponible jusqu'au 04.07.20 \r\njeux tv - 30 min - tous publics"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Ana\u00efs Bordages", "title": "\u00abTop Chef\u00bb saison 11, \u00e9pisode 16: le r\u00e9cap en GIF et en acceng du Sud | Slate.fr - Slate.fr", "description": "Cette semaine, du psoriasis de dragon, du c\u00e8pe-Honor\u00e9 et une Cocotte-minute tr\u00e8s excit\u00e9e. Salut la France d\u00e9confin\u00e9e, \u00e7a boume? Adrien, \u00e0 cause de toi on a \u00e7a dans la t\u00eate depuis une semaine, donc on te retient: &nbsp; &nbsp; \u00abApr\u00e8s vingt-deux \u00e9preuves disput\u2026", "url": "http://www.slate.fr/boire-manger/top-chef-2020-les-recaps/saison-11-episode-16", "urlToImage": "http://www.slate.fr/sites/default/files/styles/1200x680/public/cepe-honore-top-chef_0.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T09:09:00Z", "content": "Temps de lecture: 7 min\r\nSalut la France d\u00e9confin\u00e9e, \u00e7a boume? Adrien, \u00e0 cause de toi on a \u00e7a dans la t\u00eate depuis une semaine, donc on te retient:\r\n\u00abApr\u00e8s vingt-deux \u00e9preuves disput\u00e9es\u00bb, 348 jours de\u2026 [+9700 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "BFMTV", "title": "\u00ab O\u00f9 \u00eates-vous? \u00bb Dwayne Johnson s'en prend \u00e0 Donald Trump dans une vid\u00e9o de soutien \u00e0 Black Lives Matter - BFMTV people", "description": "La star d\u00e9nonce dans une longue vid\u00e9o la gestion de la crise par le pr\u00e9sident am\u00e9ricain.", "url": "https://people.bfmtv.com/actualite-people/ou-etes-vous-dwayne-johnson-s-en-prend-a-donald-trump-dans-une-video-de-soutien-a-black-lives-matter-1926772.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/cf0a65/a2883bd3e2fc69e99d9a3900aa.jpeg", "publishedAt": "2020-06-04T08:44:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Zone-turf.fr"}, "author": null, "title": "Quint\u00e9 plus PMU : Fidelity pour la passe de trois - Quint\u00e9+ - zone-turf.fr", "description": "Quint\u00e9 plus PMU : Fidelity pour la passe de trois Impressionnante lors de sa derni\u00e8re victoire, Fidelity (7) aura notre pr\u00e9f\u00e9rence dans le Prix \u2026", "url": "https://www.zone-turf.fr/quinte/quinte-plus-pmu-fidelity-pour-la-passe-de-trois-105272.html", "urlToImage": "https://www.zone-turf.fr/media/picture/le-prix-adalberta-quinte-pmu-du-vendredi-5-juin-a-mauquenchy-23570.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T08:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Lili Reinhart (Riverdale) fait son coming-out : \"Je suis une femme bisexuelle et fi\u00e8re de l'\u00eatre\" - Yahoo Actualit\u00e9s", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_96321a36-0c22-406b-922c-051be31b2849&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-04T08:01:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Cliquez sur J'accepte afin dautoriser Verizon\u00a0Media et ses partenaires \u00e0 utiliser des cookies et des technologies similaires pour acc\u00e9der \u00e0 votre appareil, utilise\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Public"}, "author": "Public", "title": "The Voice 2020 : les photos HOT de Terence, demi-finaliste de l'\u00e9mission, avec sa ch\u00e9rie... attention aux yeux ! - Public", "description": "Avec sa reprise de \"Leave a light on\" de Tom Walker, Terence, \"plus grand regret\" a r\u00e9ussi \u00e0 rejoindre la team d'Amel Bent et s'appr\u00eate \u00e0 donner une nouvelle fois de la voix, ce samedi 6 juin, pour tenter d'acc\u00e9der \u00e0 la grande finale de The Voice.\u00a0\n\"Avant de \u2026", "url": "https://www.public.fr/News/The-Voice-2020-les-photos-HOT-de-Terence-demi-finaliste-de-l-emission-avec-sa-cherie-attention-aux-yeux-1643201", "urlToImage": "https://resize-public.ladmedia.fr/img/var/public/storage/images/news/the-voice-2020-les-photos-hot-de-terence-demi-finaliste-de-l-emission-avec-sa-cherie-attention-aux-yeux-1643201/43668287-1-fre-FR/The-Voice-2020-les-photos-HOT-de-Terence-demi-finaliste-de-l-emission-avec-sa-cherie-attention-aux-yeux-!.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T07:25:00Z", "content": "Avec sa reprise de \"Leave a light on\" de Tom Walker, Terence, \"plus grand regret\" a r\u00e9ussi \u00e0 rejoindre la team d'Amel Bent et s'appr\u00eate \u00e0 donner une nouvelle fois de la voix, ce samedi 6 juin, pour t\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Remi Lou", "title": "Les Anonymous reviennent en force pour soutenir Black Lives Matter - Journal du geek", "description": "Apr\u00e8s la mort de George Floyd, les Anonymous reviennent sur le devant de la sc\u00e8ne avec une vid\u00e9o d\u00e9non\u00e7ant les violences polici\u00e8res\u2026 et des menaces.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/06/04/anonymous-reviennent-soutenir-black-lives-matter/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/06/anonymous-2768825-1280.jpg", "publishedAt": "2020-06-04T06:09:03Z", "content": "Le groupe dactivistes navait plus fait parler de lui depuis un bon moment. Apr\u00e8s la mort de George Floyd, et la vaste crise sociale qui traverse actuellement les \u00c9tats-Unis, les Anonymous reviennent \u2026 [+3606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Blog de Jean-Marc Morandini"}, "author": "Jean-Marc Morandini", "title": "Au bord des larmes, Magloire \u00e9voque sa sant\u00e9: \"J\u2019ai touch\u00e9 l'ob\u00e9sit\u00e9 morbide, je m'en suis un petit ... - Le Blog de Jean-Marc Morandini", "description": "Invit\u00e9 sur le plateau de \"L'instant de luxe\" sur Non Stop People, Magloire a fait quelques confidences \u00e0 Jordan de Luxe. Avec \u00e9motion, l'animateur est rev...", "url": "https://www.jeanmarcmorandini.com/article-427072-au-bord-des-larmes-magloire-evoque-sa-sante-j-ai-touche-l-obesite-morbide-je-m-en-suis-un-petit-peu-sorti-je-ne-pouvais-plus-marcher-video.html", "urlToImage": "https://static.jeanmarcmorandini.com/sites/jeanmarcmorandini.com/files/styles/facebook/public/capture_decran_2020-06-04_a_14.47.40_0.jpg?itok=i4ec-Djr", "publishedAt": "2020-06-04T03:39:49Z", "content": "Invit\u00e9 sur le plateau de \"L'instant de luxe\" sur Non Stop People, Magloire a fait quelques confidences \u00e0 Jordan de Luxe. Avec \u00e9motion, l'animateur est revenu sur sa sant\u00e9.\r\n\"Ce n'est pas de l\u2019embonpo\u2026 [+1573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Tous en cuisine en direct avec Cyril Lignac : le chef provoque un \u00e9norme fou rire ! - Yahoo Autos France", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/collectConsent?sessionId=1_cc-session_c65d185a-198f-4657-8993-afd0e1e2b04c&lang=fr-FR&inline=false", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-06-03T18:36:00Z", "content": "Yahoo fait partie de Verizon\u00a0Media. Cliquez sur J'accepte afin dautoriser Verizon\u00a0Media et ses partenaires \u00e0 utiliser des cookies et des technologies similaires pour acc\u00e9der \u00e0 votre appareil, utilise\u2026 [+656 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "melty"}, "author": "Cl\u00e9mence Taquet", "title": "Daniel Radcliffe (Harry Potter) tr\u00e8s c\u00e9l\u00e8bre, voici ce qu'il d\u00e9teste le plus de la part de ses fans - melty", "description": "Tr\u00e8s c\u00e9l\u00e8bre depuis des ann\u00e9es, voici ce que Daniel Radcliffe d\u00e9teste le plus de la part de ses fans.", "url": "https://www.melty.fr/daniel-radcliffe-harry-potter-tres-celebre-voici-ce-qu-il-deteste-le-plus-de-la-part-de-ses-fans-a721477.html", "urlToImage": "https://media.melty.fr/article-4159355-facebook-f5/daniel-radcliffe-harry-potter-avatarpeople.jpg", "publishedAt": "2020-06-03T17:02:34Z", "content": "Alors que nous vous d\u00e9voilions la triste raison pour laquelle Emma Watson est contre l'id\u00e9e de prendre des selfies avec les fans, Daniel Radcliffe \u00e9prouve lui aussi quelques difficult\u00e9s lorsqu'il s'a\u2026 [+1139 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Cl\u00e9ment Cusseau", "title": "Dragon Ball Super : 20 clins d'oeil dans la s\u00e9rie anim\u00e9e - AlloCin\u00e9", "description": "Avez-vous rep\u00e9r\u00e9 ces d\u00e9tails cach\u00e9s dans la s\u00e9rie anim\u00e9e \"Dragon Ball Super\", dont la date de reprise n'a toujours pas \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e par les studios japonais Toei ?", "url": "http://www.allocine.fr/diaporamas/series/diaporama-18690266/", "urlToImage": "http://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/20/05/27/12/27/3886093.jpg", "publishedAt": "2020-06-03T16:00:00Z", "content": "Contact|Qui sommes-nous| Recrutement|Publicit\u00e9|CGU|Politique de cookies|Donn\u00e9es Personnelles|Revue de presse|Jeux concours|\r\n \u00a9AlloCin\u00e9\r\nRetrouvez tous les horaires et infos de votre cin\u00e9ma sur le nu\u2026 [+42 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jeuxactu.com"}, "author": null, "title": "Peaky Blinders : comment Jason Statham s'est fait voler le r\u00f4le principal par Cillian Murphy - FilmsActu", "description": "Jason Statham en Tommy Shelby dans Peaky Blinders ? C'est ce qui a failli arriver jusqu'\u00e0 ce que Cillian Murphy envoie un texto...", "url": "https://cinema.jeuxactu.com/news-cinema-peaky-blinders-jason-statham-a-failli-avoir-le-role-de-cillian-murphy-sauf-que-33211.htm", "urlToImage": "https://img.filmsactu.net/datas/films/f/a/fast-furious-hobbs-shaw/xl/fast-furious-hobbs-shaw-5ed7c62312d84.jpg", "publishedAt": "2020-06-03T15:34:01Z", "content": "Jason Statham en Tommy Shelby dans Peaky Blinders ? C'est ce qui a failli arriver.\r\nLors d'une interview avec Esquire Magazine, Steven Knight, le showrunner de la s\u00e9rie british, a confi\u00e9 que Cillian \u2026 [+1249 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "Midi Libre", "title": "Olivia Ruiz touch\u00e9e par le Covid-19 : \"Quand on craint la mort on n\u2019envoie pas les gens voter\" - Midi Libre", "description": "La chanteuse, originaire de l'Aude, a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par le coronavirus alors qu'elle \u00e9tait venue se confiner pr\u00e8s de ses proches avec son fils. Dans un entretien au JDD, elle \u00e9voque la maladie, le futur et ses projets professionnels \u00e0 l'arr\u00eat.", "url": "https://www.midilibre.fr/2020/06/03/olivia-ruiz-touchee-par-le-covid-19-quand-on-craint-la-mort-on-nenvoie-pas-les-gens-voter,8915528.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/5ed796dc3e454665c94f77d0/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-06-03T14:34:00Z", "content": "La chanteuse, originaire de l'Aude, a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par le coronavirus alors qu'elle \u00e9tait venue se confiner pr\u00e8s de ses proches avec son fils. Dans un entretien au JDD, elle \u00e9voque la maladie, le futu\u2026 [+2136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Closer"}, "author": "Mathilde Saez", "title": "Woody Allen : ces terribles accusations sur son ex Mia Farrow - Closer France", "description": "A 84 ans, Woddy Allen signe sa premi\u00e8re autobiographie et n\u2019\u00e9pargne pas son ex, l\u2019actrice Mia Farrow en abordant l\u2019accusation d\u2019agression sexuelle lanc\u00e9e par leur fille Dylan.", "url": "https://www.closermag.fr/people/woody-allen-ces-terribles-accusations-sur-son-ex-mia-farrow-1122364", "urlToImage": "https://file1.closermag.fr/var/closermag/storage/images/1/3/1/0/1/13101790/woody-allen-ces-terribles-accusations-sur-son-mia-farrow.jpg?alias=exact1024x768_l", "publishedAt": "2020-06-03T13:07:43Z", "content": "Ce mercredi 3 juin 2020 est parue Soit dit en passant, la premi\u00e8re autobiographie de Woody Allen. Outre une multitude d'anecdotes r\u00e9jouissantes, amusantes, croustillantes et int\u00e9ressantes que raconte\u2026 [+2019 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "AlloCin\u00e9"}, "author": "Emilie Schneider", "title": "\u00c9t\u00e9 85 de Fran\u00e7ois Ozon : une premi\u00e8re bande-annonce nostalgique - AlloCin\u00e9", "description": "\"\u00c9t\u00e9 85\", le nouveau film de Fran\u00e7ois Ozon, se d\u00e9voile dans un teaser r\u00e9tro qui nous embarque dans le pass\u00e9. Le film sortira le 14 juillet.", "url": "http://www.allocine.fr/article/fichearticle_gen_carticle=18690411.html", "urlToImage": "http://fr.web.img5.acsta.net/newsv7/20/06/01/16/34/0039416.jpg", "publishedAt": "2020-06-03T13:02:00Z", "content": "\"\u00c9t\u00e9 85\", le nouveau film de Fran\u00e7ois Ozon, se d\u00e9voile dans un teaser r\u00e9tro qui nous embarque dans le pass\u00e9. Le film sortira le 14 juillet.\r\nApr\u00e8s Gr\u00e2ce \u00e0 Dieu,\u00a0Fran\u00e7ois Ozon se frotte \u00e0 un registre \u2026 [+939 chars]"}]}