{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Johann Breton", "title": "Bouygues Telecom propose \u00e0 ses abonn\u00e9s un second num\u00e9ro en option - Les Num\u00e9riques", "description": "Plus de deux ans apr\u00e8s avoir supprim\u00e9 son service B.duo, Bouygues Telecom propose de nouveau \u00e0 ses abonn\u00e9s de b\u00e9n\u00e9ficier d'un second num\u00e9ro sans ajout d'une deuxi\u00e8me carte SIM. Pour ce faire, l'op\u00e9rateur s'est associ\u00e9 avec OnOff.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/mobilite/bouygues-telecom-propose-a-ses-abonnes-un-second-numero-en-option-n151303.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151303/b7278569-bouygues-telecom-propose-a-ses-abonnes-un-second-numero-en-option__908_512__49-0-1467-799.jpeg", "publishedAt": "2020-06-14T10:08:28Z", "content": "Plus de deux ans apr\u00e8s avoir supprim\u00e9 son service B.duo, Bouygues Telecom propose de nouveau \u00e0 ses abonn\u00e9s de b\u00e9n\u00e9ficier d'un second num\u00e9ro sans ajout d'une deuxi\u00e8me carte SIM. Pour ce faire, l'op\u00e9ra\u2026 [+1668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Johann Breton", "title": "La police fait tomber un r\u00e9seau de streaming ill\u00e9gal comptant 2 millions d'abonn\u00e9s - Les Num\u00e9riques", "description": "En coop\u00e9ration avec de nombreux pays europ\u00e9ens, la police espagnole a d\u00e9mantel\u00e9 d\u00e9but juin un vaste r\u00e9seau illicite de diffusion de contenus audiovisuels. Plus de 40\u00a0000 cha\u00eenes, films et s\u00e9ries \u00e9taient propos\u00e9s en streaming.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/vie-du-net/la-police-fait-tomber-un-reseau-de-streaming-illegal-comptant-2-millions-d-abonnes-n151299.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151299/c16da8e7-la-police-fait-tomber-un-reseau-de-streaming-illegal-comptant-2-millions-d-abonnes__908_512__81-0-850-434.jpg", "publishedAt": "2020-06-14T07:22:24Z", "content": "En coop\u00e9ration avec de nombreux pays europ\u00e9ens, la police espagnole a d\u00e9mantel\u00e9 d\u00e9but juin un vaste r\u00e9seau illicite de diffusion de contenus audiovisuels. Plus de 40\u00a0000 cha\u00eenes, films et s\u00e9ries \u00e9tai\u2026 [+3225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "LaDepeche.fr"}, "author": "Cyril Brioulet", "title": "Fibre optique : quelles seront les prochaines communes raccord\u00e9es en Occitanie ? - LaDepeche.fr", "description": "Le programme de raccordement des logements \u00e0 la fibre optique, mis \u00e0 l'arr\u00eat avec le confinement, a repris dans la r\u00e9gion et aura plusieurs mois de retard. De nouvelles communes seront raccord\u00e9es d'ici cet \u00e9t\u00e9.", "url": "https://www.ladepeche.fr/2020/06/13/fibre-optique-quelles-seront-les-prochaines-communes-raccordees-en-occitanie,8930928.php", "urlToImage": "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ee4b9ded286c23f271cb547/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2020-06-14T05:31:05Z", "content": "l'essentiel\r\n Le programme de raccordement des logements \u00e0 la fibre optique, mis \u00e0 l'arr\u00eat avec le confinement, a repris dans la r\u00e9gion et aura plusieurs mois de retard. De nouvelles communes seront \u2026 [+6873 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Caradisiac.com", "title": "Une Tesla Model 3 grande autonomie pirat\u00e9e plus rapide que la version Performance - Caradisiac.com", "description": "Non, l'augmentation de la puissance par l'interm\u00e9diaire d'un pr\u00e9parateur n'est pas r\u00e9serv\u00e9e aux voitures thermiques. La preuve avec cette Tesla Model 3 dot\u00e9e d'une louche de chevaux suppl\u00e9mentaires gr\u00e2ce \u00e0 l'intervention d'un pirate et d'un m\u00e9canicien.", "url": "https://www.caradisiac.com/une-tesla-model-3-grande-autonomie-piratee-plus-rapide-que-la-version-performance-183763.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/logos/0/8/4/9/260849/S7-une-tesla-model-3-grande-autonomie-piratee-plus-rapide-que-la-version-performance-183763.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T19:27:26Z", "content": "Saisie du message \u00e0 l'intention du mod\u00e9rateur\r\nVotre messageAttention, le message que vous allez saisir sera envoy\u00e9 directement aux mod\u00e9rateurs du site.\r\nCe formulaire est strictement r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 avert\u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "jeuxvideo.com"}, "author": "JeromeJoffard", "title": "Persona 4 Golden est disponible sur Steam - jeuxvideo.com", "description": "Jusqu'ici uniquement jouable sur PlayStation Vita, la console portable de Sony trop vite oubli\u00e9e, Persona 4 Golden d\u00e9barque maintenant sur PC. En effet, le titre d\u00e9velopp\u00e9 par ATLUS est d'ores et d\u00e9j\u00e0 disponible sur Steam au prix de 19,99 \u20ac. Retrouvez toutes \u2026", "url": "http://www.jeuxvideo.com/news/1238501/persona-4-the-golden-est-disponible-sur-steam.htm", "urlToImage": "http://image.jeuxvideo.com/medias-md/159207/1592072021-8906-card.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T18:13:48Z", "content": "Je parle , comprends et \u00e9cris en anglais. Et pourtant , je pr\u00e9f\u00e8re jouer en fran\u00e7ais. Donc , no trad no buy.Quand je pense que des tout petits studios ind\u00e9pendants font l'effort (financier ou partici\u2026 [+733 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Aur\u00e9lien LAGNY", "title": "Les AMD Ryzen 9 3900XT, Ryzen 7 3800XT et Ryzen 5 3600XT d\u00e9barqueront le 7 juillet prochain - Cowcotland", "description": "On le sait, AMD devrait normalement lancer trois nouveaux processeurs tr\u00e8s prochainement, les RYZEN 3000 XT. Trois mod\u00e8les son..., actualit\u00e9 72199", "url": "https://www.cowcotland.com/news/72199/les-amd-ryzen-9-3900xt-ryzen-7-3800xt-et-ryzen-5-3600xt-debarqueront-le-7-juillet-prochain.html", "urlToImage": "/images/news/2020/06/lancement-processeur-amd-ryzen-xt-7-juillet-f.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T16:11:05Z", "content": "On le sait, AMD devrait normalement lancer trois nouveaux processeurs tr\u00e8s prochainement, les RYZEN 3000 XT. Trois mod\u00e8les sont au programme, les RYZEN 5 3600 XT, RYZEN 7 3800 XT et RYZEN 9 3900 XT.\r\u2026 [+820 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Nerces", "title": "Test Seagate FireCuda 520 : le SSD en mode fus\u00e9e... et tr\u00e8s endurant - Clubic", "description": "S'il a mis un peu de temps \u00e0 l'allumage, Seagate - g\u00e9ant du disque dur traditionnel - a aujourd'hui pleinement embrass\u00e9 la r\u00e9volution SSD. Non content de proposer plusieurs gammes de produits, il se distingue en \u00e9tant l'un des rares constructeurs \u00e0 se tourner\u2026", "url": "https://www.clubic.com/disque-dur-memoire/disques-durs-ssd/article-894664-1-test-seagate-firecuda-520-ssd-fusee-endurant.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1801955/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=4d49379530659931d8a53f169a985bed26c41381", "publishedAt": "2020-06-13T16:03:32Z", "content": "S'il a mis un peu de temps \u00e0 l'allumage, Seagate - g\u00e9ant du disque dur traditionnel - a aujourd'hui pleinement embrass\u00e9 la r\u00e9volution SSD. Non content de proposer plusieurs gammes de produits, il se \u2026 [+9740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"}, "author": null, "title": "Windows 10 version 2004 : ce qui dispara\u00eet ou devient obsol\u00e8te - G\u00e9n\u00e9ration NT", "description": "La version 2004 de Windows 10 fait l'\u00e9conomie de quelques fonctionnalit\u00e9s, tandis que d'autres entrent en phase de d\u00e9pr\u00e9ciation.", "url": "https://www.generation-nt.com/windows-10-version-2004-fonctionnalite-suppression-depreciation-actualite-1976913.html", "urlToImage": "https://img.generation-nt.com/w10-nouvelles-icones_054F038A01665759.png", "publishedAt": "2020-06-13T15:00:01Z", "content": "Comme pour chaque nouvelle version majeure de Windows 10, Microsoft en profite pour faire un peu de toilettage dans le code et se s\u00e9pare d'une poign\u00e9e de fonctionnalit\u00e9s. Elles sont supprim\u00e9es ou \u00e0 d\u2026 [+1000 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Presse-citron", "title": "Forfait mobile : si vous changez, voici la p\u00e9pite de ce week-end \ud83d\udd25 - Presse-citron", "description": "Vous cherchez la \"p\u00e9pite\" pour changer de forfait mobile ? Notre s\u00e9lection vous y aidera.", "url": "https://www.presse-citron.net/forfait-mobile-si-vous-changez-voici-la-pepite-du-we/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/06/offre-forfait-mobile.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T13:43:39Z", "content": "Le march\u00e9 du forfait mobile suit toujours les m\u00eames codes depuis des ann\u00e9es. Le d\u00e9but de semaine est toujours le moment o\u00f9 les promotions expirent : c\u2019est encore le cas en ce moment, et il faut donc \u2026 [+6002 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Financialafrik.com"}, "author": null, "title": "Au Japon, descente aux enfers de Mark Karpel\u00e8s, prince fran\u00e7ais du bitcoin - Financial Afrik", "description": "La haute cour japonaise n\u2019a pas h\u00e9sit\u00e9, jeudi 11 juin, en confirmant la d\u00e9cision du tribunal de premi\u00e8re instance selon laquelle le fran\u00e7ais Mark Karpel\u00e8s, 34 ans, patron de la plateforme d&#\u2026", "url": "https://www.financialafrik.com/2020/06/13/au-japon-descente-aux-enfers-de-mark-karpeles-prince-francais-du-bitcoin/", "urlToImage": "https://www.financialafrik.com/wp-content/uploads/2020/06/Mark-Karpele\u0300s.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T13:40:47Z", "content": "La haute cour japonaise n\u2019a pas h\u00e9sit\u00e9, jeudi 11 juin, en confirmant la d\u00e9cision du tribunal de premi\u00e8re instance selon laquelle le fran\u00e7ais Mark Karpel\u00e8s, 34 ans, patron de la plateforme d\u2019\u00e9change d\u2026 [+1929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "GinjFo"}, "author": "J\u00e9r\u00f4me Gianoli", "title": "Windows 10 v2004, trois \u00e9tapes recommand\u00e9es avant son installation - GinjFo", "description": "Windows 10 v2004 \u00e9galement connu sous le nom de May 2020 Update a d\u00e9but\u00e9 son d\u00e9ploiement grand public. Si le syst\u00e8me d\u2019exploitation est pr\u00eat \u00e0 \u00eatre install\u00e9 sur votre PC, il est recommand\u00e9 de suivre trois \u00e9tapes. Elles permettent de pr\u00e9parer sa machine et de \u2026", "url": "https://www.ginjfo.com/actualites/logiciels/windows-10/windows-10-v2004-trois-etapes-recommandees-avant-son-installation-20200613", "urlToImage": "https://www.ginjfo.com/wp-content/uploads/2020/05/Win102004_USB_10.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T12:46:35Z", "content": "Windows 10 v2004 \u00e9galement connu sous le nom de May 2020 Update a d\u00e9but\u00e9 son d\u00e9ploiement grand public. Si le syst\u00e8me dexploitation est pr\u00eat \u00e0 \u00eatre install\u00e9 sur votre PC, il est recommand\u00e9 de suivre t\u2026 [+2567 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Omar Belkaab", "title": "Test du Xiaomi Redmi Note 9 : le mieux est l\u2019ennemi du bien - Frandroid", "description": "Le Xiaomi Redmi Note 9 est un smartphone \u00e0 petit prix qui compte bien s\u00e9duire les budgets les plus modestes. Il doit cependant faire quelques compromis pour y arriver. Voici notre test complet.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/xiaomi/719382_test-xiaomi-redmi-note-9-entree-de-gamme-200-euros", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/xiaomi-redmi-note-9-en-main-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T12:17:14Z", "content": "Introduction\r\nLe Xiaomi Redmi Note 9 est un smartphone \u00e0 petit prix qui compte bien s\u00e9duire les budgets les plus modestes. Il doit cependant faire quelques compromis pour y arriver. Voici notre test \u2026 [+15091 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Omar Belkaab", "title": "Google Messages : les notifications en bulles arrivent tr\u00e8s bient\u00f4t\u2026 sur Android 11 - Frandroid", "description": "Google Messages va afficher des notifications en bulle d\u00e8s le mois prochain mais cette nouveaut\u00e9 ne sera d\u00e9ploy\u00e9e que sur Android 11. Du moins, dans un premier temps.", "url": "https://www.frandroid.com/android/applications/google-apps/721973_google-messages-les-notifications-en-bulles-arrivent-tres-bientot-sur-android-11", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/google-messages-ok-1200x892.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T11:15:58Z", "content": "Google Messages va afficher des notifications en bulle d\u00e8s le mois prochain mais cette nouveaut\u00e9 ne sera d\u00e9ploy\u00e9e que sur Android 11. Du moins, dans un premier temps.\r\nLes notifications en bulle arri\u2026 [+2253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "humanoid xp", "title": "Huawei P30 Pro : son prix d\u2019achat passe \u00e0 149,90 euros apr\u00e8s remise chez Bouygues Telecom - Numerama", "description": "Se tourner vers des smartphones haut de gamme de l'ann\u00e9e derni\u00e8re est un tr\u00e8s bon moyen d'obtenir un excellent appareil \u00e0 bon prix. C'est le cas du Huawei P30 Pro qui passe \u00e0 149,90 euros (+ 8 euros par mois) chez Bouygues Telecom avec un forfait Sensation 50\u2026", "url": "https://www.numerama.com/tech/629027-huawei-p30-pro-son-prix-dachat-passe-a-14990-euros-apres-remise-chez-bouygues-telecom.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/06/huawei-p30-pro-une.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T10:51:05Z", "content": "Se tourner vers des smartphones haut de gamme de l'ann\u00e9e derni\u00e8re est un tr\u00e8s bon moyen d'obtenir un excellent appareil \u00e0 bon prix. C'est le cas du Huawei P30 Pro qui passe \u00e0 149,90 euros (+ 8 euros \u2026 [+4301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Thomas Delozier", "title": "Test \u2013 Montre connect\u00e9e Huawei Watch GT 2e : une d\u00e9clinaison taill\u00e9e pour le sport - Les Num\u00e9riques", "description": "La montre connect\u00e9e Watch GT 2e de Huawei est une d\u00e9clinaison sportive de la Watch GT 2 46\u00a0mm. Au programme\u00a0: la mesure de l'oxyg\u00e9nation du sang et de nouveaux sports d\u00e9tect\u00e9s.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/montre-connectee/huawei-watch-gt-2e-p57637/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/15/151033/8fc954d3-huawei-watch-gt-2e-une-declinaison-taillee-pour-le-sport__908_512__2-0-1952-1099.jpeg", "publishedAt": "2020-06-13T10:11:55Z", "content": "La montre connect\u00e9e Watch GT 2e de Huawei est une d\u00e9clinaison sportive de la Watch GT 2 46\u00a0mm. Au programme\u00a0: la mesure de l'oxyg\u00e9nation du sang et de nouveaux sports d\u00e9tect\u00e9s.\r\nAvec sa Watch GT 2e, \u2026 [+7613 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journalducoin.com"}, "author": null, "title": "L'ether \u00e0 2 000 $ : la folie sp\u00e9culative s'arr\u00eatera-t-elle un jour - Journal du Coin", "description": "Pour la plupart d'entre nous, un ether s'ach\u00e8te aujourd'hui 236 dollars. Mais certains sont pr\u00eats \u00e0 payer 2000$ leur exposition au march\u00e9 ! Explications.", "url": "https://journalducoin.com/ethereum/ether-a-2000-la-folie-speculative-s-arretera-t-elle-un-jour/", "urlToImage": "https://journalducoin-com.exactdn.com/wp-content/uploads/2020/06/ethereum-eth-moon-dessin-bitcoin-1.jpg?lossy=1&ssl=1", "publishedAt": "2020-06-13T09:30:00Z", "content": "Il y a quelques jours, nous plongions dans une r\u00e9trospective, avec un bitcoin rendu tr\u00e8s attrayant, \u00e0 30 $. Cette fois-ci, nous allons faire l\u2019inverse et parler de cet ether que certains ach\u00e8tent auj\u2026 [+2776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "R\u00e9my Decourt", "title": "Vulcan, l\u2019autre lanceur am\u00e9ricain, sera mis en service en 2021 - Futura", "description": "Ces prochaines ann\u00e9es, de nouveaux lanceurs entreront en service. Aux futurs lanceurs russes, chinois, japonais et europ\u00e9ens attendus, s'ajoutera l'Am\u00e9ricain Vulcan. Con\u00e7u par ULA, ce dernier...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/acces-espace-vulcan-autre-lanceur-americain-sera-mis-service-2021-57877/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/4/5/b/45bbbbce68_50164669_vulcan-ula.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T09:23:38Z", "content": "Ces prochaines ann\u00e9es, de nouveaux lanceurs entreront en service.\u00a0Aux futurs lanceurs russes, chinois, japonais et europ\u00e9ens attendus, s'ajoutera l'Am\u00e9ricain Vulcan. Con\u00e7u par ULA, ce dernier n'est p\u2026 [+5581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Louise Millon", "title": "Bon plan : le Samsung Galaxy S10 chute (et rechute) de -40% \ud83d\udd25 - Presse-citron", "description": "Les Samsung Galaxy S10 profitent d'excellentes r\u00e9ductions aujourd'hui sur Amazon et sur le site officiel Samsung.", "url": "https://www.presse-citron.net/bon-plan-samsung-galaxy-s10-chute-rechute-50/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/05/galaxy-S10.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T09:09:56Z", "content": "Amazon ne cesse de d\u00e9voiler des offres sp\u00e9ciales comme l\u2019actuelle sur les Samsung Galaxy S10. Les Galaxy S10 et S10+ profitent de prix cass\u00e9s au point que le mod\u00e8le haut de gamme passe sous la barre \u2026 [+5988 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"}, "author": null, "title": "Bon plan : la montre connect\u00e9e Huami Amazfit Stratos 3 en forte promotion, mais aussi notre s\u00e9lection ! - G\u00e9n\u00e9ration NT", "description": "La montre connect\u00e9e Huami Amazfit Stratos 3 est actuellement \u00e0 prix r\u00e9duit au c\u00f4t\u00e9 du bracelet connect\u00e9 Xiaomi Mi Band 5, mais retrouvez aussi notre s\u00e9lection de smartwatch en promotion !", "url": "https://www.generation-nt.com/montre-connectee-huami-amazfit-stratos-3-selection-bon-plan-actualite-1977089.html", "urlToImage": "https://img.generation-nt.com/huami-amazfit-stratos-3_026E01EE01663829.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T08:50:01Z", "content": "Le bon plan du jour concerne la montre connect\u00e9e de la marque Huami, la\u00a0Amazfit Stratos 3\u00a0destin\u00e9e aux sportifs r\u00e9guliers. Cette montre poss\u00e8de un bo\u00eetier en acier inox 48 mm est \u00e9tanche 5 ATM avec u\u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Guillaume du Mesgnil d\u2019Engente", "title": "Test \u2013 Compact expert Fujifilm X100V : l'optique se renouvelle enfin ! - Les Num\u00e9riques", "description": "Compact expert dot\u00e9 d'une focale fixe, le Fujifilm X100V est le cinqui\u00e8me mod\u00e8le de sa s\u00e9rie. Dans la digne lign\u00e9e de ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs, il n'oublie pas d'apporter son lot de nouveaut\u00e9s que nous n'avons pas manqu\u00e9 de tester.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/compact-bridge/fujifilm-x100v-p56361/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/15/151215/72b73d66-compact-expert-fujifilm-x100v-l-optique-se-renouvelle-enfin__908_512__119-97-1199-706.jpeg", "publishedAt": "2020-06-13T08:15:45Z", "content": "Alors, le X100V, qu'est-ce que c'est\u00a0? Tout d'abord, il s'agit du cinqui\u00e8me mod\u00e8le de la s\u00e9rie, dont la premi\u00e8re it\u00e9ration avait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e en 2010 par Fujifilm. L'appareil photo est class\u00e9 dans l\u2026 [+12001 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Romain Vitt", "title": "TV : quelle taille d\u2019\u00e9cran choisir ? - PhonAndroid", "description": "Vous vous appr\u00eatez \u00e0 changer de TV et vous h\u00e9sitez sur la taille ? Voici un petit guide qui devrait vous aider \u00e0 bien choisir.", "url": "https://www.phonandroid.com/tv-quelle-taille-ecran-choisir.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/choisir-taille-tv-definitionjpg.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T08:12:58Z", "content": "\u00c9l\u00e9ment central de la plupart des salons fran\u00e7ais, le t\u00e9l\u00e9viseur est sans doute lappareil \u00e9lectronique le plus utilis\u00e9, avec le smartphone. On comprend alors tr\u00e8s vite quun nouvel achat nest pas anod\u2026 [+7044 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ZDNet France"}, "author": "Liam Tung", "title": "Microsoft Teams : il est d\u00e9sormais possible de personnaliser son arri\u00e8re-plan - ZDNet France", "description": "Toujours dans l'espoir de rattraper son principal concurrent en mati\u00e8re de visioconf\u00e9rence, Zoom, Microsoft propose une nouvelle fonctionnalit\u00e9 permettant de personnaliser son arri\u00e8re-plan lors d'une r\u00e9union Teams.", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/microsoft-teams-il-est-desormais-possible-de-personnaliser-son-arriere-plan-39905127.htm", "urlToImage": "https://d1fmx1rbmqrxrr.cloudfront.net/zdnet/i/edit/ne/2020/06/microsoftteamsbackground.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T08:05:00Z", "content": "Microsoft a publi\u00e9 une mise \u00e0 jour concernant les populaires effets d'arri\u00e8re-plan dans les r\u00e9unions Teams, permettant d\u00e9sormais aux utilisateurs de t\u00e9l\u00e9charger des arri\u00e8re-plans personnalis\u00e9s.\r\nUne \u2026 [+3760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "01net.com"}, "author": "01net", "title": "Comment bien d\u00e9marrer avec Microsoft Teams - 01net.com", "description": "Configurez l\u2019outil collaboratif de Microsoft, prenez-le en main, et ma\u00eetrisez-en les principales fonctionnalit\u00e9s pour en tirer profit dans vos t\u00e2ches quotidiennes.", "url": "https://www.01net.com/astuces/comment-bien-demarrer-avec-microsoft-teams-1930643.html", "urlToImage": "https://www.01net.com/i/0/0/4a1/a6a68ea0904b7c6e47cb3b7b9a86a.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T07:47:26Z", "content": null}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "C\u00e9cile Boutelet", "title": "L'Allemagne veut devenir le pays de l'hydrog\u00e8ne - Le Monde", "description": "Dans le cadre de son plan de relance, Berlin va investir 9\u00a0milliards d\u2019euros dans cette technologie qui, si elle est produite \u00e0 partir d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 d\u2019origine renouvelable, est un carburant neutre en carbone.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2020/06/13/l-allemagne-veut-devenir-le-pays-de-l-hydrogene_6042722_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/12/603/0/5760/2876/1440/720/60/0/abc5883_PxrbbFBd1q3mavmNsxIUA-dj.JPG", "publishedAt": "2020-06-13T07:15:07Z", "content": "Air Liquide teste \u00e0 Duisbourg (Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie) un syst\u00e8me dalimentation bas\u00e9 sur lhydrog\u00e8ne de hauts fourneaux dune aci\u00e9rie, en novembre 2019. Leon Kuegeler / REUTERS\r\nCest un nouveau ch\u2026 [+2929 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": null, "title": "Zones blanches : un couple gagne en justice contre Orange - Le Parisien", "description": "Aline et Nicolas, h\u00f4teliers en Ard\u00e8che, ont obtenu que l\u2019op\u00e9rateur intervienne rapidement en cas d\u2019avarie d\u2019Internet et du t\u00e9l\u00e9phone, sous p", "url": "https://www.leparisien.fr/societe/zones-blanches-un-couple-gagne-en-justice-contre-orange-13-06-2020-8334789.php", "urlToImage": "https://cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/2VW4HN5M4SNBSW7R3F3FNP2JTY.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T07:09:00Z", "content": "C'est un succ\u00e8s qui devrait en appeler d'autres. En Ard\u00e8che, o\u00f9 de nombreux habitants se plaignent de l'\u00e9tat du r\u00e9seau de t\u00e9l\u00e9communication, un couple vient de remporter une victoire symbolique contr\u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": null, "title": "Canada : des millions en cryptomonnaies envol\u00e9s \u00e0 cause d'une fraude - La Tribune", "description": "Un important site canadien de cryptomonnaies Quadriga CX s'est effondr\u00e9 en raison d'une escroquerie de type Ponzi mise en place par son d\u00e9funt patron, faisant perdre des millions de dollars \u00e0 ses clients, ont conclu les autorit\u00e9s canadiennes.", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/banques-finance/canada-des-millions-en-cryptomonnaies-envoles-a-cause-d-une-fraude-850181.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/1021093/cryptomonnaies-le-japon-privilegie-la-voie-de-l-autoregulation.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T06:40:00Z", "content": "En f\u00e9vrier 2019, Quadriga CX, bas\u00e9e \u00e0 Vancouver, avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e sous la protection de la loi sur les faillites apr\u00e8s la mort soudaine de son jeune PDG, Gerald Cotten, qui avait rendu inaccessibles \u2026 [+1607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tomshardware.fr"}, "author": null, "title": "GOG donne une GeForce RTX 2080 Ti Cyberpunk 2077 Edition - Tom's Hardware", "description": "Avec des tarifs pouvant grimper \u00e0 6000 dollars, vous ne seriez pas contre l'id\u00e9e de la remporter\u00a0?", "url": "https://www.tomshardware.fr/gog-donne-une-geforce-rtx-2080-ti-cyberpunk-2077-edition/", "urlToImage": "https://cdn.tomshardware.fr/content/uploads/sites/3/2020/06/geforce-rtx-2080-ti-cyberpunk-2077-edition.jpg", "publishedAt": "2020-06-13T06:00:00Z", "content": "Avec des tarifs pouvant grimper \u00e0 6000 dollars, vous ne seriez pas contre l\u2019id\u00e9e de la remporter\u00a0?En f\u00e9vrier dernier, NVIDIA a d\u00e9voil\u00e9 sa GeForce RTX 2080 Ti Cyberpunk 2077 Edition. Un mod\u00e8le limit\u00e9 \u2026 [+944 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slate.fr"}, "author": "Thomas Burgel", "title": "Pour \u00eatre riche dans cinq ans, investissez aujourd'hui dans Musk - korii.", "description": "Selon l'investisseur Ron Baron, les cours de Tesla et SpaceX vont exploser dans les prochaines ann\u00e9es. Les \u00e9tapes difficiles all\u00e8grement franchies, les unes apr\u00e8s les autres, par Tesla comme par SpaceX, il est difficile de ne pas croire l'investisseur milliar\u2026", "url": "https://korii.slate.fr/biz/riche-dans-cinq-ans-investir-elon-musk-tesla-space-x-bourse", "urlToImage": "https://korii.slate.fr/sites/default/files/styles/1440x600/public/000_1su2mq.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T21:33:33Z", "content": "Les \u00e9tapes difficiles all\u00e8grement franchies, les unes apr\u00e8s les autres, par Tesla comme par SpaceX, il est difficile de ne pas croire l'investisseur milliardaire Ron Baron lorsqu'il voit le cours des\u2026 [+2068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Bruno Mathieu", "title": "Windows 10 et la mise \u00e0 jour de juin 2020 : comment r\u00e9soudre les probl\u00e8mes d\u2019impression - PhonAndroid", "description": "Depuis la mise \u00e0 jour de s\u00e9curit\u00e9 de juin 2020, de nombreux utilisateurs de Windows 10 rencontrent de gros probl\u00e8mes d'impression.", "url": "https://www.phonandroid.com/windows-10-probleme-imprimante-mise-a-jour-juin-2020.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/Windows-10-Impression.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T18:20:50Z", "content": "Depuis la mise \u00e0 jour de s\u00e9curit\u00e9 de juin 2020, de nombreux utilisateurs de Windows 10 rencontrent de gros probl\u00e8mes d\u2019impression. Si Microsoft n\u2019a pas encore diffus\u00e9 de correctif, il existe n\u00e9anmoin\u2026 [+2412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Alexandre Schmid", "title": "Comment s\u00e9curiser son smartphone avant d'aller en manifestation - Clubic", "description": "Alors que l'enjeu de la protection des donn\u00e9es personnelles n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9, notre smartphone repr\u00e9sente une source d'information intarissable \u00e0 notre sujet. Si vous pr\u00e9voyez de participer \u00e0 une manifestation, vous pouvez notamment craindre qu'il s\u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/it-business/securite-et-donnees/actualite-3100-comment-securiser-son-smartphone-avant-d-aller-en-manifestation.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1801349/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=a0c2a26a55ece8b1dbad28ca4be72985604c5468", "publishedAt": "2020-06-12T18:04:14Z", "content": "Il est possible de trianguler votre position \u00e0 un moment pr\u00e9cis \u00e0 l'aide de vos journaux de connexion aux r\u00e9seaux Wi-Fi et mobile. Si vous n'avez pas besoin de communiquer durant le temps de la manif\u2026 [+1036 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Am\u00e9lie Loynard", "title": "Samsung Galaxy S21 : les \u00e9crans OLED chinois \u00e9chouent aux tests de qualit\u00e9 - Presse-citron", "description": "Samsung \u00e9tait en pourparlers pour changer ses \u00e9crans pourtant tr\u00e8s r\u00e9put\u00e9s pour des \u00e9crans BOE. Mais ces derniers n\u2019ont pas r\u00e9ussi \u00e0 passer les diff\u00e9rents tests de qualit\u00e9 du g\u00e9ant sud-cor\u00e9en.", "url": "https://www.presse-citron.net/samsung-les-ecrans-oled-chinois-echouent-tests-qualite/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2020/06/Samsung-1.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T17:47:09Z", "content": "Les smartphones la gamme Galaxy S de Samsung sont reconnus pour \u00eatre dot\u00e9s d\u00e9crans de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure. Toutefois une rumeur laissait entendre que Samsung \u00e9tait en train de changer strat\u00e9gie et sou\u2026 [+2098 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MacGeneration"}, "author": null, "title": "Y aura-t-il un nouvel iMac \u00e0 la WWDC ? - MacGeneration", "description": "Cela fait huit ans qu'on attend un changement de design pour l'iMac, du coup on n'est pas \u00e0 quelques semaines pr\u00e8s. Une rumeur voulait qu'Apple profite de la caisse de r\u00e9sonance de la WWDC pour d\u00e9voiler un nouveau tout-en-un au design profond\u00e9ment revu, puisa\u2026", "url": "https://www.macg.co/mac/2020/06/y-aura-t-il-un-nouvel-imac-la-wwdc-114649", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/06/mg-3131153b-fa00-4dba-b3f0_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T17:35:06Z", "content": "\"'iMac Pro d\u00e9veloppe plus de puissance \u00e0 prix \u00e9gale par rapport au Mac Pro quand on reste \u00e0 des tarifs raisonnables\"\r\nNormal, dans le Mac Pro tu paies avant tous un \"potentiel d'immenses possibilit\u00e9s\u2026 [+865 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Le Figaro avec AFP", "title": "La Ligue des droits de l'Homme d\u00e9pose plainte contre Uber devant la Cnil - Le Figaro", "description": "La plainte a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e ce vendredi pour permettre aux chauffeurs Uber de pouvoir acc\u00e9der \u00e0 l'int\u00e9gralit\u00e9 de leurs donn\u00e9es personnelles.", "url": "http://www.lefigaro.fr/societes/la-ligue-des-droits-de-l-homme-depose-plainte-contre-uber-devant-la-cnil-20200612", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/cms/629x354_crop/2020/06/12/1307fbd42e1bd89083c4a5448e10cf59b70ed015ef99d431cc4e877ddbfb6b9e.jpeg", "publishedAt": "2020-06-12T17:12:00Z", "content": "La Ligue des droits de l'Homme (LDH) a d\u00e9pos\u00e9 vendredi une plainte devant la Commission nationale de l'informatique et des libert\u00e9s (Cnil) contre Uber pour manquement au R\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la prot\u2026 [+2416 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Le Monde avec AFP", "title": "Kathy Lueders prend la t\u00eate de la direction des vols habit\u00e9s de la NASA - Le Monde", "description": "Il s\u2019agit de l\u2019un des postes les plus importants de l\u2019agence spatiale am\u00e9ricaine, qui ambitionne de renvoyer des astronautes sur la Lune en\u00a02024.", "url": "https://www.lemonde.fr/sciences/article/2020/06/12/kathy-lueders-prend-la-tete-de-la-direction-des-vols-habites-de-la-nasa_6042685_1650684.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2020/06/12/445/0/3999/1997/1440/720/60/0/22cf5f0_5810483-01-06.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T16:56:33Z", "content": "Kathy Lueders, alors responsable du programme des \u00e9quipages commerciaux, sexprime lors dune conf\u00e9rence de presse de la NASA au Centre spatial Kennedy, en\u00a0Floride,\u00a0le 16\u00a0septembre\u00a02014. GERARDO MORA /\u2026 [+1945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "R\u00e9gis Jehl", "title": "Intel perd Jim Keller, l'artisan des futures g\u00e9n\u00e9rations de processeurs Core - Les Num\u00e9riques", "description": "Jim Keller quitte Intel de mani\u00e8re aussi inattendue que rapide. V\u00e9ritable rock star dans le milieu de l'ing\u00e9nierie processeur, l'homme \u00e9tait arriv\u00e9 dans la soci\u00e9t\u00e9 il y a deux ans pour repenser les futures g\u00e9n\u00e9rations de puces Intel.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/cpu-processeur/intel-perd-jim-keller-l-artisan-des-futures-generations-de-processeurs-core-n151311.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151311/b7fd41fc-intel-perd-jim-keller-l-artisan-des-futures-generations-de-processeurs-core__908_512__0-29-1509-880.jpeg", "publishedAt": "2020-06-12T16:55:20Z", "content": "Il y a un peu plus de deux ans, Intel r\u00e9alisait un joli coup en recrutant Jim Keller pour diriger l'\u00e9quipe d'ing\u00e9nierie processeur de la marque. Dans le milieu, il s'agit un peu de la rock star vagab\u2026 [+1618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Guillaume du Mesgnil d\u2019Engente", "title": "L'application photo \u201cintelligente\u201d Photoshop Camera d'Adobe sort en version finale - Les Num\u00e9riques", "description": "D\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sent\u00e9e par Adobe il y a plusieurs mois, l'application Photoshop Camera est aujourd'hui directement disponible sur iOS et Android en version finale apr\u00e8s avoir v\u00e9cu une phase b\u00eata.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/photo/l-application-photo-intelligente-photoshop-camera-d-adobe-sort-en-version-finale-n151333.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151333/f8a72544-l-application-photo-intelligente-photoshop-camera-d-adobe-sort-en-version-finale__908_512__193-107-1725-971.jpeg", "publishedAt": "2020-06-12T16:52:20Z", "content": "Adobe Photoshop Camera est la nouvelle application mobile de l'\u00e9diteur. Elle fait notamment suite \u00e0 Photoshop, Lightroom et Acrobat Reader dans l'\u00e9cosyst\u00e8me touffu de la marque. Pour autant, Photosho\u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "iGeneration"}, "author": null, "title": "Pour ses employ\u00e9s, Apple liquide ses \u00e9tuis d'iPhone \u00e0 moiti\u00e9 prix - iGeneration", "description": "S'il fallait une preuve suppl\u00e9mentaire qu'Apple va revoir en profondeur le design de ses futurs iPhone, les employ\u00e9s des Apple\u00a0Store ont depuis quelques jours la possibilit\u00e9 d'acheter des \u00e9tuis officiels \u00e0 moiti\u00e9 prix. La coque en silicone pour iPhone 11 Pro \u2026", "url": "https://www.igen.fr/iphone/2020/06/pour-ses-employes-apple-liquide-ses-etuis-diphone-moitie-prix-115581", "urlToImage": "https://cdn.mgig.fr/2020/06/mg-132fcf56-452c-4142-a4a3_accroche.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T16:42:36Z", "content": "S'il fallait une preuve suppl\u00e9mentaire qu'Apple va revoir en profondeur le design de ses futurs iPhone, les employ\u00e9s des Apple\u00a0Store ont depuis quelques jours la possibilit\u00e9 d'acheter des \u00e9tuis offic\u2026 [+1193 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Paul", "title": "Belle baisse de prix sur le Huawei P30, une offre \u00e0 saisir maintenant ! - PhonAndroid", "description": "D\u00e9couvrez un nouveau bon plan smartphone ! Dans le cadre d'une offre promotionnelle, il est possible de se procurer le Huawei P30 sous les 380 euros.", "url": "https://www.phonandroid.com/belle-baisse-de-prix-huawei-p30.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/huawei-p30-bleu.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T16:25:56Z", "content": "D\u00e9couvrez un nouveau bon plan smartphone ! Dans le cadre d\u2019une offre promotionnelle, il est possible de se procurer le Huawei P30 sous les 380 euros. Toutes les informations \u00e0 conna\u00eetre sont \u00e0 consul\u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Thomas Delozier", "title": "Le Mi Band 5 se d\u00e9voile avec son \u00e9cran plus grand - Les Num\u00e9riques", "description": "Xiaomi a d\u00e9voil\u00e9 ce jeudi 11 juin le Mi Band 5, son nouveau capteur d'activit\u00e9 au rapport qualit\u00e9/prix toujours aussi agressif. Au programme dans cette cinqui\u00e8me version, un \u00e9cran plus grand et de nouvelles fonctionnalit\u00e9s.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/capteur-activite/le-mi-band-5-se-devoile-avec-son-ecran-plus-grand-n151329.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151329/3d3af737-le-mi-band-5-se-devoile-avec-son-ecran-plus-grand__908_512__705-0-2478-999.jpeg", "publishedAt": "2020-06-12T16:09:10Z", "content": "Xiaomi a d\u00e9voil\u00e9 ce jeudi 11 juin le Mi Band 5, son nouveau capteur d'activit\u00e9 au rapport qualit\u00e9/prix toujours aussi agressif. Au programme dans cette cinqui\u00e8me version, un \u00e9cran plus grand et de no\u2026 [+2422 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Revolution-energetique.com"}, "author": "Bernard Deboyser", "title": "Panneaux solaires hybrides : meilleure performance, mais quel est leur int\u00e9r\u00eat ? - R\u00e9volution \u00c9nerg\u00e9tique", "description": "Les panneaux solaires hybrides produisent simultan\u00e9ment de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et de l\u2019eau chaude sanitaire. Malgr\u00e9 ses atouts, cette technologie \u00ab\u00a02 en 1\u00a0\u00bb qui est apparue depuis de nombreuses ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0, n\u2019a jamais connu un franc succ\u00e8s commercial. Pourtant deux\u2026", "url": "https://www.revolution-energetique.com/panneaux-solaires-hybrides-meilleure-performance-mais-quel-est-leur-interet/", "urlToImage": "https://www.revolution-energetique.com/wp-content/uploads/2020/06/Dualsun.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T15:44:21Z", "content": "Les panneaux solaires hybrides produisent simultan\u00e9ment de l\u00e9lectricit\u00e9 et de leau chaude sanitaire. Malgr\u00e9 ses atouts, cette technologie \u00ab\u00a02 en 1\u00a0\u00bb qui est apparue depuis de nombreuses ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0, \u2026 [+5146 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Monique Clemens", "title": "Et \u00e0 la fin, General Electric annule les d\u00e9localisations \u00e0 Belfort - Les \u00c9chos", "description": "Annonc\u00e9es mi-mai par le groupe pour rattraper le retard pris \u00e0 Belfort pour cause de crise sanitaire, les d\u00e9localisations d'activit\u00e9 vers les Etats-Unis et l'Arabie Saoudite avaient \u00e9t\u00e9 annul\u00e9es, puis reprogramm\u00e9es, puis all\u00e9g\u00e9es\u2026 Un accord vient d'\u00eatre sign\u00e9\u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/et-a-la-fin-general-electric-annule-les-delocalisations-a-belfort-1214461", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ee39bc53e454640d25b2b99/1280x720/0603388289974-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T15:29:26Z", "content": "Un pas en avant, un pas en arri\u00e8re. Le feuilleton aura dur\u00e9 deux semaines mais sauf ultime changement de cap, aucune des 40.000 heures promises mi-mai \u00e0 la d\u00e9localisation par la direction de General \u2026 [+586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Une double r\u00e9duction sur cette TV LED 65 pouces 4K HDR 10+ 100 Hz de chez Samsung - Hitek.fr", "description": "La TV LED Samsung UE65RU7175U b\u00e9n\u00e9ficie d'une double r\u00e9duction !", "url": "https://hitek.fr/actualite/bon-plan-tv-led-65-pouces-4k-hdr-100-hz-samsung-ue65ru7175u_23106", "urlToImage": "https://static.hitek.fr/img/actualite/ill_m/765515074/samsungled.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T15:26:19Z", "content": "Si vous \u00eates \u00e0 la recherche d'une TV LED pour remplacer la v\u00f4tre ou si vous avez envie d'investir dans un superbe t\u00e9l\u00e9viseur pour profiter au mieux de vos films et s\u00e9ries, la Samsung UE65RU7175U b\u00e9n\u00e9\u2026 [+1816 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "David Igue", "title": "WhatsApp : vous pourrez enfin rechercher des messages par date - PhonAndroid", "description": "WhatApp va bient\u00f4t propose un filtre de recherche pour remonter facilement vos messages jusqu'\u00e0 une date sp\u00e9cifique. Voici ce \u00e0 quoi cela ressemble.", "url": "https://www.phonandroid.com/whatsapp-vous-pourrez-filtrer-recherche-messages-date.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/whatsapp-recherche-date-une.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T15:26:18Z", "content": "WhatsApp s\u2019appr\u00eate \u00e0 introduire un filtre pour la recherche des messages.\u00a0 Vous pourrez remonter vos fils de discussion en allant \u00e0 une date sp\u00e9cifique. Cette fonctionnalit\u00e9 tr\u00e8s pratique vous permet\u2026 [+2320 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lefigaro.fr"}, "author": "Elsa Bembaron", "title": "Grand chamboule-tout au sein de l\u2019\u00e9tat-major d\u2019Orange - Le Figaro", "description": "Le groupe t\u00e9l\u00e9coms se dote notamment d\u2019un nouveau directeur de l\u2019innovation.", "url": "http://www.lefigaro.fr/secteur/high-tech/grand-chamboule-tout-au-sein-de-l-etat-major-d-orange-20200612", "urlToImage": "https://i.f1g.fr/media/eidos/629x354_crop/2020/06/12/XVM1c7321ae-acad-11ea-968e-aabde546e914.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T14:08:00Z", "content": "Des changements de p\u00e9rim\u00e8tre, un directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la t\u00eate des ressources humaines, un nouveau directeur de linnovation, une nouvelle patronne pour lEurope, trois d\u00e9parts, dont un \u00e0 la retr\u2026 [+3601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Arthur Vera", "title": "Abasourdi, Google poursuit \u00e0 son tour en justice Sonos - Presse-citron", "description": "Google r\u00e9pond aux accusations de Sonos en faisant \u00e9galement valoir ses brevets.", "url": "https://www.presse-citron.net/abasourdi-google-poursuit-a-son-tour-en-justice-sonos/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2019/01/Sonos-enceinte.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T13:49:11Z", "content": "Souvenez-vous, en janvier dernier Sonos poursuivait en justice Google pour violation de brevets sur ses technologies audio. Aujourd\u2019hui, Sonos pourrait regretter son acte, puisque le g\u00e9ant am\u00e9ricain \u2026 [+2848 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cowcotland.com"}, "author": "Jonathan Riemain", "title": "Nvidia fait le point sur les am\u00e9liorations de son service Geforce Now - Cowcotland", "description": "Nvidia fait le point sur les am\u00e9liorations de son service Geforce Now. On notera le retour des abonnements Founder, l'am\u00e9liora..., actualit\u00e9 72192", "url": "https://www.cowcotland.com/news/72192/nvidia-fait-le-point-sur-les-ameliorations-de-son-service-geforce-now.html", "urlToImage": "/images/news/2020/06/nvidia-geforcenow-f.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T13:39:01Z", "content": "Nvidia fait le point sur les am\u00e9liorations de son service Geforce Now. On notera le retour des abonnements Founder, l'am\u00e9lioration NVIDIA Highlights et l'ajout de 19 jeux.\r\nEn plus des sorties de la \u2026 [+4568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Romain Pomian-Bonnemaison", "title": "Xiaomi lancera son tout premier \u00e9cran PC en juillet : 27\u2033, 165 Hz, voici ce que l\u2019on sait - PhonAndroid", "description": "Gizmochina r\u00e9v\u00e8le que le constructeur Xiaomi, s'appr\u00e8te \u00e0 lancer un tout nouvel \u00e9cran d\u00e9di\u00e9 aux gamers de 27\" qui se rafra\u00eechit \u00e0 165 Hz.", "url": "https://www.phonandroid.com/xiaomi-lancera-un-ecran-gaming-27-qui-se-rafraichit-a-165-hz-en-juillet.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/xiaomi-mi-monitor.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T13:03:57Z", "content": "A en croire Gizmochina, Xiaomi sappr\u00eate \u00e0 lancer un nouveau moniteur gaming 27\u2033 dans le courant du mois de juillet. D\u2019autres moniteurs seraient \u00e9galement dans les cartons, notamment des dalles 4K 29.\u2026 [+1892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Obs"}, "author": "Vincent Manil\u00e8ve", "title": "Derri\u00e8re les vid\u00e9os ridicules, le dangereux business des \u00ab traders \u00bb d\u2019Instagram - L'Obs", "description": "Moqu\u00e9es depuis quelques jours, les vid\u00e9os d\u2019un influenceur proposant de devenir riche comme lui, deviennent des memes. Pourtant, certains de ces personnages et les soci\u00e9t\u00e9s de trading \u00ab\u00a0forex et cryptomonnaies\u00a0\u00bb qu\u2019ils promeuvent emploient des m\u00e9thodes flirta\u2026", "url": "https://www.nouvelobs.com/lifestyle/20200612.OBS29992/derriere-les-videos-ridicules-le-dangereux-business-des-traders-d-instagram.html", "urlToImage": "https://focus.nouvelobs.com/2020/06/11/53/0/618/309/1200/630/60/0/e69b896_VOABsQktPLMJvT_iy0I9ZRGG.png", "publishedAt": "2020-06-12T13:03:07Z", "content": "Ce samedi 23 juin 2018, pr\u00e8s de la gare Saint-Lazare, une quarantaine de personnes tr\u00e9pignent dans une salle dh\u00f4tel. Souvent pouss\u00e9s par des proches, ou intrigu\u00e9s par certaines publications de leur f\u2026 [+17610 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "C\u00e9line  Deluzarche", "title": "Une start-up suisse invente un masque transparent et recyclable - Futura", "description": "Les masques traditionnels chirurgicaux ou en tissu rendent la communication difficile et entravent la respiration. Une toute jeune entreprise suisse, HMCARE, a invent\u00e9 un masque appel\u00e9 HelloMask...", "url": "https://www.futura-sciences.com/sante/actualites/masque-start-up-suisse-invente-masque-transparent-recyclable-81466/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/b/a/0/ba053cfad5_50164674_thierry-pelet-hellomask-alain-herzog-epfl.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T12:54:19Z", "content": "Les masques traditionnels chirurgicaux ou en tissu rendent la communication difficile et entravent la respiration. Une toute jeune entreprise suisse, HMCARE, a invent\u00e9 un masque appel\u00e9 HelloMask enti\u2026 [+3263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "R\u00e9gis Jehl", "title": "Test \u2013 Crucial P2 500 Go : un SSD bon march\u00e9 et performant - Les Num\u00e9riques", "description": "Crucial renouvelle son offre de SSD M.2 d'entr\u00e9e de gamme avec la s\u00e9rie P2. La philosophie ne change pas et ces SSD visent toujours le bon rapport qualit\u00e9/prix plut\u00f4t que le podium de la performance.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/ssd/crucial-p2-500-go-p57521/test.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/test/15/151233/deda39a5-crucial-p2-500-go-un-ssd-bon-marche-et-performant__908_512__573-442-3043-1834.jpeg", "publishedAt": "2020-06-12T12:44:03Z", "content": "Dans sa version de 500\u00a0Go, le Crucial P2 est donn\u00e9 pour un d\u00e9bit en lecture s\u00e9quentielle de 2,3\u00a0Go/s et de 940\u00a0Mo/s en \u00e9criture. De mani\u00e8re assez int\u00e9ressante, on trouve effectivement des valeurs pro\u2026 [+1177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Nathan Le Gohlisse", "title": "Windows 10 : voici comment d\u00e9sactiver les panneaux d\u2019information en plein \u00e9cran - Frandroid", "description": "On les pensait ponctuels, mais les panneaux d'informations en plein \u00e9cran de Windows\u00a010 ont tendance \u00e0 se faire un peu trop fr\u00e9quents chez certains utilisateurs de l'OS de Microsoft. Si vous \u00eates concern\u00e9s, on vous explique aujourd'hui comment vous en d\u00e9barra\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/culture-tech/os/windows/721501_windows-10-voici-comment-desactiver-les-panneaux-dinformation-en-plein-ecran", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/windows-10-design-2020.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T12:41:28Z", "content": "On les pensait ponctuels, mais les panneaux d'informations en plein \u00e9cran de Windows\u00a010 ont tendance \u00e0 se faire un peu trop fr\u00e9quents chez certains utilisateurs de l'OS de Microsoft. Si vous \u00eates con\u2026 [+2526 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "St\u00e9phane Ficca", "title": "Google rend Stadia accessible \u00e0 tous les smartphones Android (ou presque) - Clubic", "description": "Google continue d'\u00e9tendre le panel de smartphones Android aptes \u00e0 faire tourner Stadia.", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/google/actualite-3578-sr-google-rend-stadia-accessible-a-tous-les-smartphones-android-ou-presque-.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1794788/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=d293f6b23399b09db87b962ab7353628784b4bbb", "publishedAt": "2020-06-12T12:34:11Z", "content": "En effet, depuis l'application Stadia, pour \u00ab\u00a0forcer\u00a0\u00bb la compatibilit\u00e9, il suffit de se rendre dans la section \u00ab\u00a0R\u00e9glages\u00a0\u00bb, puis \u00ab\u00a0Exp\u00e9riences\u00a0\u00bb, puis \u00ab\u00a0Jouer sur cet appareil\u00a0\u00bb.\r\nComme le pr\u00e9cise \u2026 [+345 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Les Num\u00e9riques"}, "author": "Marco Mosca", "title": "Nickel, la n\u00e9obanque qui veut faire un tabac - Les Num\u00e9riques", "description": "Le compte Nickel entend r\u00e9inventer la banque en donnant acc\u00e8s \u00e0 tous \u00e0 un service de paiement simple et accessible depuis un buraliste. Marie Degrand-Guillaud, sa directrice d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e, revient sur les ambitions de ce service alternatif.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/banque-en-ligne/nickel-la-neobanque-qui-veut-faire-un-tabac-n151249.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/151249/015161af-nickel-banque-le-confinement-a-prouve-la-resilience-de-notre-modele-hybride_png__908_512__0-191-2000-1319.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T10:15:04Z", "content": "Les n\u00e9obanques ont le vent en poupe. Il en existe actuellement une trentaine sur le march\u00e9 fran\u00e7ais\u00a0: des \u00e9tablissements en ligne avec une approche traditionnelle, mais aussi de tout nouveaux acteurs\u2026 [+5064 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Clap de fin pour les appels illimit\u00e9s sur le forfait 2\u20ac de Free Mobile - Univers Freebox", "description": "Apr\u00e8s plusieurs \u00e9volutions, c\u2019est le retour \u00e0 la normale pour le forfait le moins cher de Free Mobile. Rideau\u00a0! Le forfait \u00e0 2\u20ac retrouve ses deux heures d\u2019appel, et son enveloppe data de 50 Mo, apr\u00e8s plusieurs changements pour accompagner les abonn\u00e9s Free Mob\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/56984/clap-de-fin-pour-les-appels-illimites-sur-le-forfait-2-de-free-mobile", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2020/06/2euroooos.png", "publishedAt": "2020-06-12T09:43:00Z", "content": "Apr\u00e8s plusieurs \u00e9volutions, cest le retour \u00e0 la normale pour le forfait le moins cher de Free Mobile. \r\nRideau\u00a0! Le forfait \u00e0 2 retrouve ses deux heures dappel, et son enveloppe data de 50 Mo, apr\u00e8s \u2026 [+427 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Omar Belkaab", "title": "Samsung Galaxy Tab S7 : voici \u00e0 quoi ressemblerait la tablette haut de gamme - Frandroid", "description": "Des rendus d'OnLeaks montrent le design suppos\u00e9 de la future Samsung Galaxy Tab S7 qui, dans les grandes lignes, devrait s'inscrire dans la lign\u00e9e de la pr\u00e9c\u00e9dente tablette haut de gamme du constructeur.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/samsung/721338_samsung-galaxy-tab-s7-voici-a-quoi-ressemblerait-la-tablette-haut-de-gamme", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/samsung_galaxy_tab_s7-rendu-1200x1137.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T09:37:11Z", "content": "Des rendus d'OnLeaks montrent le design suppos\u00e9 de la future Samsung Galaxy Tab S7 qui, dans les grandes lignes, devrait s'inscrire dans la lign\u00e9e de la pr\u00e9c\u00e9dente tablette haut de gamme du construct\u2026 [+2052 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "L\u2019excellent TV Philips The One 58\u2033 n\u2019est jamais tomb\u00e9 aussi bas qu\u2019aujourd\u2019hui - Frandroid", "description": "Le t\u00e9l\u00e9viseur Philips The One 58 pouces ambilight sur 3 c\u00f4t\u00e9s chute pour la premi\u00e8re fois au tarif de 649 euros sur Electro D\u00e9p\u00f4t au lieu de 999. Il n'est jamais tomb\u00e9 aussi bas, m\u00eame pendant les derniers French Days et Black Friday.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-tv/721332_lexcellent-tv-philips-the-one-58-nest-jamais-tombe-aussi-bas-quaujourdhui", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/tv-philips-the-one-58-ambilight-promo.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T08:59:21Z", "content": "Le t\u00e9l\u00e9viseur Philips The One 58 pouces ambilight sur 3 c\u00f4t\u00e9s chute pour la premi\u00e8re fois au tarif de 649 euros sur Electro D\u00e9p\u00f4t au lieu de 999. Il n'est jamais tomb\u00e9 aussi bas, m\u00eame pendant les der\u2026 [+2349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FREDZONE"}, "author": "David", "title": "Les pirates partagent toujours des torrents sur Google Maps - FREDZONE", "description": "Google Maps est un service proprement fantastique. En quelques minutes, il permet de trouver le meilleur itin\u00e9raire entre un point A et un point B, mais aussi de conna\u00eetre les prochains trains ou", "url": "https://www.fredzone.org/les-pirates-partagent-toujours-des-torrents-sur-google-maps-455", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/06/adult-black-and-white-darkness-face-1161268-640x427.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T06:49:14Z", "content": "Google Maps est un service proprement fantastique. En quelques minutes, il permet de trouver le meilleur itin\u00e9raire entre un point A et un point B, mais aussi de conna\u00eetre les prochains trains ou m\u00e9t\u2026 [+3874 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Florian Bayard", "title": "Galaxy Fold 2 : d\u00e9couvrez son design fa\u00e7on Galaxy S20 - PhonAndroid", "description": "Comme pr\u00e9vu, le Galaxy Fold 2 s'approche d'une version pliable du Galaxy S20 Ultra. On y retrouve l'\u00e9cran trou\u00e9 et le bloc photo rectangulaire.", "url": "https://www.phonandroid.com/galaxy-fold-2-decouvrez-design-facon-galaxy-s20.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/galaxy-fold-2-design.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T06:25:42Z", "content": "Le Galaxy Fold 2 continue d\u2019attiser l\u2019imagination des designers les plus talentueux. Sur base des derni\u00e8res informations disponibles, un artiste 3D a en effet mis au point de nouveaux rendus montrant\u2026 [+1930 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": "BFM BUSINESS", "title": "Pour SFR, il faudra faire la diff\u00e9rence entre \u00ab vraie 5G et fausse 5G \u00bb - BFMTV.COM", "description": "Sur BFM Business, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'op\u00e9rateur au carr\u00e9 rouge Gr\u00e9gory Rabuel ne remet pas en cause le calendrier des ench\u00e8res fix\u00e9 \u00e0 septembre prochain. Mais il souhaite que les pouvoirs publics apportent une clarification entre les apports de la 5G en\u2026", "url": "https://bfmbusiness.bfmtv.com/hightech/pour-sfr-il-faudra-faire-la-difference-entre-vraie-5g-et-fausse-5g-1931876.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/650643/44ede73ad190adcd2753dc466d.jpeg", "publishedAt": "2020-06-12T06:25:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lecommercedulevant.com"}, "author": null, "title": "Lebaneselira.org utilise l'intelligence artificielle pour d\u00e9terminer le taux de change - Le Commerce du Levant", "description": "lebaneselira.org a lanc\u00e9 lundi dernier, LELAI (pour [LE]banese [L]ira [AI]), un algorithme d\u2019intelligence artificielle (IA) qui propose une estimation quotidienne du taux de change sur le march\u00e9...", "url": "https://www.lecommercedulevant.com/article/29878-un-outil-dintelligence-artificielle-pour-determiner-le-taux-de-change", "urlToImage": "https://s.lecommercedulevant.com/storage/attachments/30/IMG_6269_404714_large.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T06:08:54Z", "content": "Ce dashboard s'appuie sur un algorithme d'intelligence artificielle pour calculer le taux de change.\r\nlebaneselira.org a lanc\u00e9 lundi dernier, LELAI (pour [LE]banese [L]ira [AI]), un algorithme dintel\u2026 [+3097 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "Huawei P30 et P30 Pro : Fnac organise une vente flash jusqu\u2019\u00e0 dimanche - Frandroid", "description": "Les Huawei P30 et P30 Pro ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s par les P40 et P40 Pro, mais force est de constater qu'ils profitent d'un regain d'int\u00e9r\u00eat ces derniers temps. D'autant plus en forte promotion sur fnac.com : ils passent respectivement \u00e0 moins de 400 euros et moins\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone/720813_un-grand-destockage-est-en-cours-a-la-fnac-pour-les-huawei-p30-et-p30-pro", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/huawei-p30-et-p30-pro-vente-flash-fnac.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T06:02:46Z", "content": "Les Huawei P30 et P30 Pro ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s par les P40 et P40 Pro, mais force est de constater qu'ils profitent d'un regain d'int\u00e9r\u00eat ces derniers temps. D'autant plus en forte promotion sur fnac.co\u2026 [+3072 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Pierre de Gasquet", "title": "Apr\u00e8s Space X, le nouveau projet fou d'Elon Musk - Les \u00c9chos", "description": "Au moment o\u00f9 ses fus\u00e9es relancent l'Am\u00e9rique dans la course \u00e0 l'espace, on accorde davantage de cr\u00e9dit au milliardaire m\u00e9galo-visionnaire quand il annonce de nouvelles batteries qui pourraient r\u00e9volutionner l'automobile. Mais des interrogations demeurent sur \u2026", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/hightech/apres-space-x-le-nouveau-projet-fou-delon-musk-1210478", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ee2baa5d286c24ee3671ae6/1280x720/0603374157527-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-06-12T05:08:25Z", "content": "\u00c0 tout seigneur, tout honneur. Pour le lancement du premier vol habit\u00e9 de SpaceX , la soci\u00e9t\u00e9 spatiale d'Elon Musk, le 30 mai, la Nasa a ressorti son logo \u00e9carlate mythique des ann\u00e9es 1970, baptis\u00e9 T\u2026 [+14225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "David Igue", "title": "Windows 10, 7 et 8.1 : le ransomware Thanos infecte les PC et \u00e9chappe aux antivirus - PhonAndroid", "description": "Un redoutable ransomware du nom de Thanos exploite une faille Windows pour \u00eatre ind\u00e9tectable par quasiment tous les antivirus.", "url": "https://www.phonandroid.com/thanos-ransomware-se-propage-windows-echappe-aux-antivirus.html", "urlToImage": "https://img.phonandroid.com/2020/06/ransomware.jpg", "publishedAt": "2020-06-11T16:59:37Z", "content": "Thanos est le premier ransomware \u00e0 exploiter une faille sous Windows 10, 7 et 8.1 connue sous le nom de RIPlace. Cette derni\u00e8re lui permet d\u2019\u00e9chapper \u00e0 quasiment tous les antivirus du march\u00e9, Windows\u2026 [+2245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Romain Vitt", "title": "[Test] Microsoft Surface Go 2 : une valeur s\u00fbre \u00e0 petit prix - Journal du geek", "description": "La nouvelle Surface Go 2, est une tablette abordable, destin\u00e9e \u00e0 un public aux besoins plus basiques. Nous l\u2019avons test\u00e9e.", "url": "https://www.journaldugeek.com/test/microsoft-surface-go-2/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/06/test-surface-go-2-type-cover.jpg", "publishedAt": "2020-06-11T16:08:27Z", "content": "D\u00e9but mai 2020, Microsoft d\u00e9voilait ses nouveaux produits de la gamme Surface. Au programme, un nouveau Surface Book 3, une Surface Pro 7 et la petite Surface Go 2, plus abordable, destin\u00e9e \u00e0 un publ\u2026 [+7577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Business Insider"}, "author": "Chisato Goya", "title": "Le chef de l'Agence spatiale russe affirme que le Soyouz reste moins cher que les vaisseaux de SpaceX et Boeing - Business Insider", "description": "Business Insider est le site d\u2019actualit\u00e9 \u00e9conomique qui connait la plus forte croissance au monde.", "url": "https://www.businessinsider.fr/le-chef-de-lagence-spatiale-russe-affirme-que-le-soyouz-reste-moins-cher-que-les-vaisseaux-de-spacex-et-boeing-184713", "urlToImage": "https://tra.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fbin.2F2020.2F06.2F11.2F6d7cbbea-61ac-4804-906a-980d4a24b9b5.2Ejpeg/1200x630/quality/80/le-chef-de-lagence-spatiale-russe-affirme-que-le-soyouz-reste-moins-cher-que-les-vaisseaux-de-spacex-et-boeing.jpg", "publishedAt": "2020-06-11T15:55:45Z", "content": "SpaceX est entr\u00e9 dans l'histoire en r\u00e9ussissant la premi\u00e8re partie de son premier vol habit\u00e9 : la soci\u00e9t\u00e9 a amarr\u00e9 son nouveau vaisseau spatial transportant deux astronautes de la NASA \u00e0 la Station s\u2026 [+5470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Androidpit.fr"}, "author": "Kirsten Holst", "title": "Ces applications Android et iOS payantes sont actuellement gratuites (semaine 24) - AndroidPIT", "description": "Ces applications Android et iOS normalement payantes sont temporairement gratuites sur le Google Play Store et l'Apple App Store.", "url": "https://www.androidpit.fr/applications-android-ios-payantes-actuellement-gratuites-semaine-24", "urlToImage": "https://fscl01.fonpit.de/userfiles/6727621/image/2017/heroes/AndroidPIT-Best-Apps.jpg", "publishedAt": "2020-06-11T15:55:00Z", "content": "FermerQu'est-ce que ID4me ?\r\nID4me est un service internet qui permet aux utilisateurs de se connecter \u00e0 diff\u00e9rents services depuis un m\u00eame compte. Il est \u00e9galement connu sous le nom de Single Sign-o\u2026 [+745 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hitek.fr"}, "author": null, "title": "Nvidia d\u00e9pit\u00e9, le design et les specs de folie de la RTX 3080 auraient fuit\u00e9 - Hitek.fr", "description": "La prochaine g\u00e9n\u00e9ration de cartes graphiques de chez Nvidia se d\u00e9voile davantage avec un design fuit\u00e9 surprenant.", "url": "https://hitek.fr/actualite/nvidia-rtx-3080-design-fou-fuite_23076", "urlToImage": "https://hitek.fr/img/up_o/1374272480/hitek_54a3aa2b9464dc528e08cd2d571568e5_1591872360.jpeg", "publishedAt": "2020-06-11T12:19:14Z", "content": "Depuis plusieurs mois maintenant, la RTX 3080 et cons\u0153urs ne cessent de se d\u00e9voiler, partageant des bribes d'informations ici et l\u00e0. Mais \u00e0 l'\u00e8re d'Internet et des fuites intempestives, il semblerait\u2026 [+2796 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "Grosse r\u00e9duction sur ce PC gamer \u00e9quip\u00e9 d\u2019un Ryzen 7 de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration - Frandroid", "description": "L'ordinateur portable pour gamer Asus TUF de 17 pouces int\u00e8gre un processeur AMD Ryzen 7 4800H avec l'architecture Zen 2, soit la m\u00eame qui \u00e9quipera la PlayStation 5 en fin d'ann\u00e9e. Son prix passe exclusivement aujourd'hui de 1 799 \u00e0 1 279 euros chez Darty.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-pc-portable/720695_grosse-reduction-pour-ce-pc-gamer-equipe-dun-ryzen-7-de-derniere-generation", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/laptop-asus-tuf-ryzen-7-4000.jpg", "publishedAt": "2020-06-11T10:51:11Z", "content": "L'ordinateur portable pour gamer Asus TUF de 17 pouces int\u00e8gre un processeur AMD Ryzen 7 4800H avec l'architecture Zen 2, soit la m\u00eame qui \u00e9quipera la PlayStation 5 en fin d'ann\u00e9e. Son prix passe exc\u2026 [+2961 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "Pierre Crochart", "title": "iPhone 12 : si ces rendus sont exacts, les fans de l'iPhone 4 pourraient-\u00eatre ravis - Clubic", "description": "S\u2019il est d\u00e9sormais admis que l\u2019iPhone 12 sortira un peu en retard par rapport au calendrier d\u2019Apple, les fuites, elles, sont toujours \u00e0 l\u2019heure. Aujourd\u2019hui, c\u2019est possiblement l\u2019une des vues les plus compl\u00e8tes sur le futur smartphone \u00e0 la pomme qui s\u2019offre \u00e0\u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/apple/actualite-3455-iphone-12-si-ces-rendus-sont-exacts-les-fans-de-l-iphone-4-pourraient-etre-ravis.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1802344/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=2b8b14cd62f16c7720bd5bee742d2e31cc2bdc81", "publishedAt": "2020-06-11T09:40:38Z", "content": "Aucune chance de retrouver un iPone aussi compact en revanche. M\u00eame si, dapr\u00e8s la rumeur, Apple aurait bien dans ses cartons un mod\u00e8le de 5,4\u00a0pouces en plus des 5,8 pouces, 6,06 pouces et 6,4 pouces.\u2026 [+271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Romain Ribout", "title": "Xiaomi Mi 10 Lite : voici le smartphone 5G abordable du constructeur chinois - Frandroid", "description": "Le Xiaomi Mi 10 Lite est une version all\u00e9g\u00e9e du Mi 10, mais il pourrait bien \u00eatre le flagship killer \u00e0 moins de 400 euros que l'on attendait. Vous souhaitez l'obtenir au meilleur prix ? Suivez le guide pour d\u00e9nicher les meilleures offres de pr\u00e9commande.", "url": "https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone/720417_xiaomi-mi-10-lite-meilleur-prix-2020", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/06/xiaomi-mi-10-lite-5g.jpg", "publishedAt": "2020-06-10T17:24:32Z", "content": "Le Xiaomi Mi 10 Lite est une version all\u00e9g\u00e9e du Mi 10, mais il pourrait bien \u00eatre le flagship killer \u00e0 moins de 400 euros que l'on attendait. Vous souhaitez l'obtenir au meilleur prix ? Suivez le gui\u2026 [+2942 chars]"}]}